【短篇】樣柒到癡撚線既我，穿越到一個審美觀顛倒既時空

“嗶-----” 卡車既急剎聲響起。

劇痛傳來。

我倒在血泊中，意識逐漸模糊。

心裡升起的只有不甘。

作為樣柒毒撚既我，連女仔既手都未掂過。

用柒黎形容我個樣，係對柒呢個字既侮辱。

單論容貌而言，我諗呢個世界只有我有資格同八兩金匹配。就係因為我個柒樣，個個都對我退避三舍。。。

如今，我竟然要帶住處男之身死去。。。

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
“喂！你好醒啦喂！” 母親的聲音傳來。

我緩緩睜開眼睛，母親的面容映入眼簾。

“我。。。無死。。。？”

“你今日唔係ocamp要返8半咩？仲唔起身？” 母親罵罵咧咧。

我起身，檢查著自己身體，被卡車撞倒後竟然一個傷口都無。

但我肯定那不是夢。

“唔通。。。我穿左越？”

照向鏡子，依舊是八兩金般的面容，慘不忍睹。

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------
我略略了解左一下時代背景，穿越後既自己此時正是18歲，今日正正係ocamp既第一日。

帶著迷茫，我帶住行李出發。

喺路途中，我慢慢發現了一個奇怪既現象。

街上，容貌中庸的人固然佔大多數。但街上俊男美女的比例，似乎比前世略多。

奇怪的是，我察覺到街上有不少女性臉紅紅的偷看著我。

地鐵上，更是有幾個女人故意靠埋黎我隔離，挨得好近好近。

聞著身邊的如蘭香氣，我心跳很快地加快，但絲毫沒有抗拒。心中暗暗奇怪：“佢地連我咁既樣都睇得上眼？”

那幾個女人見我沒有拒絕，動作開始變得放肆了。

“啪！” “啊！色狼啊！” 突然一個狠狠的巴掌聲從遠處傳來。

只見一個面容俊朗、極為清秀的俊男捂住臉龐，想要逃走。但很快被制服。

“捉住佢！”

“個樣一睇就知係變態。”

被非禮的女人一臉厭惡，好似比狗屌左咁，出口竟極為狠辣：“個樣柒到咁，睇死你都係無女架啦，唔怪得要做埋d咁既野。”

我站在一角，暗暗驚訝：“唔通。。。呢個世界既審美觀係顛倒左既？”

支持樓主

各位請正皮+留言

lm

一個小時車程後，終於到了大學。

廣場上，三三兩兩的人群聚集成一個個圈子，歡笑聲、高呼聲、交談聲此起彼落，好不熱鬧。

五顏六色的學系牌子，在日光下被高高舉起，相互映輝，洋溢著青春的氣息。

不同組爸組媽、學長學姐，正在等待fm。

“請問。。。呢度係咪音樂系A組？” 我走近某二人，膽怯地問。

今次，係我兩世以來第一次參加ocamp。

組爸組媽正談話，聽到我的聲音，笑著別過頭來。

我正眼看向二人，心裡猛地一跳。

組爸係個相貌平凡既人，固然引唔起我注意力。

關鍵係組媽，完完全全係女神既人物。波浪般的柔順秀髮如瀑布垂下，美目如月，透著一股成熟嫵媚的氣息，長長的睫毛，粉唇小巧。簡簡單單的牛仔熱褲下，是粉嫩筆直、性感白滑的極品美腿。此時她已經穿上了粉藍色的camp tee，被誘人的豐滿酥胸高高頂起了。

組媽身材火爆之極，曲線玲瓏，配以天仙般的容貌，完全係禍水級別既女神。

完完全全的尤物。

“至少。。。有36D。。。” 我艱難地吞了呑口水。單係眼望，已經令我下面隱隱有抬頭既跡象。

看向她時，沒想到組媽此時比我更加不堪，美目正眼定定咁望住我個樣，仿佛閃爍著甚麼光芒。成個人完全好似石頭咁呆左。

組媽見我望向佢，很快地別過視線，故作若無其事問：“你係陳光？有無英文名？”

“啊。。。我叫Alan。。。” 我細細聲地回應，骨子裡仍是前世既毒撚。

組媽噗嗤一笑，宛如百花綻放，很是嫵媚：“我叫Shelly，係你今次既組媽。”

組爸也笑道：“我叫Sam，有咩事儘管開聲，” 又道：“嘩，話時話你真係幾靚仔wor。。。我身邊都無乜見過你呢種級數既人。。。”

“下？哦。。。” 我不知該說什麼，只是笑著應付。

Sam又同我傾左幾句，見我全部都係毒撚式咁一句起兩句止，很快感到無趣。找了個藉口就同Cam man 傾計，不理我了。

反而係Shelly走近我，貼了過來，“你對下呢份野，睇下你d個人資料、身份地址岩唔岩。” 然後將資料遞給我看。

不知道是否錯覺，她故意靠得很近，讓我看個人資料時，柔軟的酥胸甚至擦過了我的手臂，雖然只是一瞬間，但我已感受到了那驚人的彈性。

我仿佛觸電地抖了一下。她仿佛沒有察覺，又貼了過來。

我心臟瘋狂地跳動，喉嚨咕嚕了一下。

呢種香艷既事，前世既我諗都唔敢諗。

組媽見我竟然好似絲毫沒有抗拒，呆了呆，好似有d驚訝，但很快地變得滿面笑容，貼得更近了。

她用手指指點著，頭靠了過來：“呢行係你既，呢度係電話。。。” 美女獨有的芬芳鑽進我的鼻孔，香噴噴的，是沐浴乳混合女孩的香味。

低下頭去，從高往下，還能看見一抹若隱若現的誘人雪白和乳溝。這對處男而言，完全是致命的。

我下面此時已經硬了。但被褲子壓著，很不舒服。。。

“啊，d資料無錯，唔該你。” 我把資料遞回給她。

“唔使。” Shelly甜甜笑著：“記住ocamp途中，有咩需要都可以搵我幫手wor。啊，有其他fm黎啦，我過去幫手先。” 絕美動人的臉上露出了笑意。

走的時候，又漫不經意地用手臂碰了碰我。

我個心，此時跳得前所未有咁快。

Shelly走遠後，議論聲紛紛傳來。

看向周圍，只見周邊的人都用憐憫的眼神看著我。

周遭男性，更是一副幸災樂禍的表情。

“比個件極品豬排睇中，個靚仔fm都既唔好彩。” 我甚至聽到隱隱若若的譏笑聲。

“件豬閪終於搵到新既對象糾纏，我地終於可以甩難啦。。。” 旁邊一個男的似乎鬆一口氣。

“得閒我地不如夾錢請個勇士飲茶。”

笑死 樓主加油

ice breaking game後，我們一眾人走往canteen食lunch。

組爸Sam走在最前頭，滔滔不絕地向眾人介紹著：“你地而家去緊既，係善衡canteen，我個人會推薦佢地燒味飯。。。”

一路上，美女組媽Shelly也很熱情地找我聊天，不時發出咯咯嬌笑。周遭不少相貌平平的女生也想找我聊天，但在Shelly對我暴風雨般的糾纏下，根本找不到空隙。

“Alan，你major d咩樂器樂器架？”

“我彈piano架。”

“哇，我雖然玩violin，但一直都想學彈琴架，你得閒教我得唔得？”

“梗係得啦，隨時都無問題。” 我連忙道。

“真係？” Shelly的表情很高興，似乎有點驚呆了。嫩紅的小嘴微微張開，雙目圓睜著，一臉不可置信，竟然會有男性答應她的邀請。畢竟，大學裡所有男性也對她避之則吉。

“咁太好啦，咁我地交換contact？” Shelly巧笑倩兮，有點手忙腳亂地快速摸出手機，唯恐我隨時反口似的。

“ok。” 望住嬌俏如仙的她，我內心略微激動。終於有希望識到女朋友了，仲要係咁女神級既人物。

她說話的時候，聲音清脆嬌嫩，嬌憨動人，目光如秋水流傳，魅惑到極點，令我心癢難耐。

就這樣，我們一路上交換了聯絡下，終於走到了canteen。

諗起 雞蛋少女

不過你個故切入點唔同

我之前睇過類似提材嘅漫畫，都幾有趣
樓主加油

我都係諗起呢個

睇咗頭兩篇，雖然明知係故，但主角會唔會太快一下就即刻可以諗到係穿越+審美觀反轉

另外審美觀顛倒咁樣即係男主覺得靚嗰啲其實喺嗰個世界全部都係豬排蘿底橙？變咗“靚仔+醜女”嘅組合

係

咁化妝喺依個世界係咩概念

諗起沙耶之歌

呢個甜故黎，唔好加d咁獵奇既野男主既視覺唔係扭曲

我們A組一行人，齊齊圍著一個大圓桌坐下。

由於我和Shelly走在一起，因此也順理成章地坐在一起。

“艾！玩左成日，終於有得食野。” Shelly伸了個懶腰，露出慵懶的風情，冰肌雪膚的鎖骨，天鵝般的玉頸，豐滿的上圍幾欲破衣而出。

眾人只是哈哈笑著，也不理她。

我看得眼也直了。

Shelly若放在正常的前世，根本係妖精級既存在。魔鬼身材下每一吋肌膚，也能挑動男人的性慾。

若無人珍惜她，那我就當那個人好了。我悄悄盯著那深不見底的事業線，心頭一片火熱。

“喂喂喂！ 你睇下個邊條女！” 坐在我右邊的瘦子興奮地拍拍我。

剛剛ice breaking game時認識了，他叫阿Ken，是個甚為猥瑣的人。

我望過去，只見原來對面桌，坐著一個皮膚粗糙的像被沙磨過的暗瘡肥婆。她是隔離組組媽，叫Candy。

她身上每一處地方也充滿了脂肪，唯獨是胸前一馬平川。

我一陣反胃。

“頭先已經覺得佢好撚正” Ken舔舔嘴唇，“你睇下佢肚腩同手臂d肥肉，正到。。。同埋我睇佢重量至少有100kg，如果比佢坐蓮，感受住佢泰山咁既重量一定超正。。。”

那陣不適感更強烈了，我不禁問：“飛機場你都岩？”

Ken一怔，眼神古怪地問：“下？你鐘意有波既女仔？咁重口味？”

我知道我已經跟他無話可說了。恰好這時食物已經送到了，我忙說：“食飯，食飯。”

一行人開始在歡笑中起筷。

屌太早㩒左入嚟

唔會，幫手推

咁你快啲寫啦，重甜thanks

正當我大快朵頤時，忽然左邊Shelly用手肘碰了碰我。

我好奇望向她。

她嘟著粉嫩濕潤的小嘴，低聲嬌嗔道：“你好鐘意個邊個靚女？我見你頭先同阿Ken望住佢。”她仿佛吃醋了，眸含秋水，宛如一個受委屈的小媳婦。

她那可愛的樣子，令我心動不已，恨不得立刻將她抱在懷裡。

“癡線。” 我沒好氣地道。

“真係？” 她疑惑道，

“我對佢完全無興趣。”

“嘻嘻，我都係問下姐。食飯食飯。” 她又嬌笑起來。

吃著吃著，我眼角又瞄到坐下角一片雪白。

是Shelly的玉腿，筆直修長，蔥白宛如冰雪，至少可以玩十年。

我頓時不能鎮定了，我無論前世今生，都是一個不折不扣的腿控。電腦裡面AV個folder，有三分二以上的片也是跟女生大腿有關。

Shelly的性感玉腿，比之片段中的女優，有過之而無不及。

就這樣，我一邊低頭吃著飯，一邊不時斜眼偷看那雙白花花的幾乎反光的玉腿。

“好唔好睇？” 突然Shelly的聲音響起。

我慄然一驚，抬頭一看，只見她清眸流盼著妖女般的笑意。原來被她發現了。

我很緊張，“唔好意思，我。。。”

Shelly仿佛很高興，低聲笑道：“你鐘意睇我對腳？你地男人唔係鐘意d粗既象腿咩？”

“梗係唔係！至少。。。我唔係。” 作為首席腿控，我馬上抗議。

“咁啊。。。你鐘意睇咪睇lor，又無人唔比你睇。” Shelly也是首次被男人用色瞇瞇的眼光偷看，感到很是振奮。

接下來的一幕，令我心跳猛地漏了一拍。

只見她伸出如柔荑般的小手，慢慢將原本已經短的牛仔熱褲往上拉。她似乎很想我看清楚，一直將褲腳拉到了近乎大腿根部才停下。那短褲被她捲起了，幾乎成了一條線，那雙美腿就這樣展露無遺。

她的腿簡直就是上天的傑作，奶白色而粉嫩，秀長而細削光滑，完美到了極點。

我鼻血也快噴出來了。心中暗自向前世地球的所有男人默哀，如此美景可惜你們看不見。

“嘻嘻，你慢慢睇。” Shelly嬌笑道，將卷起的褲腳坐著，方便我繼續看她的玉腿，一面開始加入桌上眾人的談天說地去了。

我的中午飯，就如此痛苦並快樂著的度過了。

----------------------------------------------------------------------------------------------

精彩的一天就這樣過去了。

到了晚上，我們約好了先回各自的房間洗澡換衣服，待12:30再集合玩房game。

我很快地洗完，輪到室友Ken。

我正在百無聊賴地在房中滑著手機等待。

突然手機“叮咚”一聲，原來係組媽既第一個whatsapp。

“Hello Alan >w< 你今日玩得開唔開心啊？” 又附上了可愛的小豬sticker。

我回到：“開心啊，多謝組媽你今日處處lead住我。”

“唔洗客氣啦。係啦，我岩岩沖完涼，正猶豫緊跟住要放d頭髮落黎好、定係扎辮好，不如你幫我決定？”

“哦，好啊。”

接下來連續叮咚兩聲，我便收到了兩張她即時的自拍照：

我看了後，很快腹下便是一陣火熱，呼吸微微感覺粗重了。

想來她也是醉翁之意不在酒，意在露腿給我看，想不到她也有著這妖精心計的一面。

我重重呼出一口氣，狠狠地看了幾下那雪白的腿，才回復道：“就咁放頭髮落黎啦，好似好睇d。”

“ok。” 她很快傳來回復。

張相冇波！！！

呢個時空啲AV咪變晒美極拍

LM

就這樣，我隨意地踢著拖鞋，和Ken一同走進組爸Sam的房間。

只見一行人已經圍成了一個小圈子，歡聲笑語，七零八落地或坐地上或椅子上。Shelly則坐在床的邊上，一邊笑著，潔白的腳丫子隨意地踢著。

我不禁吞了口口水。

她知道我的性癖後，現在竟故意穿著藍色的小短裙，白花花的性感美腿坦露在空氣中，蔥白如藕，一抹淡淡的綠色春光若隱若現。

“Alan，過黎坐！” 她一看到我，便嬌聲叫起來，拍拍她身旁的床邊位置。

“wowww~~” 鬼馬的組爸帶著眾人一同起哄。

我腼腆地坐在Shelly的旁邊。

眾人調笑一番後，Sam笑說：“不如我地而家玩接龍？輸左既要foul走，仲要接受大家提議既懲罰。最後睇下邊個可以留底。記住我地係玩告訴接龍，慢少少就當輸。”

眾人欣然叫好。

就這樣大家順著次序開始了。

“仆街，啪啪”。
“街上，啪啪。”
“上學，啪啪。”
“學習，啪啪。”
“習。。。呃。。。。” 我第一時間想到的是習大大，但不肯定這個時空的政治背景與前世是否相同，便猶豫了一瞬間。

“哦！Alan輸左！” Sam 大叫，“大家幫手諗個懲罰比佢！”

“不如叫組媽坐佢大脾，要坐成晚？” 損友Ken的眼珠鬼靈精怪的亂轉。

“好wor。”

“哈哈哈！！！”

“Ken 你都好狠wor。”

眾人笑成一片，很快讚同。

願賭服輸，我平排而坐，讓Shelly左在我的兩腿上。她露出了嫵媚妖冶的笑意，似乎絲毫不介意。

好吧，其實我也無任歡迎。。。這種懲罰想來只是對這個畸形的世界男性而言吧。對我，則是香艷無比的獎勵。

她坐得很裡面，後腦的髮絲幾乎貼在我的臉上。那股誘人的洗髮水清香撲鼻而來。。。

“我地繼續。” “好！”

玩著玩著，組媽坐著的位置愈挪愈後。。。

“啊嘶----” 我倒吸一口涼氣。

Shelly又軟又彈的屁股蛋，此時已壓在我的褲襠上。

幾乎立即，我下面便開始充血了。

組媽此時的屁股已經完全坐在我的致命地帶上。

我只是隨意地穿著很薄的睡褲，因此組媽美臀柔軟如棉的質感，變得格外清晰。

她感受到了屁股下硬硬的異樣，別過頭若有深意的看了我一眼，隨即重新投入遊戲。

“飛機。” “機場！”

隨著遊戲進展，組媽笑得前仰後合，故意前後晃動著身子，讓屁股不停地磨蹭在我的敏感帶上。

我裝作一臉笑意地看著他們的遊戲，實則心跳極快地享受著那快感。

那一絲絲如火般的摩擦，伴以組媽輕盈如燕的重量，使我格外舒爽。雖然隔著褲子，但還是令人興奮不已。

當然在眾人眼前，我們不敢動作太大，到房game結束後我也沒有射出來。

但我們二人的關係似乎愈發曖昧了。。。

shelly喺呢個世界係一個個樣柒到爆，但又見仔就撲埋去嘅姣婆其實都幾噁心
樓主同咗佢一齊應該日日俾人講，放埋上連登，做屠龍勇士

呢個世界係審美觀畸形既時空，男主審美觀係唯一正常既

lm先
個故好cls 但我中意 唔好爛尾

有意思

高汁

幾時再出文

早咗入嚟

幫手推

推

快啦 砌未

Push

快好緊火

我要風俗學院個琪琪呀

好撚好笑

推。個故會有甜?

每個世界總有異類，一定會有人同樓主爭食
LM 支持

g持

睇標題以為女嘅都會相反

女唔係都相反咩 男主角係柒到八兩金咁

樓主應該嚴重腳膠

唔寫胸唔寫腰，係咁寫腳

利申：望落長腿

係

btw開頭咪寫左胸

得個少少

好多形容詞形容腳真好

樓主up快小小啦

文呢

文

ocamp的流程、活動屬於“大體野”，故按下不表。

唯獨是Sherry，她饑渴了二十多年，難得找到我這麼一個又“帥”、又不抗拒她的人，心情興奮到了極點。於是，她的行為愈來愈瘋狂。

每次五組齊匯、人多擠逼時，她便會偷偷擠貼到我前面。當人人的注意力也放在台上說話的人時，她便會用自己的身體遮擋在我面前，然後向後伸出小手，偷摸我的褲襠。

一開始，我是嚇了一大跳，不敢置信。她怎麼就敢這麼瘋狂呢？這裡可是ocamp啊。

但當看到她偷偷摸我時，嬌艷如焰、妖冶誘人，又咬著唇的表情後，我便釋然了：一方面固然是她太饑渴了，也是因為我這八兩金的面容在這世界實在太具吸引力了。

作為這個世界有著唯一有著正常審美觀的人，我自然無任歡迎她的非禮。

直到後來，我甚至偷偷沒穿內褲，只穿著一條薄而寬鬆的褲子參與活動，讓她更直接地觸摸。

當然，這很快讓我付出了代價。

cat girl同呀Ken

令我付出代價的，就是一場前世已經被ban的遊戲：毛毛蟲。

顧名思義，就是眾人用腳鉗著前面的隊友，結成人鏈，以蠕動的方法最快抵達終點取勝 （唔知既自己google）。

“哇，我都係第一次玩呢隻game添。” 組媽興致十足的開始脫鞋。

當天她只穿著一條惹火的熱褲，露出那晶瑩剔透，又直又白的美腿。脫鞋後，現出小巧可愛的粉色襪子。她彎下腰脫出襪子，露出那雪嫩的美足。

然後，眾人有三分鐘時間商討戰術。

她沉吟片刻，雙眼亂轉：“咁啦，Alan你擅長運動，你排第一個lead住我地呢條鏈。我排第二。。。”

我心裡咔嚓一聲，莫非她已經知道這遊戲的關鍵。。。？

我看著她妖精般的笑容，心中發毛。

這不詳的預感很快成真了。

“1、2、3，開始！” 當裁判的學生立在兩旁，讓出空曠的大道讓我們比賽。

我腰間被Shelly的性感長腿盤著，猛地向前動起了屁股來蠕動，向前方遠處的目的地進發。

後方，傳來各種尖叫聲。

蠕動途中，我很快感覺到不妙。

Shelly一邊狼狽地大叫，那晶瑩的小腳一邊藉著蠕動為掩飾，不住毫無保留地在我的褲襠處摩挲。

幸好由於房間較窄，旁觀的眾人只能立在房間的兩側觀看，作為人鏈之首的我們，異樣才沒被發覺。

她的小腳又軟又滑，又故意集中火力攻擊我私隱的地帶。整條人鏈在移動時，她便用腳不停地揉捏著我褲襠中的脆弱。

感受著那漸漸雄起的陽具，我暗呼不妙。今天我也是為了被非禮而沒穿內褲，那薄薄的褲子彷如毫無阻隔地，將她玉足的溫軟觸感全數傳至那敏感的棒身上。

如走到人鏈的前面看，可見到我的褲襠已經撐起了帳篷。隨著一下下的猛烈蠕動，那摩擦也變得愈來愈激烈、火熱。

“加油啊！” “衝啊！” “wowwwwwww！！！！”現場氣氛高漲不已，我卻暗暗叫苦。

當路程走到了三分二的時候，Shelly乾脆用雙足夾住了那突出帳篷的骨幹，作為她滑動的固定點。

我面紅紅的，喘著粗氣。每向前蠕動一分，我的鐵棍便要忍受多一下小足包裹下的摩擦。那美妙的觸感傳來的快感，一波波地衝上腦海，令那帳篷越撐越高。

然後，我們在五組之內，排了個第三。以我的能力本來可第一的，但由於組媽惡魔般的干預。。。

結束後，我佯作趴著地上劇烈喘息，實則等待某部位冷靜下來。

“喂！Alan快d起身啊！要到下個活動啦！” 組媽看著我的狼狽，吃吃地嬌笑。

睇到扯扯地

好正
lm

唔好不推文啦

因住上熱門

正

gogogo

我睇完之後以後唔敢笑d屠龍勇士

整個ocamp，我也是在如此煎熬下度過。

Shelly那股誘人的媚意，實在令我有點吃不消。

四人三夜的ocamp，很快就完滿結束。

眾人在最後一個中午共同食tea，然後各自散去。

Sam一一跟所有組員來了個擁抱。

Shelly嬌笑到：“好高興今次可以認識到大家，希望大家都鐘意呢次我地安排既ocamp啦！”

“梗係啦。” “多謝組爸組媽！” “我地玩得好開心！” 眾人興高采烈。

Shelly也很高興：“咁宜家就正式完結啦，期待喺黎緊學年再見大家！大家到時都要保持咁firm啊。”

Sam也笑道：“無錯，我地以後會定期搞omate既聚會，到時睇下邊個夠膽唔黎。”

眾人大笑。

----------------------------------------------------------------------------------------
帶著美好的心情，我步入地鐵。

唯一美中不足的，是被Shelly撩起了腹下雄雄邪火，但卻沒有幫我滅火，很是難受。

“返到屋企一定要打返個飛機。” 我沉吟到，又面色一變：“啊唔係，呢個世界d av全部都係d重口味既醜女，咁我用咩黎j？”

我慄然恐懼，竟然沒有意識到這個問題。

正當我煩惱時，叮咚一聲，車門打開。

是九龍塘站。大批人湧進來，很快車廂變得很是擠逼，肩碰肩的。

我猛地眼前一亮。

只見三個熟透了的美婦一邊笑談，一邊步入車廂。

我吞了口口水。

三人五官嫵媚，眼眸明亮水潤，一個波浪髮、一個黑長直、一個則綁著馬尾，但嬌艷皆如熟透了的水蜜桃，讓人恨不得咬上一口。她們同是穿著一身黑色職業裝，包臀小短裙，露出滑膩如脂的秀長玉腿。白色襯衫沒有好好扣上紐子，露出白花花的豐滿傲人酥胸，深深的乳溝，堅挺而富彈性，宛如可口的軟熟布丁。

那火爆而曼妙的玲瓏曲線，使我看得唇幹口燥。本來就欲求不滿的小弟弟，此時已經有抬頭的跡象。

她們三人剛好看了過來，對上了我的目光。

她們看到了我的樣子，也是一呆，隨即睜大美眸，露出興致盎然的迷醉之色。那副渴望的樣子，好像恨不得把我吞下肚子。

波浪髮的美婦舔舔嘴唇，隨即向二人使了個眼色。

三人隨即向我的方位擠過來。

“唔好意思。”

“唔該謝謝。”

“Sorry。”

車廂的人很是厭惡，不情願地讓出身位，唯恐被她們碰上似的。

我看著愈來愈靠近我的三人，不由得吞了口口水。

這一刻，我仿佛成為了這幾個熟婦的獵物。

現實世界啲女個厚pad裝假狗,
呢個世界啲女會唔會紥胸?

好正

她們就這樣擠了過來，品字形的包圍著我。一人在後，兩人在前。

車廂也擠逼，她們卻毫無避忌地將身體貼過來。

三對軟熟溫熱的豐滿，這樣壓在我的身上。眼前那半月形的峰巒，被擠壓得變了形，原本瓷白的酥胸，此刻染上了淡淡的紅暈。

三個美婦，就這樣胸狠地包夾著我。

似乎是遇到傳說中既癡女了。。。

想來她們在這個世界也是無人問津，在這個如狼似虎、三十出頭的年紀，焉能忍受？

“好大、好軟。。。” 我心中暗暗感歎。這就是女人胸部的滋味嗎

氣溫在我體內不斷升高，腹下的邪火開始燒了。我艱難地深吸一口氣。

後面波浪髮的美婦在我耳邊輕聲道：“乖乖地唔好郁，我喺A市算係個有地位既總裁，唔想被報復就聽聽話話。”

耳邊感受到美婦熱乎乎的呼吸氣息，吐氣如蘭的幽香緩緩噴在我耳垂上，酥酥發癢，我心頭一陣火熱。

面前扎著辮子的美少婦也露出了抱歉的神色，也低聲道：“sorry啊，但我地真係忍唔住啦。你頂唔順我地既就合眼忍一忍啦。”

我心頭劇烈地亂跳，但卻一絲反抗的動作也沒有，讓她們暗暗奇怪，又暗自興奮。

黑長髮的女子較為大膽，見我半推半就，嘻嘻一笑，露出齊貝一般的白齒，一臉狡黠地伸出瓷白如藕的小手，探進我寬鬆的海灘短褲裡，將那雄赳赳的勃起一把抓在手中。

“嘶~~~~” 我噴出一口涼氣，渾身一麻。

心理時鐘巴可能就係嚟自呢個世界

又要食到自己勁肥，又要紥胸
咁嗰個世界真正「醜女」應該好少，
除非佢哋大部份人都係食極唔肥，食晒去個波到

“欸？你無著底褲？” 黑髮少婦一臉驚奇，隨即吃吃嬌笑。

馬尾美婦一聽，奇道：“真係？” 又一手伸進我的褲子，當碰到滾燙肥腫的肉棒後，不禁也掀起了嘴角暗笑。

“果然係青春期少男啊。係咪一早知道會比姐姐非禮，所以特登底褲都唔著？” 身後耳邊有傳來了淡淡的噴息，波浪髮的美女也禁不住取笑。

我被她們嘲諷得臉紅耳赤，無地自容。此刻黑髮、馬尾少婦各自將一隻手伸進了我的短褲，輕輕撫著我的肉棒。

在她們純熟而邪惡的技巧下，我雙目很快便迷醉了。

她們的手法風格各有不同，黑髮熟女的手很是風風火火的，速度較快，玉手包裹起巨龍後，便用輕快的節奏套弄起來；馬尾熟婦則溫柔安靜，但手上的功夫卻是一點也不含糊，儘往敏感地帶招呼，此時正用三根芊芊手指，不緩不急地捽弄那敏感不已的蘑菇頭。

“唔~~” 快感侵襲下，我禁不住猛地弓起了腰，微微呻吟。

“殊——” 背後波浪髮美婦一把捂住了我的嘴，在我耳邊低語：“你咁樣會比人聽到架。” 另一隻手伸進我的T-shirt，輕輕地用指甲撓我的後背。

我禁不住也是一抖。她的指甲長長的、冰冰的，撓得我的背脊又酥又癢。她一時左右左右的撓、一時上上下下的、一時打著8字的圈子。涼快而痕癢，像無數螞蟻在身上亂爬。

我們四人縮在車廂的一角，行著這不可告人之事。無論我的T-shirt和短褲，也遭受到三隻柔荑小手的入侵，被鼓了起來，緩緩動著。衣衫下的遮蓋下，正行著美婦們邪惡的非禮動作。

“你睇下佢塊面紅到。” 馬尾婦人掩嘴輕笑，緩緩用拇指摩挲龜頭上的尿道口，傳來電流般的酥麻感。我立馬便是渾身一緊。

“青春期性慾大啊嘛。” 黑髮美婦妖艷地舔舔朱唇，峨眉一揚，“哥哥仔仲頂唔頂得順？想姐姐點樣照顧你？” 手上套弄的動作突然停下。

那陣突然而來的空虛感，令我一陣難受，不禁脫口而出：“唔好停。。。啊。。。”

三個婦人看見我拙劣的狼狽，也忍不住嬌笑起來。

調皮的黑髮美女嘟起小嘴，柔荑再次包裹上火燙的鐵棍，慢慢上下再次揉弄把玩起來，“哥哥仔你真係咁鐘意比人非禮？咁姐姐我繼續玩棒棒啦。” 她換成了反手握棍，如攪拌機般一下下向外旋轉，又嬌嗔地口吐淫語：“姐姐我要榨曬d白色牛奶出黎。。。”

身為處男的我哪受得起這般熟婦攻勢。我自發用手捂住了自己的嘴，不讓自己呻吟出來，感受到自己噴在手掌上的氣息也火辣辣的。渾身上下的毛孔也在叫喚著，實在太舒服美妙了。我感覺自己就像浮在了雲端。

身後波浪髮的女人也禁不住笑了，“你咁樣，搞到我都想玩埋一份。” 然後她便將右手伸進我的褲，從我的屁股下穿到前面，用指甲輕搔兩粒睪丸。左手在我衣領的動作也沒有停下，富有節奏地玩弄我的乳頭。

就這樣，我的睪丸、棒身龜頭也被她們分工合作照顧著。。。此刻渾身上下的血液，也朝那裡瘋狂地湧去。。。

“我。。。唔得啦。。。” 我劇烈地喘息起來，雙腿不安地扭動起來，那陣酥酥麻麻的快感已將我的理智淹沒。

“牛奶要出黎啦。。。” 身後的波浪髮少婦輕笑道。

我腦中一片空白，忍耐已到了極限，巨龍禁不住開始抽搐式地將精華薄噴而出。

“噗呲、噗呲！” 我射精時，她們榨取牛奶的動作還是沒有停下，直至榨乾最後一滴，才緩緩停下來。

三個女人壓抑著笑意，緩緩將小手從我的褲子中抽回出來。

馬尾少婦抽出紙巾，悄悄遞給另外兩人擦拭玉手。

我腦海仍是亂糟糟的，還在回味剛才極致的快感。

“唔該曬哥哥仔，我地頭先玩的好開心。” 波浪髮美女咯咯嬌笑，“我地到站啦，落車先啦，拜拜！”

三人笑笑的向我道別，走下了車廂。

會成群結隊喺地鐵擒個後生仔嘅成熟痴女形美婦，個畫面有啲難想像

諗極個腦都係出啲啊嬋樣出嚟
然後成件事變到有啲嘔心

不過成個故又幾好睇，個 idea 唔錯
加油樓主

係巴士上面睇到扯咗

見唔見到對面有三個少婦舔住脷咁迫緊過嚟

我隔離已經有一個少婦

你睇多d av就想象到架啦

今日仲有無?

點解冇d扭曲審美觀下既「靚女」埋主角身既

好像日本D電車A片情節。

我都想進入呢個世界 係咪落街俾車撞就得

請各位唔好quote故

快！

寫得好正

留名

我都等睇呢個畫面，樓主試下寫得唔得

睇黎己爛尾

攞砂紙捽面 食炸嘢食到生瘡 等塊面油到仆街 唔洗頭沖涼

接下來的數天，我的心情還是未能平伏。

我在這個世界中竟然成為了美女的獵物，而且這些性感尤物還是沒人爭奪的，我面對的是零競爭。

“場車禍，都唔知是禍是福。” 一晚，我洗澡後回到房間，暗暗苦笑。

突然電話響起了“叮噹”的通知鈴聲。

我打開一看，原來是ocamp隔離組組媽Candy的信息。遊戲時我們接觸交談過數次，但並不熟。她不知道從哪裡探聽到我的電話，就這樣寄了個訊息過來。看著她滿臉橫肉的icon，我大覺嘔心。

“Hi Alan，我係隔離組組媽Candy啊。玩完ocamp你有無d咩意見啊？你可以同我講，我再向莊員反映。”

我暗暗扁嘴，找話題也不是這樣找的吧，因為ocamp完結後我們已經填了份問卷，她如此再問一次，想來也是無話找話。

“哦，無啊，我玩得好開心。thx for asking。”

“其實我都係第一次做組媽，有d緊張，都唔知做得好唔好。。。”

我心中暗罵：“唔知做得好唔好你問自己d組仔女啦，問我做乜9？”

以免得罪人，我還是打了：“唔係啊，我覺得你做的幾好啊。”

“係咩，點解啊？”

。。。

我開始感到煩厭。條肥婆真係好撚煩。

深吸一口氣壓下怒火，我還是繼續打字敷衍著她。

對談了一會兒，她說：“啊，話時話，我朋友本來打算同男朋友地新個套《愛你每一天》既電影，但而家先知有事去唔到，多左兩張飛出黎讓比我。我而家煩緊搵邊個一齊去好，你有無興趣？”

想來這才是她whatsapp我的目的。

“啊，我呢排比較忙啊，sorry。”

“下？你都未開學，有咩要忙啊？”

我心裡愈來愈反感，乾脆不理她。

沒想到“叮噹”一聲，她又追了一個訊息過來：“咁你幾時得閒？兩個星期後得唔得？我可以改期。”

然後又接二連三的“叮噹”“叮噹”“叮噹”。

我忍受不住了，馬上把她block了，也顧不得會得罪人了。

“呼----” 我長長地呼出了一口氣，很是疲憊。

突然又是訊息通知聲響。

“又邊個啊？” 我不耐煩地打開。

卻是Shelly：“Hi Alan，你呢排點啊？😀”

想到她美艷絕倫的嬌顏、玲瓏火爆的身材，我心中頓時一片火熱。

“幾好啊，組媽大人搵我做咩？😁”

“緊係有好野益你啦。呢排新出左套電影愛你每一天，你有無興趣一齊睇？就呢個星期日？”

“好啊！”

“ok，咁我而家book飛啦。”

“唔該曬！”

想到今個週末要跟組媽約會，我便心如鹿撞起來。

哈哈，d反應好正

總裁搭地鐵

快啲繼續出啦樓主

我們約在了圓方的電影院看下午場。

我到達時，Shelly已經背靠一根柱子等候，正按著手機百無聊賴。

她今天穿的是性感寬鬆的粉色斜露肩的T-shirt，露出了晶瑩嫩滑的香肩上細幼的藍色胸圍肩帶，以及高貴性感的鵝頸。飽滿傲人的山峰將衣服撐得高高的，火爆而淫蕩。下身則是一條牛仔短裙，露出了兩條玉蔥般的瓷白長腿。一身配搭將誘人的身體曲線完全展現，烏黑柔順的長髮隨意地披散在兩肩，顯得風情萬種。那種媚意，讓我想起了那天波浪髮的美婦。

我看得心跳又加速了。

“啊，你黎啦！” Shelly看見了走近的我，很是興奮。一把勾住了我的手臂，柔軟的奶球就這樣壓在臂上。“我地快d入去啦。”

聞著她身上如蘭般的少女體香，感受著手臂上驚人的彈性，我渾渾噩噩的應道：“哦，好啊。。。”

我們買了爆谷，讓職員核對了票飛便進入戲院就坐。

我們坐得是左後方的一個角落。我們早了15分鐘來，電影還沒有開始，只播著各種trailer。

Shelly就座後，一邊吃著爆谷，一邊吱吱喳喳的，聲音宛如百靈鳥般婉轉清脆：“我上網睇過人講，呢套戲好高質架，評分都好高。”

“哦，係咩？” 聞著身邊的女孩幽香，我感覺很緊張，說話也很不利索。

她水汪汪的美眸好奇地看了我一眼：“你好緊張？”

我更不好意思了：“啊，係啊。。。我。。。今次第一次同女仔出街。。。”

Shelly美目圓睜：“唔係嘛？你咁靚仔都未拍過拖咩？”

“係啊。”

她不可置信，笑道：“咁我咪係你第一次？咁等組媽我做你練習對象，等你學下點同女仔溝通。”

我尷尬地笑笑點頭。

她說話時，我的眼珠總是遊目四顧，不敢直視她。這是我自前世開始的陋習，尤其面對漂亮的女生時，總是不敢直視對方的眼睛。更何況Shelly完全是令人驚艷級的絕品女神。

Shelly輕聲笑道：“首先你第一樣要學既就係eye contact。同女仔相處呢樣野尤其重要架，佢可以show到你作為男人有無自信。。。黎，你而家即刻開始練下。講野個時望住我對眼吖。”

“下？呃~” 我嘗試看向她的眼睛。但當觸及她雙瞳剪水、秋波流盼的大眼睛時，便會禁不住害羞別開目光。

“哎呀，你咁樣唔得啊。” Shelly忍俊不禁，嬌嗔一聲，突然伸出雙手扶著我的臉頰，強行把我的頭轉過去對著她。

“而家開始，再黎多次。” 她捧著我的臉頰，臉帶笑意，雙頰白裡透紅的，宛如一個晶瑩可愛的洋娃娃。

臉上的小手冰冰的、滑滑的，還帶著淡淡的清香。看著她水汪汪的雙瞳，我忍著羞意地看著，只聽得心臟“呯呯、呯呯、呯呯”的亂跳。

她怔怔的看著我，臉也泛出一絲絲的紅暈，令她頓時艷光四射，宛如一個勾人的水蜜桃。

這一刻，我知道，我戀愛了。

“呃。。。睇下，咁咪克服到lor。到時識真正靚既女朋友個時，記住今日姐姐教你既野。” 她有點結結巴巴的，略帶羞意地放開夾著我臉的雙手。

“我諗無咁既必要。” 我沉聲道，一把抓住她正縮開的手腕，輕輕一帶，便將她緊緊抱在懷中。

Shelly愣住了，雙目瞪圓。沒等她反應過來，我便狠狠地堵住她嬌軟小巧的香唇。

她的嘴唇又軟又香，有一股很好聞的玫瑰般氣味。

Shelly嬌軀緊繃，接著暈出了喜悅的笑意，閉上眼便與我吻在了一起。

世界首富個女都食m記啦

巴菲特日日飲可樂添

cls

唔怪得個開頭咁熟...原來係同一個巴打

係我改左設定

加油，而家咁的確過癮d

屌佢 屌佢

跟住比另一個組媽見到主角同豬扒睇戲都唔理佢

monster hunter

想睇主角屠龍

就這樣，我們在電影開始前確認了關係。

電影很快就開始了，是個很老套的愛情故事。

唯獨是男女主角的樣貌，令我忍俊不禁。一套青春愛情電影，在這個世界則是由一對醜男醜女飾演。

也因如此，我很難投入到劇情中。

看看旁邊的Shelly，只見她艷若桃李的臉上紅紅的，還殘留著剛才的羞澀。但已經是很專注的的看著劇情，仿佛隨時要掉下淚來。

我雙目斜視，看了看她短裙下雪嫩粉直的長腿，又是一陣心動。

“我地已經係男女朋友，摸一摸應該無乜所謂啦。” 我心想。這念頭一萌生，便愈發滋長起來。

我緩緩將手放到她的玉腿上，有點緊張地注意她的反應。

只見她宛如電擊地嬌軀一抖，嗔怪地橫了我一眼，無限嬌媚地把頭靠在我的肩膀上。散發出淡香的髮絲輕刮在我年上，癢癢的，挑撥著我的心弦。

“無反應即係ok？” 我心想。左手開始放肆起來，在她的美腿上滑動。

“哇。。。好滑好嫩。。。” 作為腿控，我心中瘋狂地叫喚、讚歎著。那鹹豬手傳來的觸感，讓我享受得雞皮疙瘩。這是我第一次摸女生的腿。

她小臉像個紅紅的蘋果，仿佛不覺，雙目仍注視著屏幕。

她的雙腿滑膩如脂，宛如絲綢一般，頎長而水潤勻稱，摸上去就像嫩滑的雪藕。

她緩緩撩高裙擺，讓優美渾圓的大腿完全暴露在空氣中。

我深呼一口氣，那手滑撫得更高了。

突然，她玩心一起，翹起了玉腿，將我的鹹豬手夾在雙腿之間。

“噢。” 我低呼一聲，感受著手上被長腿的白滑嫩肉夾住的美妙觸感、溫熱，禁不住閉起雙眼來享受。

她看見我陶醉的神色，吃吃嬌笑，鬆開了腿。伸出柔荑將我的手抓住，就這樣帶著我的手在她的大腿上上下滑動。

我們就這樣一邊胡鬧著，一邊饒有趣味地看著電影。

嗚牙

磨牙磨牙

又live左啦

電影結束後，我和Shelly手牽手的步出電影院，說說笑笑的。

“係wor，Shelly，咁你中文名係咩？我竟然到宜家都未知。” 我有些汗顏。

“我叫胡芊芊，點，好唔好聽？” Shelly嫣然笑道。

“好，好，好，果然人如其名，芊芊玉腿。。。” 我笑道。

“討厭啦你。” Shelly嬌嗔到輕輕錘了我一下。

她輕嗔薄怒的樣子宛如小母老虎，出水芙蓉，可愛動人到了幾點。

正想再調戲調戲她，驀地身後傳來驚疑的聲音：“Alan？Shelly？係你地？”

回頭一望，竟然是肥婆Candy，她手中挽著一個中年男子的手。男子相貌平平，但卻西裝革履，一派成功職場人士的打扮。

“呃。。。” 我大感尷尬。沒想到居然她也是來這個場次。

我正想道個歉，她又開始嚷了：“呢個就係你既呢排好忙？你推左我，就係為左同呢件豬扒過黎？” Candy臉上肥肉亂顫，粗眉大蹙，看上去很是生氣，語言竟如此毒辣無禮。

“下？Alan原來你。。。” Shelly這才知道我拒絕了Candy的邀請，來赴她的約。她看上去很是驚訝，又交集著感動和喜悅。

畢竟，在她的角度看來，我是推辭了一個美女，反而選擇她這個醜女。

“下咩下？我已經睇唔順眼你條豬排好耐，生成咁都仲可以咁有自信。人瘦波大，比著係我就9縮喺屋企唔敢見人啦，仲夠膽搵靚仔黎溝，真係厚面皮。” 她就這樣當眾潑婦罵街，引得街上眾人回頭觀望。

我的面色也愈來愈難看。Ocamp是看她落落大方的，沒想到校園外撕破臉皮竟如此潑辣。看向Shelly，只見她則是一臉淡漠，面無表情，應該也不好受。

那中年男人笑道：“啊哥哥，你揀女都唔係揀件咁既貨啦。所以話靚仔都係無用，你第日比心機，好似叔叔咁搵到錢，自然就可以識到d高質既女。” 說著又捏了捏Candy的肥大屁股。

Candy白了中年男人一眼，又附和道：“真係，個時件條又靚靚仔仔，估唔到咁撚重口味，好揀唔揀揀豬閪。。。”

“你好啦wor，你宜家咩態度啊？” 我驀地沉聲大喝，“我承認當初呃你係我唔岩，但你而家就可以玩人身攻擊？豬排前豬排後，喺我心目中，Shelly靚過你唔知幾多倍啊。唔知醜個個係你先岩。”

“Alan。。。” Shelly冰冷的神情終於有了一絲變化，怔怔地看著我。

Candy被我喝得嚇了一跳，隨即反應過來，惱羞成怒道：“你宜家係喝我啊？條豬閪靚過我，你呃自己都唔使咁呃啊？我同你講，靚仔係無用架，你知唔知我男朋友係邊個？” 她挽住了中年男人的手臂：“佢係豐盛集團人事部經理啊，你玩音樂點比啊？一世你都賺唔到佢一年既收入啊。”

“豐盛集團人事部經理？” Shelly驀地冷笑：“咁你信唔信，你男朋友聽日就會馬上失業？”

“咩啊？失業？你宜家大我地啊？就憑你？” Candy破口大罵。

Shelly沒有回應，面色平靜得可怕，只是靜靜的盯著這兩個跳樑小丑。

我現在才感受到，原來自己女朋友有著這麼一股攝人的氣場。

中年男人似乎有了一絲不詳的預感，拍了拍Candy的肩膀，“唔好理佢地，我地繼續去玩，同佢地講都浪費時間。”

Candy似乎很聽他的話，點點頭，向我嘲諷道：“你鐘意玩豬排咪繼續玩lor，柒頭，無得救。” 她挽著男人的手，罵罵咧咧地走遠了。

她似乎真的很憤怒，想來是我選擇Shelly不選擇她的事，嚴重觸怒她了。

我看向Shelly，只見她仍一副淡淡的冰冷表情，我忙說：“你唔使理個條八婆講既野，你不知幾靚，係真架。” 我說的完完全全是大實話，一絲安慰的白色謊言也沒有。

她美眸深深地看了我一眼，“你唔使安慰我啦，我自己唔知自己事咩。” 又恢復如花笑顏，一把拖住了我的手，點了點我的額頭，嬌笑道：“只係我點都估唔到，我竟然會爭贏左Candy。” 緊緊地挽住了我的手臂，水汪汪的美眸蕩著秋波，情深地看著我。

我尷尬地笑了笑。一個肥婆和一個絕色美女，只要是前世地球的正常男人，也會懂得做出選擇。她似乎是大大誤會了。

Shelly笑道：“你放心啦，佢d潑婦罵街我點會放喺心上，我只係嬲佢地鬧你。”

我失笑道：“我都無理到個兩條友。” 又笑道：“我反而係好奇，個Candy又幾好野，趕快就搵到個咩豐盛集團人事部經理做仔。”

“人事部經理？” Shelly甜蜜的挽著我手臂，聞言冷笑道：“好快就係無業遊民啦。”

我以為她在說氣話，笑笑的摸了摸她的頭，“得啦得啦，咁我地今日既第一次約會就咁結束啦。你住邊？我送你返去？”

“我咪住呢度lor，你上唔上我屋企坐下？”

“下？呢度圓方wor。”

“係啊，我住凱旋門。”

“.......”

我都係柒撚到仆街嘅八兩金樣 我都想可以好似主角咁

咁大穫

Shelly 勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)

咁啲大媽同阿婆係咪普遍正過後生女

屌仆街比你搶先一步

樓主請回應

呢個故發人深省，鍾意左一個呢個世界得自己一個會鍾意嘅女，結婚擺酒全世界都會恥笑自己娶件豬扒，自問未必可以成世都頂得順其他人嘅目光

樓主文筆好好
請繼續

真係幾好睇

好正 樓主加油

你係穿越返現實

其實主角都好勁，你諗下你喺街，一日見到幾多個後生女係痴肥暗瘡滿面，咁就知主角搵到個「極品醜女」做女朋友嘅機會係幾細

Lm

樓主你篇文個題材好似臭豆腐咁
又臭但又忍唔住入黎追

屌，而家呢個組合喺平衡世界會變左
「靚仔為咗食軟飯，硬哽豬扒太子女」

原來自己女朋友竟然係個有錢女？？？

我渾渾噩噩地，隨著Shelly走入那金碧輝煌的住宅區。

出入的住客，也充滿著一股上流社會的氣質，令我自慚形穢。

入到lift，Shelly說：“等陣我啊媽份人可能有d麻煩，你千其唔好見怪，盡量就下佢啦。”

我不由得有點緊張，畢竟是有錢人家，也不知能否看得我上眼，卻笑道：“唔驚。我最識同長輩交流。”

Shelly甜甜一笑，卻旋即擔憂道：“我自細同我啊媽相依為命，關係太親，所以.......佢意見將會好影響我地關係.......你明唔明？”

想來她十分重視自己的母親，絲毫不會做逆她意的事情。

我好奇問道：“你係單親家庭下長大？”

她露出淡淡苦笑，但還是將一切告訴了我。

原來她的母親趙星月，是一個超級富二代，繼承了家族的公司。她雖然富裕，但問題與Shelly一樣：是個實際上的大美女，但卻是在這個畸形世界標準下的醜女。以前找的老公，也就是為了錢跟她結婚。婚後愈發不滿自己妻子的容貌、身材，終於忍受不住，提出了離婚。趙星月於是便一手將Shelly撫養成人，母子關係極為親密。

“亦即係話，你啊媽既意見，將會影響我地可唔可以一齊。” 我緊張地握緊了Shelly的手。

Shelly苦笑著點了點頭，似乎也不輕鬆。

我暗下決定：“一定要好好表現......”

點解女主係實際上既靚女wor

係毒撚想追靚女太子女

留名個老母就係係地鐵幫男主角打飛機個少婦

加埋個女5p

係母女丼嘅節奏？

其實會唔會俾呢個畸形嘅價值觀影響，當社會上所有人嘅睇法觀點都同自己唔同。會慢慢被影響，變到自己都鐘意豬扒

睇到三個熟女度以為係鹹故

“叮咚”一聲，我緊張地按了按門鈴。

我深吸了一口氣。

“你唔使咁緊張，我啊媽都算係好說話既。” Shelly嫣然一笑。

大門打開了。

一個美婦映入眼簾。

我和她大眼瞪小眼，都呆了。

這個美婦一頭波浪形的秀髮，染上了淡淡的咖啡色。娥眉如煙、美目汪汪的像天藍色的寶石一般，瓊鼻挺翹，艷麗到了幾點。更令人噴血的是她火辣勾人的身材：她這時穿著一個緊身白色背心，露出粉裡透紅的白滑雪球，以及深不見底的溝壑。下身簡單寬鬆的寶藍色真理褲，坦露出兩條玉蔥般的筆直美腿。

這女人妖冶漂亮到了極點，放在前世地球，就是勾人老公的狐狸精。

我發呆的原因，不只是因為驚艷。

她赫然就是當天在地鐵上和另外兩個姐妹侵犯我的波浪髮美婦。

我難以置信，當天非禮我的人，就是Shelly的母親趙星月？

趙星月同樣呆若木雞，“啊......啊Shelly，呢.......呢個係你男朋友？”

Shelly嬌笑：“係啊，媽，你覺得點？”

趙星月強笑道：“幾好啊，幾靚仔，入黎再講。”

我心裡忐忑地隨Shelly拖鞋進屋。

整個屋子裝潢豪麗，足足有數千呎，雕樑畫柱，像是一座小皇宮。地板上的瓷磚明亮如鏡，水晶垂鑽吊燈的碧光下，折射泛出淡淡的光芒。就是地上踏著的，也是張名貴的毛地毯。室內極為寬敞，富麗堂皇。水晶般潔淨的玻璃窗外，便是維港的大海景。

單是廚房，已經比我的家大上一倍。

我戰戰兢兢的隨趙星月在白色沙發上坐下。

“Alan，你不如留低食個晚餐？我比你試下我d手勢。” Shelly笑道。

“你d手勢？咪又係我教？” 趙星月扁扁嘴。

“嘻嘻，得啦你最勁。” Shelly伸了伸舌。

趙星月沒好氣道：“好啦，你去煮啦。我同你男朋友傾陣計。”

Shelly擔心道：“媽，你唔好為難我男朋友wor，佢人好好架。”

“得啦得啦。”

Shelly走進廚房後，我看了看趙星月，有點不知所措地低聲說：“啊.......伯母，原來你係Shelly啊媽......我叫Alan.......”

趙星月噗嗤一笑，竟似乎沒有絲毫尷尬：“無諗過你係我個女既男朋友添，哈哈哈......世事真係神奇。”

我看見這個金碧輝煌的屋子，想起她當天在我耳邊說自己是總裁的話，這樣看來，竟然是真？

我不禁問：“伯母，你真係總裁？”

趙新月媚笑到：“係啊，如假包換。” 見我一臉奇怪的神色，解釋道：“個日收工個時我部車跪低左，就跟我d friend試下坐地鐵，無諗過遇到你d咁得意既靚仔，大家都忍唔住。” 說完她又忍俊不禁，咯咯嬌笑，似乎當天是很好玩的事情。

看她笑得花枝亂顫，誘人雪嫩的爆乳隨著上下起伏，像顫巍巍的果凍布丁一般，我感覺下面又開始充血了。

我慄然一驚，暗罵自己：“呢個係你女朋友啊媽黎，你唔可以諗埋d咁既野。” 又深呼幾口氣。

趙星月交叉起那對蔥白如雪的性感長腿，繼續說，“講返你同我個女既事。你要我應承都得，但我只有一個條件。”

“係咩？” 我緊張起來，終於來到重點了。

趙星月笑得像個狡猾的狐狸：“你唔單止要滿足我個女，仲要滿足我......同埋我個日d朋友。”

下？？？？？

我忍不住道：“伯母，你.......”

趙星月歎了口氣，“如果可以我都唔想咁，但你唔會明，女人喺三十幾歲呢個年紀既需求，但就係因為個樣貌，搞到搵唔到男人，個種感覺有幾難頂。出去玩又驚有病......”

我很快明白了，想來她正是如狼似虎的年紀，而我的相貌在這時空，如轉換至前世則是吳彥祖之流。叫她如何能忍受？

她伸出玉手，輕輕放到我大腿上，“況且，我睇你個日既反應，似乎對我地唔排斥？” 她冰冷而修長得手指，慢慢滑到我大腿內側，輕輕摩挲，仿佛帶著電流似的。

我心跳飛快，面色赤紅地艱難道：“伯母，咁樣唔係咁好，我係Shelly男朋友......”

想到趙星月與她朋友們嬌媚誘人的容貌、魔鬼般的身體曲線，我怦然心動。但我今天剛跟Shelly確立了關係，實在不想出軌.......

真係甜故但有少少劇情推進咁解

屌你劇透我

喂似喎...

思路

加甜

“你唔同意的話，我就唔會應承你同我個女一齊。” 趙星月咯咯嬌笑，輕輕地用玉指撓我大腿內側，還愈來愈往上。

我臉紅耳赤，心裡天人交戰，在她的挑逗下，我的小弟弟很快硬了。

“唔....唔好咁......我.......伯母.........” 我連話也開始說的不清楚了。

“你應該知，如果我堅決要反對既話，Shelly係會聽我講既。” 趙星月淡淡道，仿佛又恢復了總裁上位者的冰冷氣質。

她的手摸到我的褲襠上，感受到那堅硬如鐵的火熱，失笑道：“個口就話唔好唔好，但下面已經漲到咁樣，真係偽君子。” 手掌放在我褲襠腫起的帳篷上，上上下下地磨蹭，“ok，咁你宜家講你既決定啦。”

我被她挑撥得很難受，心裡的道德底線一絲絲地瓦解，小弟弟的頭也愈抬愈高。

感受到腹下火燒般的火熱，漲得快要爆炸的褲襠，我漸漸淪陷了：“呃.......好.......我應承你........”

我暗暗安慰自己，這一切也是為了要跟Shelly在一起，不是有心要出軌。

趙星月終於泛出了妖精般的笑意，高呼道：“Shelly！我房入面部電腦呢排中左毒，你男朋友話佢識整，我地入去整部電腦先，食得你再叫我地！”

“哦！好啊！” 廚房裡傳來Shelly的叫聲。

趙星月拍拍我的褲襠，示意我隨她往房間走去。

我失魂落魄地跟著。看著前面她走路時扭動著飽滿的豐滿美臀，自己身下的小弟弟卻像失去控制般愈漲愈硬........

這一決定，也不知是對是錯......

變人乾都似

av劇情

Btw新讀者留名

可唔可以寫多d主角同shelly既心理，例如shelly點睇一個靚仔會鐘意自己呢個醜女，主角點睇一般人對佢專食醜女既目光？如果shelly知道左主角既審美觀會點諗？

呢個題材有好多發揮空間，反而甜野我覺得依家好似寫得多左少少

一進房間，趙星月便馬上反鎖了門。

我就像快要被宰的綿羊般，顫巍巍的後退。

“你已經後悔已經遲啦wor。” 趙星月吃吃嬌笑。走過來一把抱住我的頸脖，與她吻在一齊。

她的小嘴柔軟而帶幽香，正貪婪地吮吸著我的唇。

“嗚嗚......” 我艱難地掙扎，卻被她一把推倒在柔軟的大床上。

她的嬌軀很快就壓了上來，一邊強吻著我，一邊用屁股蹭著我的褲襠。

蹭著蹭著，她自己的氣也愈喘愈粗，美眸中露出迷醉的秋波。

我也慢慢被那種舒爽感攻陷了，感受著壓在身上香氣如蘭、軟如無骨的熟女軀體，我的掙扎愈來愈虛弱。

“嘻嘻，可愛既小處男，第一次就比姐姐啦。” 她一邊喘一邊笑，抓起我的褲子便連內褲往下扯，十分焦急。

我還沒反應過來，便被她褪下了褲子。

腫脹到了極點的肉棒，此時便裸露在空氣中一跳一跳的。

“哇.......好粗好大.......” 她露出了驚喜與渴望交集的神色。“大過我前夫唔知幾多.......” 她愛不釋手地將小弟弟握在手裡，將玩玩具般揉捏著、套弄著。陽具很快便被她邪惡的手法刺激得高高舉起。

“呃呃~” 我被她小手刺激得呻吟起來，身體被快感刺激得扭動起來。

“嘻嘻，唔好急，唔好急.......”趙星月嬌聲笑道，飛速扯下了自己的褲子和內褲，露出雪白的大腿以及幽深的森林，那裡已經津液始流，濕溻溻的了。她性感地咬著唇，迫不及待地抓住肉棒，瞄準水簾洞洞口便一把坐了下來。

“啊~” “哇~” 我們兩個同時被那溫熱的快感刺激得叫了出來。

插入花芯下，那嬌嫩柔軟的肉壁地緊緊地擠壓著我的下身，舒服到震，“呢個......就係女人既滋味.......?” 我爽得口也張開了。

趙星月久旱逢甘雨，剎那被填滿的感覺令她滿足地歎息了一聲，她媚眼如絲，豐腴的像是烈火一般的灼熱，觀音坐蓮下雙手撐在我的胸膛上，便開始扭動了如柳般的腰肢。

戰場便這樣如火如荼地開始了。

她溫潤雪嫩的大腿跨坐在我腰間，香汗淋漓，瘋了似的搖擺腰肢：“好大....好粗........姐姐好........鐘意..........好舒服...........”

現在的她，哪有絲毫身價數十億的女強人模樣，完全是一個被性慾支配的蕩婦。

隨著她上下的搖動，我的肉棒一下下撐開擠逼的嫩肉，捅到最深處，她裡面充盈著春水，濕漉漉的，那緊迫而潤滑的感覺，令我感覺魂魄也要丟了。這就是熟女的味道嗎.......

她這時舒爽的口水也流出來了，一滴滴落在我的腹上，那種強行壓抑快感的表情，令她整個看上去嬌艷欲滴。我也忍不住了，將她上身扯到我身前，便一把扯開她的胸罩吃她的雪乳。

她的豐滿奶球嫩滑而傲人，我像小孩一般瘋狂將兩對肉球按圓捏扁，一邊用口吮吸，品嘗著香噴噴的布丁。

“哦、嗄、呃呃嗯嗯.........好痕..........唔好..........” 她一邊呻吟，一邊將腰肢扭動得更快了，她此時已被抽插得失去了理智，身下的動作愈來愈快，幅度愈來愈大。她享受著多年沒有嘗試過被填滿空虛的感覺，渾身上下的雪膚玉肌蕩起了高潮前夕的紅暈。

“湫湫”的水聲在一下下隨著身下的進進出出傳來，在一陣瘋狂的加速下，趙星月失聲嬌呼：“好舒服.......阿.........阿...........我......要去..............”

啪啪啪啪............

我有力地捏揉著兩片飽滿，驀地感受地身下的肉壁抽搐式的緊擠壓貼，也是感到腰間一麻，失控般的爆發咁如山洪般湧來。我也迎合著一下下將腰頂上去，在蜜穴裡瘋狂如將軍殺敵般衝刺，兩人的欲火愈煽愈高.........

“哦哦哦嗯嗯嗯噢~~~~~” 趙星月失控般得全身亂扭亂搖，仿佛要把我整根肉棒永遠吸進去似的。終於，在一聲悲鳴下，她白裡透紅的嬌軀一陣痙攣，身下春潮決堤，就這樣高潮了。

“呃呃呃----” 我也同時精關崩潰，在她的嫩穴裡爆發，將熱燙的精液全數薄噴而出，快感將整個腦袋也填滿了。

兩個人的動作終於停止了下來，喘息連連地抱在了一塊，享受高潮後的餘韻。

良久，趙星月才迷醉的道：“哇，你好猛，比我想象中都要猛........今次真係要對唔住我個女啦..........”

我進入了聖人模式後也是一陣愧疚，但那熟女的淫蕩風情，實在令我留戀不已...........

三分鐘後，門外響起了敲門聲，卻是Shelly高呼道：“我煮好左啦，出黎食啦。”

趙星月看了看我，道：“唔使擔心，呢間房有隔音既，佢頭先喺廚房係咩都聽唔到既。”

我這才放下心來，緩緩與她下床，拾起地上散亂的衣物，重新穿戴整齊。

CLS. 俾我開口中

樓主支筆

做埋女朋友老竇

女主冇問題
但睇到d配角話扒靚正就真係有種莫明奇妙既感覺
睇得多真係會比樓主洗五觀

more

好正
唔好爛尾得唔得

跟住落黎樓豬會停更幾日趕paper，敬請見諒

太撚正

樓主加油啊

我想睇多啲挽腳

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外父！」

慢慢出，唔好爛尾就得

好想知哩個異世界啲人會唔會做gym練靚個身材
如果啲人係j肥婆象腿嘅咁啲運動會咪冇人鍾意？
祖雲達斯個伊朗啲腹肌咁正 喺嗰度就變咗地底泥

C 朗應該好滿意佢個銅像

留名，正呀，但係我真係想要琪琪多啲。

冰藍都係豬扒，仲要係最豬嗰隻

點解呢個世界豬扒仲係叫豬扒？

“咩話？我地個人事經理真係咁樣講？” 飯桌上，趙星月聽完Shelly的投訴，臉如寒霜，整個人也散發出一個可怕的上位者氣息。

與剛才在床上的嬌媚之態完全不同。

“你都唔知佢頭先d嘴臉有幾咁可惡。” Shelly坐在我和趙星月對面，一臉不滿地扁扁嘴。

“聽日我就炒左佢。” 趙星月淡淡道。

“伯母，你間公司就係豐盛集團？” 我好奇問道。

Shelly搶先答道：“我媽媽間公司就係做化妝品生意既。”

“哦 - ” 我點點頭。

“點啊，你有無興趣黎我見公司做個兼職intern？” 趙星月冰冷之色緩緩褪去，又恢復了千嬌百媚的誘惑笑容。一邊說著，一邊在桌下悄悄把左手伸過來放到我的褲襠處，悄悄輕撫起來。

“下？”

我雙目圓瞪，不可置信，女兒就坐在對面，你這當母親的就這樣摸她男朋友的私處？剛剛才做完，這又再來？

她手如柔荑，仿佛按摩般緩緩揉捏起來。即便剛剛射完一次，但趙星月這熟婦實在太誘人了，在她的挑逗下，我感到自己又馬上有了生理反應。她靜靜地拉開褲鏈，又將我的肉棒掏了出來。

“年輕真好啊。” 趙星月一邊上下撫動，別有深意地說了一句，“所以更加唔好浪費青春，要把握時間累積工作經驗啊。”

她攤平了手，像抹布一樣用手掌來回摩擦龜頭的尖部。我猛地起了一陣雞皮疙瘩，實在太舒服了，肉棒漲得硬邦邦的。

“我........er.........我............”

“Alan你做咩啊，塊面咁紅既？” Shelly擔心地問。絲毫不知自己的男朋友就在桌下被母親玩弄。

“天氣熱、天氣熱.........” 我強笑道，強忍身下的刺激快感，這才應道：“多謝伯母，但係我主修既係音樂，始終想累積返d同音樂有關既經驗。”

“咁樣啊，都有道理。” 趙星月道，調皮地揉捏著鼓漲得蘑菇頭，仿佛玩具一般，玩得我一陣酥麻，“係啦，我有個朋友就係開唱片公司既，你一係去幫下手？作曲你得唔得?”

“作曲？” 我暗暗想道。重生以來，我留意到這個世界的歌跟前世地球是不一樣，很多地球的名曲、歌手這個世界也沒有，說不好可以抄襲一下。

“ok啊。” 我答應了。

“Alan你學過作曲？” Shelly不禁問。

“係.......啊，之前.......有學過些小.......” 我艱難地說道。每當我對Shelly說話說，趙星月的小手便會惡魔般加快速度，仿佛想看我在女朋友面前出洋相的樣子。

“話時話，你地係點識架？” 趙星月仿佛好奇寶寶地問道，手上卻快速地抽動著那快要崩潰的小弟弟。

我用盡全身氣力繃起了臉，這才沒讓自己叫出來。

Shelly雀躍道：“我地ocamp識架，佢係我組仔。”

“哦.........” 趙星月仿佛恍然大悟，“Alan，你鐘意我個女d咩？” 包裹著肉棒的玉手愈發激烈地左右旋轉，上下滑撫。她食指牽起了一根銀絲，臉上泛起了嘲弄的笑意。

她不斷地撩我說話，起的固然是惡魔般的心思。

“我鐘意佢.........溫柔體貼，有識照顧人.......嗯.........同我有好多......相似既話題............” 身下仿佛麻痺掉的強烈感覺告訴著我，精關快要守不住了，但我還是勉強地說著話。

對面的Shelly雙手托著下巴，眼睛水汪汪地看著我，嘴角卻是隱藏不住的笑意。

她是如此的愛著我........一股強烈的罪惡感油然而生。

那被柔軟包圍的快感全數挑動起來的神經，一下下地躍動起來，令我不安地微微晃動著雙腿。

“咁你一定要好好對我個女啊。” 趙星月惡狠狠的道，拇指用力地摩挲那通紅如火的蘑菇蓋：“如果比我知道你日後出軌，一定唔會放過你。”

Shelly嬌笑道：“媽，放心啦，佢一定唔會，我相信佢。”

聽著這些對話，那違背道德的內疚感頓時全化作罪惡般的快感，配以趙星月熟練邪惡的手法，極致的舒爽感流動到全身。

“嗯嗯 - ......咳咳！” 我假借咳嗽，把幾乎叫出來的呻吟吞回肚子。在手如柔荑地快速套動下，那酥麻感驀地泉湧而至，昂首的小弟弟終於瘋了般的口吐白沫。趙星月很敏捷地封住洞口，沒讓粘液噴上來。

今日竟然出到一篇

好睇！

加速

只要自己個思想tune到審美觀同呢個世界相反溝女就好容易

忍唔住都係走左入黎追

幾時3p一齊屌

好正
樓豬完sem快啲寫埋落去
btw仲記得你上個故寫嘅琪琪好慘

但其他人嘅審美觀都係無變
仍然係你的樣子如何

ching好似有感而發

其實豬扒瘦肉多喎，會唔會我哋先係扭曲左

其實如果我哋嘅審美觀都掉轉嘅話應該好快就可以出pool

幾正，唔知會唔會有一日母女丼而個女又唔介意

我依然會係冇人留意嘅平凡人

真平凡人就算人哋審美觀點變都好都照舊係咁

幾好笑
但呢個世界其實有個BUG，就係女人貪靚嘅本性
如果一個樣靚身材正嘅人，明知肥婆皮膚差先係正 有人要，要變肥婆有咩難，你話要KEEP樣靚身材正就難姐

又啱wo

我諗起楊貴妃

可能對靚女黎講增肥係極難嘅一件事，因為靚女鍾意做運動同少食嘢，同肥婆減唔到肥原因一樣

同埋佢地應該唔會著低胸衫咁誘人而係由細到大就束胸

喺#77討論過

始終物以稀為貴，一定要係難做到嘅嘢先多人追求

豬扒殺手

樓主呢

扯左

尾已爛

只能解釋做呢個世界變肥變差極難

講左要停更幾日啊大佬有大量paper

係喎
唯有去其他po睇住先

Lmlmlm

唔好爛尾就好

屌 呢篇故好撚正

Lm Jeng

留名之後要屌埋地鐵另外兩個少婦女友媽媽的朋友

lm 等睇母女3p

樓主直入戲肉

so fucking sad

我很快便收到趙星月打電話過來報的喜訊。

趙星月的人脈關係的確不容小覷，很快她開音樂公司的朋友便答應了給我一個面試機會。

工作的起薪點是三萬，要是寫的歌紅了起來的話。更會有公司額外的獎勵。一般而言，這樣的職位肥缺，也是由資深的作曲家擔任。要不是趙星月，我做夢也別想有這般的絕世工作機會。

“咁，我要幾時到佢間公司去in？同埋間公司個名.......個地址係咩？” 聽到薪酬待遇後，我十分興奮，連話也說不清了。

電話另一端的趙星月吃吃嬌笑，活像一個妖精，“你.....想知？但我點解要同你講？”

我一怔，“下？伯母你唔諗住話我知？”

趙星月委屈道：“唔係唔得，只係......自己幫左人地咁大既忙，但人地又一d表示都無，覺得有d傷心姐。”

“.........”

於是，一個星期日的下午，Shelly出門去了做兼職的時候，我被叫上了她的家。

...........

“唔......嗚嗚..........唔唔唔！”

一棟豪華的屋子裡，響徹著我痛苦與快樂交加的慘叫。

我手腳也被綁在木椅上，雙眼被黑色眼罩蒙著，嘴裡則被一個紙團塞著，只能嗚嗚亂叫。活脫脫就像一個綁架案中的受害者。

“嗯嗯嗯~啊........哦噢！！！！！呃呃~” 趙星月淫亂而誘人的呻吟聲，宛如一絲絲魔音般擾亂著我的心弦。

此時的她，正赤裸著雪白的嬌軀，跨坐在我身上，瘋狂地索取著。

她的嫩穴又緊又窄，隨著她芊芊細腰的搖動，一下下就像八爪魚般緊附著我的下身，濕濕的抽動著，就像有吸力的無底洞穴一般，盡情吞噬著我的勃起。

我面色泛紅，渾身酥麻的輕輕顫抖，強行忍受著那熟婦帶來快感的電流。

“哦~嗯嗯......” 我眼不能視，耳中卻聽得她滿足到極點的嬌吟。

她喘著粗氣，滑溜溜的嫩鮑緊吸地包裹著肉棒亂扭亂動，湊到我耳邊媚笑：“幫你搵工，點都要收返d報酬啊？..........呃 - 呃 -- 好粗好硬........”

“唔..........” 我含糊的呻吟聲繼續隱隱的發出。小弟弟傳來的快感，令我亢奮不已，甚至忘了自己正被強姦。

“我係Shelly男朋友、我係Shelly男朋友........” 我在腦海中不停提醒自己，試圖舒緩自己對趙星月肉體愈發升騰的迷戀。

.........

完事後，她終於願意告訴我面試的時間地點。

“而家Sherraine究竟算係點？而家歌既成績又爛，酒局又唔肯去，佢以為自己係邊個？大明星？你呢個經理人係點做野架？” 總裁辦公室傳來可怖的咆哮聲，活脫脫像母老虎一樣。

“對唔住，我返去會再勸勸佢......” 顫巍巍的女人聲音響起。

“出返去啦死蠢！成班垃圾！” 又傳來了拍打桌面的呯呯聲。

我坐在辦公室外的沙發等候著面試，聽得心驚膽戰，愈發緊張了起來。

裡面那個叫舒冰的人，就是趙星月說的公司老闆連音樂總監嗎？確定不是社團大姐？個性看起來十分火爆暴躁。

心裡愈發不安起來。

玻璃門“喀嚓”一聲被打開，一個幾乎快要落淚的中年女人快步掩著臉跑出。

“出面等緊面試個個，入黎啦！” 那女人的冰冷冷聲音傳出。

我戰戰兢兢地走入那豪華辦公室內。

一抬頭看那老闆，我人便呆住了。

她細長的娥眉、明澈含水的雙瞳，就像會說話一般勾引人，竟然是一個明眸皓齒、婀娜嫵媚的大美女，看上去28歲出頭，極為光艷逼人。她穿著一個緊身的白色襯衫，勾勒出火爆誘人的身體曲線，領口大方的坦露著飽滿而雪白的乳溝，衣袖也因為熱而被捲起了，露出了滑嫩蔥白的粉臂，整個人看上去水靈靈的，凝乳般光潔的肌膚看上去極為動人心弦。

剛才的母老虎，竟然是這般明媚漂亮的大美女？！

舒總看了我一眼，也是被我“英俊”的臉龐徹底震懾了，整個人立馬便是一怔，不由笑道：“人就真係幾靚仔。你跟我過黎。” 她站起身，扭動著飽滿的豐臀走到前面。

我不知所措地隨她走到房內兩張面對面的沙發上，中間隔著個小茶几，看來是用來會客用的。

“坐。” 舒總大方的示意，便坐到我對面的沙發上，翹著腿拿起了我的資料細看。

我趁她看資料的時候，偷偷看她職業裝包裹下的婀娜嬌軀，黑裙下露出的一雙黑絲美腿，看上去筆直而光滑、又細又長，看上去性感至極，漂亮到眩目。

看著看著，我感覺自己又起了生理反應，心裡泛起了亦漣漪。

自從被趙星月開苞、體驗到性愛的美好後，我發現自己近來對美女的渴望近乎以倍數激增。

我暗暗警醒自己，要克制一下自己的念想了，再這樣下去可不行。

“無乜特別，係讀過下音樂入大學，都無作曲經驗，趙總真係比左個麻煩我啊。” 舒冰不耐煩地頭痛道，合上了文件夾。我忙收回了偷窺的目光。

“睇在佢份上，我比你一次面試機會，你in完就好走啦。雖然我識佢，但我地公司都唔係單靠走後門可以入黎既。”

她似乎很看不起我。我心中有點不忿。

live

加速加速

巴打我知道你可以繼續出文㗎

清哂paper?

屌埋佢啦。呢條女一定係之前坐地鐘嗰幾個之一

yes

唔係係新角色

加速啦

如果由細開始受影響咪會，中國古代男人都中意肥嘅女人啦

唔係諗住用美男計掛

“點解你會黎我地公司？” 舒冰淡淡問道。

“因為XXXXXX........” 我將自己預備好的回答背出來。

“點解你覺得我地需要揀你？”

“XXXXX..............”

我一邊回答者，一邊卻被舒冰領口處露出白花花的胸部吸引了，便悄悄不時偷偷用眼角掃過。

“咁你入到黎，有咩展望？”

“我希望可以成為一個獨當一面既作曲家.........” 又是一連串的解釋。這次我藉著看向她的時候，在白花花的傲人山巒上視線停留的目光有點久了。

“你好鐘意望人對波？” 舒冰冷冷的聲音突然傳來。

我慄然已經，心中叫糟。

“拎開你對手。” 舒冰說道。

此時我的手正自然的相扣垂放在腿上，很標準的面試坐姿。由於我的手擋住了，讓她看不到我褲襠的異樣。

但，此時，她卻要我拿開手。

我暗暗為難。

“拎開你對手。唔好要我講第三次。” 舒冰冷冷道。

我無奈挪開了手。由於剛才偷窺春色而已經撐開了的帳篷，終於暴露在舒冰的眼前。

她看見我竟敢在意淫她，臉上的寒霜開始凝聚，“你比你作品我聽下，如果你唔係我地公司需要既人，我會叫人黎踩爛你咁活躍既下面。” 我聽趙星月說過，舒冰似乎是有點混黑的背景的。

我的後背，已經被冷汗濕透了。

我顫巍巍的手，將譜子遞給舒冰。

舒冰美眸瞪了我一眼，“你而家係要我睇你水蛇春咁長既譜？你有無腦？你見唔到個度有部琴？”

我被她罵得頭也低了，便走到她辦公室側邊的直身琴。

我坐下來打開琴蓋，將譜子放在架上，解釋歌曲背景道：“呢首歌叫《青花瓷》，係講..........”

舒冰不耐煩地打斷道：“得啦，唱啦。”

我無奈地開始了自彈自唱，演奏著這首剽竊自周董巔峰期的歌。

“天青色等煙雨，而我在等你........” 絕美的中國風旋律響起。

當最後一個音落下，我看見了舒冰雙目滾圓，陶醉而震驚的神色。

她良久未語。

終於，她臉上的冰雪融化了，泛起了嬌美的笑意：“我收返剛才講既野，歡迎你加入我地公司。” 向我伸出了粉嫩的小手。

我受寵若驚地與她握手。

“我打算出價5萬去買你呢首歌。係可能低左少少，但你始終剛出道，遲d會慢慢加上去既。而且，我地公司目前正走緊下玻，希望你可以賣呢首歌比我地，日後我必定有回報。” 舒冰誠懇的說。

我答應了。

於是，歌曲的籌備、推出、宣傳、MV拍攝，就全交給他們了。

屌你啱啱出道就做爛市
五皮嘢賣撚咗受青花瓷

周董咁多歌，慢慢偷都得

屌 今次主角fat fat了, 淨係偷jay chou 同 jj都盤滿缽滿

想像唔到八兩金唱青花瓷

咁要出多啲文喇巴打

睇到呢句有畫面 ....

良久後的某天，我正與Shelly在學校飯堂吃著飯。

“year 2個Abby，本來同John拍拖既，但又無啦啦同Patrick一齊，於是佢地三個........” Shelly嬌笑著，正跟我說著學長們之間的八卦跟恩怨。

我饒有趣味的聽著。

我們向來就是興趣相投，本來談論的興高采烈，但很快逐漸便感受到周遭熱辣辣的詭異目光。

“哇，個year 1男神點會走去揀d咁既質素做女朋友架.........”

‘件豬扒今次真係開心lor........’

“你話男神會唔會有咩目的？想試下新奇d既野？”

紛紛議論的聲音，隱隱可聞。

我只是付諸一笑，絲毫不介意，畢竟前世醜到極點的我也被人笑慣了，這點程度我也沒放在心上。

我只知道，我的這個女朋友如果放在前世地球，是可以讓千萬兵將爭崩頭的女神。

只是，Shelly的臉色很難看。

我說：“其他人鐘意點講咪點講lor，反正我地開心咪得lor。”

Shelly勉強地笑笑，良久終於蹦出一句話：“Alan，點解你會鐘意我？” 未等我回答又苦笑道：“我知自己生得醜，由細到大男人見到我都係厭惡樣。”

“但，我同你一齊之後，真係好開心，前所未有咁開心。”

“我比人鬧、比人笑，已經慣左，只係，我唔希望你同我一齊都要受到呢d攻擊......”

我心中一陣感動，搖頭道：“第一、我一d都無理過呢d人。第二、你一d都唔醜。”

“你唔好再講呢d white lies啦。你可唔可以誠實少少照直講，點解....點解你會選擇左我。”

我欲言又止，穿越這般離奇的事，又不知從何說起。終於緩緩開口：

“初初黎到學校個時，我不善言辭，係你一個人主動幫我。”

“要比老鬼玩之前，係你事先通風報信，提醒我要小心。”

“我玩遊戲輸左要飲酒懲罰既時候，係你幫我推，甚至有時幫我擋酒。”

我緩緩地說著以往的事情。

Shelly慚愧地笑笑：“個時我都係因為你靚仔.........”

"我知道，但我唔care。” 我真誠地道：“我淨係知你真心對我好就得啦。其他人會講，係因為佢唔清楚我地之間既事，佢地鐘意點講咪由得佢地lor。”

我這番話，可謂七成假、三成真。

Shelly一怔，美眸靜靜的看著我，終於嫣然一笑，顯然終於釋懷。

無視周遭異樣的目光，她終於又拿起了叉，叉起了一顆自己碟裡的肉丸，向我遞來：“黎， 啊 —”

我笑笑得張開口，接受了Shelly的餵食。

正待繼續甜言蜜語，驀地手機響起。

我拿起一看，卻是舒冰的來電。

繼續

樓主keep Going

Push 我要文呀

呢位巴打女友應該係女神黎

想食柒頭啦

This

jj

仲有冇文

文呢
我要睇甜

熄燈前有冇多一篇

以後冇甜故睇 得習爺爺自傳睇

熄燈前可唔可以出多篇 重甜

啱

“喂？”

“喂，Alan？” 舒冰好聽的聲音傳來，很是激動，“你上網睇下你首歌？徹底紅左啦、徹底紅啦！！！我whatsapp條link比你。” 然後便飛快地掛了電話。

我一陣無語，歌曲火紅，我是一點也不以外。

“叮咚” 一聲，是舒冰傳來的連結。

我按進去youtube的mv，前天才發佈的歌，今天的觀看次數已狂飆至600多萬。

要知道，舒冰的中皇娛樂，在其他唱片巨頭公司面前，只是一間不大不小的公司，資金與宣傳力度也有限，之前推出最紅的poor girls等團體，觀看量也只是在數十萬上下。破百萬的壯舉，是之前想也不敢。

而且，看著勢頭，破千萬簡直不在話下。

我滑向留言。

“嘩，首野好聽到爆啊！！！！！”

“已收藏！！！！超超超正。”

“香江樂壇沉寂左咁多年，終於可以再次崛起？”

“聽到好想喊。”

“作曲個人係叫陳光？無聽過wor，係新入行既作曲家？” 下面一大堆回應留言。

“連詞都係佢填架wor。”

“呢個人簡直係不世鬼才。”

“有無人有多d佢既資料？”

“哈哈，咱们泱泱大国的土壤上，果然是音乐人才辈出，深感骄傲！”

“樓上食屎啦關你地撚事。”

每次刷新網頁，觀看次數和留言數目也在瘋狂的上升。

Sherry看見我嘴角的笑意，不禁問：“你睇緊咩？”

“我新寫既新歌，公司出左啦。” 我笑道，“我send比你聽下。”

Sherry大感興趣，按了我whatsapp上的連結，便插了耳機聽了起來。

愈是聽下去，她的表情便愈是驚訝、不可置信，同時掩飾不住敬佩的眼色看向我。

最後，她按了“喜歡”。不禁問道：“你點樣作到d咁既神作出黎架？”

我心虛的笑了笑，“唔知wor，靈感所至。”

都要鋪架

又舒文又英皇得唔得架

好好睇樓豬

樓上食屎啦關你地撚事

其實係Shelly定Sherry

多人運動！

Shelly手快快打錯

罰你加更

文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文文

已正評
加速

雖然我的名字收到了討論，但寫歌的人總是不及唱的紅。

負責演繹我的作品的歌手，就是上次舒冰在辦公室黎大叫大嚷的名字Sherraine。

MV中的Sherraine，竟然也是個一等一的美女。想來她就是這個世界中的實力派，沒有樣子只能靠唱功。

實力派要做的事，一向比偶像派多。之前她的歌一直沒有受到太大的關注，這次則憑著我的歌一炮而紅，在新人榜上的排名瘋狂上升。

回到家後，舒冰又打了個電話來，希望我盡最快的速度再寫一首歌給Sherraine：“而家佢開始受到關注，再乘勢出多一首可以hit既歌就可以徹底鞏固到。呢首歌出得愈快愈好，你大概三個星期內可唔可以起多一首？係要高質既。同埋類型最好係情歌。”

情歌永遠是最受歡迎的類型。

“三個星期？” 我笑道。“三個鐘頭後我就send個demo比你。”

“下？你認真d寫wor。我唔要罐頭個d行貨，寫耐d少少都唔緊要。”

“放心。”

-----------------------------------------------------------------------------
掛了電話後，我便打開了Finale譜曲軟件，花了大概兩小時將周杰倫的《安靜》默寫了下來。

然後打開錄音，走到鋼琴前彈唱了一邊。

只花了兩個半小時，我就將錄音檔連曲譜、歌詞發給了舒冰的電郵。

隔了半個小時左右，whatsapp想起了通知，是老闆的訊息。

“我愈黎愈發現，自己用海鮮價簽左個寶物返黎。”

我笑了笑：“遲d要還架呢d恩。”

她很鄭重的說：“你對公司既貢獻，我舒冰會記住，遲d公司做大左，一定唔會少得你既好處。”

----------------------------------------------------------------------------
然而，未待舒冰的公司做大起來，問題便來了。

為了盡快乘著上一曲為Sherraine帶來的人氣，今次公司只待她和樂手們練熟了歌後，便錄了音將音訊檔發佈了出去，沒有拍攝mv，前後不過一個多禮拜。但單是那旋律和歌詞，已是樂壇上莫大的震撼彈。

然後，《安靜》一曲得到的反應實在太瘋狂了。單是發佈了第一天，便已直衝上1000萬views，在各大平台，也是一面倒的正評。無論是中皇娛樂、還是Sherraine的fb個人粉絲專頁，也由默默無名飆升至數百萬關注。公司上下也沸騰了。

社交媒體上的討論也爆炸了。

“又係陳光作曲兼填詞！”

“呢個人究竟係何方神聖？真係新人？”

“已經係連續兩首經典殿堂級既神曲啦。上一首仲可以係解釋係好運諗到個好既靈感，今次再出呢首《安靜》，好明顯係有實力既。”

我的名字，也引起了人肉地墊式既搜索。但“陳光”這個名字實在太公廁了，沒有人哪一個才是作曲的陳光。

這個城市對樂壇的重光實在饑渴已久，連續兩首神曲，也講Sherraine人氣推上了高峰。在金曲榜上的排行上，赫然狂升至熱門榜的第一名，恐怖得把一些成名已久的老牌歌手也擠下去了。

一些音樂巨頭公司，不知從什麼手段也取得了我的電話。

這幾天，我也收到了大量對我進行挖角的電話。這些大公司資本雄厚，提出的待遇也遠超了舒冰。

我很是心動，但只是說：“我再諗諗”。

我還要等，中皇公司會給我追加甚麼待遇。

身體服待

live 等甜

好吊胃口呀大佬

果然，我很快收到舒冰的通知，要我再上公司談洽一份新的合約。

------------------------------------------------------------------------------------
辦公室內，我和舒冰對坐著。

我正閱讀合約上新的條文，果然，我的待遇與薪酬也大幅提升了。

“的確，係好吸引，但係.........” 我緩緩開口。

“但係仍然及唔上個d呢排挖角你既公司？” 舒冰苦笑道，翹起了修長嫩白的玉腿，“好老實同你講，以我地公司暫時既能力，呢個已經係極限。我地虧損左幾年，而家先剛剛開始有起息可以回到前幾年d本。”

我默默看向，也知道她的意思。這些年虧損下，公司對員工的薪酬仍然甚為豐厚，可見是她用自己的錢墊下來的。堅持的原因只有一個：對音樂的熱誠。不然，以她豐厚的家底，完全可以留給自己享樂，或做其他更牟利的產業。

對這種人，我是打從心裡敬服，心裡也漸漸軟下來了。

“以你呢個年紀，想去大公司到做既心理，我可以理解。” 舒冰咬咬唇：“但站喺我既立場，我必須盡全力去挽留你呢d人才。”

“舒總......” 我緩緩開口。

舒冰打斷了我的話：“講出你既條件。只要係金錢待遇以外既要求，我都會同意。” 又嬌羞地咬了咬唇，用手撥了撥襯衫的衣領，露出白花花的傲人豐乳。

她雕塑精品般細緻的五官，泛出一種驚心動魄的艷麗紅暈，看上去就像熟透的水蜜桃般嬌嫩可口。她今天似乎穿的是小一碼的職業襯衫，更加緊身，勾勒出前凸後翹的魔鬼曲線，胸前的宏偉幾欲裂衣而出，由於釦子被她刻意沒有系上，深不見底的誘惑事業線悉數展露在眼前。

事實上她上一次對我的偷窺也大感奇怪，似乎沒有料到我會對她這樣的“醜女”感興趣。但她畢竟是見過世面的人，知道人的審美觀個個也不同，便很快釋然了。

舒冰很聰明，知道自己對我又吸引力後，似乎是記得我上次偷看她胸部而勃起的事，這回便利用自身的優勢來當賣點。

看見當初嚴厲潑辣的女老闆，有著這般溫婉而性感的一面，我心頭大動，下身也慢慢開始充血了。

她的意思，分明是可以讓我佔有她的身子。

但對於這般為了公司奮力支撐的可敬之人，我又不想這樣做。

我看著她的勾人的深溝，很是害羞，吞吞吐吐的道：“我想老闆你.....可唔可以每個月.......每星期幫我.........啊唔係.....” 看著她討好般的嬌笑，我的膽子漸漸大了，鼓起勇氣道：“大概隔日一次......用對野.........幫我夾...........”

我說的吞吞吐吐又含糊，舒冰聽得不是很明白，但看見我面紅紅的盯著她的胸部後，便明白了，溫柔地笑道：“你想我幫你乳交？就係咁多？”

她說得這麼直白，令我羞恥得面色血紅，頭也不禁低下去了，不敢看她。

“傻仔黎既，咁小事梗係得啦。” 舒冰起初以為我會提出更過分的要求，這時竟有點感動，溫柔地笑道：“唔使隔日，你幾時有需要，隨時都可以搵我幫你夾。”

她裊裊婷婷地站起身，走到我的前面，開始窸窸窣窣的解起了白色襯衫的扣子。

我看的唇幹口燥，目定口呆，那雪白無暇的一對渾圓爆乳，很快便在坦露在我的眼前。

想起自己的小弟弟即將要被這兩團嫩肉狠狠夾住，我不由得大感亢奮，下體已硬得鐵柱一般。

會唔會寫主角比人擺上網恥笑？

咁直接既

可唔可以多啲圖片支援

笑死 個老母明知自己個女係大豬閪都無懷疑主角有乜企圖

btw 膠得幾好笑

你都係返去出文，我唔想搞大佢

唔夠霸氣

文呀呀呀呀呀呀
趁仲有得睇鹹文同上pornhub 打多幾次丁先

真

我哋要文呀

出文得喇, 示意圖唔駛
主角又靚仔又有才華, 溝死女

我都想要文呀

睇嚟第時都只可以對住偉大嘅主席打

正常同畸形
其實係好相對嘅概念

今日有無可能上到100正皮

101啦，加更

舒冰是個很懂情趣的人，很清楚怎樣可挑動起男人的性慾。

脫下粉藍色的性感胸罩後，她又重新披回那件薄薄的白襯衫，滿足男人對OL那種特殊的渴望。只露出了平坦雪白的小腹、既堅挺傲人的兩顆豐滿奶球，那雪白酥胸波濤洶湧的，中間點綴著小巧粉嫩的櫻桃，只是眼看已是有點目眩。

“你過黎。” 她閉上了已無意義的合約，隨意地丟在茶几上，玉手輕輕牽起了我，把我帶到她的辦公桌上，“你訓上面，對腳放落黎，係，就係咁。” 一邊指示著我，一邊自己坐到總裁的真皮旋轉椅上，滾碌碌的靠了過來。

我剛躺到桌沿上，“叮鈴鈴”的金屬交加聲便響起了，卻是舒冰在解我的皮帶。修長骨感的手指在解下皮褲期間，不時的擦過那火熱熱的敏感地帶、大腿內側的青筋，令我心也抖索了起來，心跳飛快的加速。

舒冰玉體香肌，幽韻撩人，那股媚意帶著淡淡的芳菲，令我面紅耳赤，身體僵硬地任由老闆在我的身體上施為。

很快我的西裝褲被褪下，白色的內褲鼓鼓的，坦露在空氣中。

舒冰泛起了成熟溫柔的笑意，柔軟的玉手輕輕撫上了腫脹的大包，毫不客氣地搓動了起來。

“嗯額.....嗄 ——！” 我喘息地呻吟了起來，她的小手左磨磨、右擦擦的，整個蒙古大包的每一吋也被她均勻地照顧。只是隔著內褲也感受到電流般的快感，舒服得我心臟也癢了起來。

舒冰淡淡笑道：“所以我睇唔起d男人就係咁解，個個都係d下半身思考既動物，你掌握佢枝棍已經等於掌握佢成個人。” 說著，揉捏的力度微微增大了，一邊饒有興趣地看著我扭曲而快樂的神情。

“老.......老闆........幫........幫我夾.........” 我虛弱地說道，整個人也被她摸得軟軟的發不出一絲力。再這樣下去，我很快便要射出來了。

舒冰看著我難受的表情，忍俊不禁，咯咯嬌笑了起來，決定不再逗我了，示意我抬抬臀，便把內褲扯了下來。

已經火紅如鐵的肉棒，“撲通”的跳在空氣中。

“哇，好大！” 舒冰不禁驚呼了起來，小手包裹起那猙獰的龜頭，便扭動起了手腕，想逗弄自己家裡的小寵物似的。

“唔.....嗚嗚.........” 我爽快的話也說不出來了，渾身也是熱熱的。

“好啦唔玩你啦。你坐過黎少少啦。” 舒冰嬌嗔道，頑皮地撓了我的蘑菇蓋一下，便捧起了一邊雪乳，另一手牽起肉棒，盡往那粉嫩的櫻桃磨磨蹭蹭，仿佛畫家將畫筆點向調色盤上的顏料似的。

乳頭微硬的觸感，沙沙的來回刮在我的龜頭上，略微粗糙的質感不時滑過我敏感的馬眼，令我有著觸電般的爽感。

“蛤 ——呃呃呃..........嗚嗚唔唔啊...........” 那酥麻的波浪，開始一層層的疊加而至，刺激著我的神經。

“你地男人係咪好鐘意呢d幻想？” 舒冰笑道，不屑的牽起了一根在快感下分泌的銀絲：“女上司幫男下屬玩丁丁，嘖嘖，真係爽啊......”

她把髮絲撥到腦下，便挽起那彈性十足的高聳雙峰，將那猙獰到極點的怪物溫柔地包裹在乳間，開始了上下的滑動動作。

她的酥胸滑膩乳脂，抽動之下，狠狠地自兩邊夾著、擠壓著，同時那豐滿絲綢般的滑嫩，在摩挲下將熱辣辣的刺激一下下傳遞到肉棒敏感的神經線上，讓我渾身也雞皮疙瘩，每一個毛孔也在激烈的叫著。

“呢d係你對公司貢獻既獎勵。好好寫歌，接下黎呢d獎勵長做長有。” 舒冰甜甜的笑道，雙手一下下有節奏地擠壓起那碩大的乳房。夾在中間的丁丁，便成為了兩邊溫熱乳肉夾攻下的受害者。。

“哇 ——” 我難受的顫抖了起來，嘴巴吐出了一絲絲的慘叫，雙手也握成了拳，那湧來如潮般的快樂，幾乎要超出人類所能容忍的範疇。

我頭皮發麻得暈暈的，整個人也感覺麻掉了。肉棒的勃起的到達了前所未有的頂峰。

舒冰仔細地留意著我的神情，留意著我敏感的地方，又回復了上下的抽動酥胸，一時加快，一時減速，一時則像踩單車般，雙乳輪狀的搓動.........

乳海浮沉中隱約探出來的龜頭，愈發猙獰可怖，也透露著它在雙乳溫柔的攻勢下，已經是到了強弩之末。

“老闆，我頂唔順.....我射啦.........” 我開始扭動了雙腿，自行增加著下體與酥胸冰肌玉膚的摩擦。

“射啦........射曬d有害物質出黎啦.......” 舒冰聲音魅惑，仿佛催眠一般的說道，“以後公司未來就靠你啦.......”

“交......交比我........” 我雙目赤紅，劇烈的喘息著，感受著附在下體上，那絲綢般的光滑奶球。

終於腦中一片空白。

傲人雙峰裡的肉棒，一陣痙攣般的瘋狂抽搐，口吐白沫，甚至噴了上半空，就像失去控制一般。

舒冰終於放過了投降的陽具，玉指芊芊的點起了雪乳上白色的污穢物，看著我滿足到極點的神色，吃吃的嬌笑起來。

樓上冷靜少少先

100正評多一更

More

又睇完啦我頂

想問下係咪未扑shelly 已經扑左佢老母

對樓主你支......筆都有興趣
加油加更

咪住先,
既然呢個世界嘅人唔錯意大波,
咁應該唔興玩乳交
點解主角提出要玩, 但老闆一啲都唔覺得奇怪嘅?

講過正常人唔鍾意有波

好正呀喂

點解嗰個世界有權勢嘅女人全部都係「豬扒」

呢個世界都有人鍾意貧乳啦

就好似現實世界d肥頭大耳既有錢佬咁

照計呢個時空玩乳交，應該同俾肥仔波夾腸一樣咁嘔心

仲有點解舒冰對自己副偈咁有自信

似係佢feel到主角鍾意

清水健講過自己都鐘意細波

點解老闆咁樣衰但性經驗咁豐富

話說呢個世界啲人審美調轉，唔鐘意大波，係咪都應該係唔鐘意大J先？
應該係啲女除咗男主條褲見到條J好細好like先啱呀嘛

但會feel到碌鳩正唔正架嘛
波呀肥呀腳呀都係美觀為主啫，關審美觀事
碌鳩係主要睇實用性

好似呢個世界應該中意細撚先啱

睇故唔好駁故

btw文呢

會唔會其實係主角個腦壞左豬扒當靚女

呢個可能性由作者親自否定

如果真係所有嘢嘅審美觀都顛倒咗嘅話，周董啲歌喺嗰個世界應該係垃圾級

接下来的的一段時間，Shelly開始在忙她的FYP，趙新月則在忙公司一項“劃時代” 的美肌產品。於是，一縫週末，我就盡往舒冰的公司跑。

舒冰給我獨立開了個私人辦公室，環境清幽，有部鋼琴，供我好好寧靜地作曲。

每當我完成一首作品，我便拿到總裁辦公室present一次。然後，好好享受老闆給予的特殊服務作為慰勞。

就這樣，在我不斷剽竊周杰倫的舊作品下，公司的業務蒸蒸日上，愈做愈大，甚至成為了巨頭之一。而舒冰也愈發熟悉我的身體，對我的敏感帶和喜好了如指掌，雙乳服務得讓我愈發享受。

她的地位，在業界愈來愈高，公司創造出來的財富，甚至已經讓她慢慢追得上趙星月的身家。她知道一切也是拜我所賜，因此服務得愈發賣力。

這天，我正要上班，已走到了公司樓下的道路，正要過馬路。

驀地，車的狂飆聲響起，卻是一輛車從右邊正失去控制般橫衝直撞而來。

前世因車禍而死，我很敏感地馬上退後。但旁邊一個女孩正戴著耳機看手機，沒有留心，眼看就要香消玉殞。

“小心！” 我瘋狂地衝了過去，前世是練過點功夫的我，身手很快，一把將女孩扯開。

跑車呼嘯而去。

“哈！啊！哼......” 我劇烈的喘著氣。

女孩呆呆的看著我，顯然仍然驚魂未定。

我扶著她的肩頭，這才看清楚她的面容。她年紀似乎比我略少，五官卻不合年齡般極為嫵媚妖冶，艷若貂蟬，明月般明亮的大眼睛，高挺的鼻樑，薄薄的小巧香唇，秀靨玉嫩如水，冰肌柔膚的，柔順性感的波浪髮乖巧地垂在肩上，清純與妖媚兩種矛盾的元素，就這樣奇妙地結合在一個人身上。

令人震撼的是她身形嬌小玲瓏，緊身的襯衫下，胸前的凶器卻是豐滿得讓人心驚肉跳，白嫩的乳肉狠狠地夾出一條極深的溝線，就像兩個香噴噴的布丁，把衣服撐得鼓鼓的。這個size，甚至要超過舒冰。

“係......係......傳說中既童顏巨乳啊！！” 我在心裡驚呼。

女孩看著我的臉容後，雙目一滯，也露出了迷戀之色：“好靚仔啊........”

她如此直接，令我臉頰一紅。

“哎呀！仲怕醜呢！好cute啊。” 女孩的花癡之色更濃，很快又正色道謝：“靚仔，頭先真係多得有你......”

“唔使，你無事既話，我就返工先。” 我看看手錶，匆匆的往中皇公司的大廈趕去。

“哎呀！等陣啊！” 女孩從後追上來，雙峰隨著跑動激起一陣驚心動魄的乳浪，“你都係中皇既員工？”

“係啊。”

“你頭先救左我，我會叫我家姐好好提拔你。” 女孩小臉仰得高高的，就像個得意洋洋的洋娃娃。

“你姐姐？” 我奇道。見她駕輕就熟地跟我走進了公司大門，“妳都係喺呢度做野。”

“平時唔係。” 她解釋道，跟我一同走進了lift：“我叫舒瑩，今日我家姐病左，叫我黎代佢班，監視下班細既做野，仲要........” 接著面色一紅，幽幽的歎了口氣，喃喃道：“如果個咩陳光有你咁靚仔就好啦........”

“陳光？” 我心裡一驚：“我咪陳光lor。”

“下？” 舒瑩大吃一驚的抬頭看我，“你係作曲個陳光？”

我點點頭。

“你就係口味奇怪，特別鐘意醜女同大波個陳光？我聽我家姐講過啦。”

我面色一黑，根據她說話的線索，已經八成肯定她就是舒冰的妹妹。

“太好啦竟然係個型男。” 她看上去很是高興，嬌俏的手舞足蹈，臨出lift前在我耳邊輕聲說：“你等陣作完曲過黎總裁辦公室，我比我家姐委託左啦，佢今日病左，輪到我幫你夾jj。”

淨係男女樣貌審美顛倒，其他無

得男人個美醜標準調轉左？
仲以為女人都調轉埋，豬閪變女神

然後樓主就去溝啲又毒又冇自信嘅“豬閪”

樓豬八両金

她說的話很是彪悍，使我汗顏不已。

寫完後，我便把譜子拿去她辦公室讓她過目。

她的視譜能力很強，一邊看已經一邊哼了起來，眼睛裡一亮，很是驚奇。

“家姐講得無錯，你果然係個鬼才。” 舒瑩讚歎不已，“ok，過黎除褲啦，我比獎勵你。” 一邊開始解自己衣衫的釦子，露出胸前一大片誘人的雪白。

“唔使啦，你仲細，我等你家姐返黎先。” 我汗顏道。

年紀的確是一方面。另一方面是我感到的危機感。趙星月與舒冰兩個熟婦，我心裡很清楚自己與她們只是肉慾的交易式關係，沒有情感在裡面。但這位與我交談數句的這位妹妹，我發現自己竟對她的嬌俏可愛隱隱動心了。

這使我感到了罪惡的不安，對Shelly一番深情的愧疚。

“仲細？” 舒瑩嘟起了小嘴，嬌蠻地叉起了腰，很是可愛：“我已經17歲啦，過左法定年齡啦。你睇我底褲都係著呢種成熟style既。” 驀地彪悍地站起來，扯起了黑色職裝小短裙，露出了紫色的蕾絲性感內褲，還有下面粉嫩瓷白的筆直美腿，又細又長.......

我喉嚨咕嚕一聲，鼻血也快噴出來了，但還是說：“你而家年紀仲細，到你搵到自己既愛情之後你會後悔架。你著返衫先。”

舒瑩怔怔的看著我，嫣然一笑，慢慢扣回紐子：“我決定左啦。我要做你女朋友。”

“我有女朋友啦。” 我沒好氣的道，突然手機響起。我示意舒瑩自己要出去聽電話。

她卻好像心情不好了，命令到：“喺到聽。”

我只好接通了點話：“喂，shelly？” 卻沒看到旁邊的舒瑩，竟是嬌軀狠狠一震。

“中午食飯？得，我陣間過黎接你。得，好，拜拜bb！” 我甜蜜的掛了線。

看向舒瑩，卻見她臉色複雜，一陣青一陣白的，咬牙切齒道：“你女朋友，就係趙伯母個女胡芊芊？” 她從舒冰口中得知，我是趙星月介紹過來的，只是不知我是她女兒的男朋友。

我一陣錯愕，看著她的冷漠的神情，小心翼翼地問道：“你...識得Shelly？”

舒瑩冷笑一聲，陰陽怪氣道：“何止認識，仲係小學個時既好朋友、好閨蜜添。” 語氣一冷，便命令道：“你出去啦。”

我一頭霧水地離開了她的辦公室。

---------------------------------------------------------------------------------
我離開後，舒瑩臉色複雜，看著我的背影，咬牙切齒道：“個仆街賤人，竟然識到個咁高質既男人。你睇住黎.........”

她深吸一口氣，回到自己的座位，喝了口咖啡，又變回了溫婉可人的神色，這臉色的變化，竟是腹黑至極。

她雙目亂轉，不知想到了甚麼，又開始了咯咯嬌笑，飽滿雪嫩的雙乳隨著身顫而晃動......

push

Lm 好耐冇見冇追故 好正

接下來一連幾天，也是由舒瑩代她姐姐的班。

最後一天的時候，她給了我一個可愛的護身符，叫我掛在頸子上。

我猶豫著，生怕這是定情信物還是甚麼意思。

“呢個只係上司對下屬少少既祝福，你都唔好諗到我咁花癡。” 她沒好氣的說：“聽日姐姐就返黎啦，呢個當係我臨走前既祝福，條繩可以保佑你身體健康、事業一帆風順，記得唔好除就得啦。”

聞言，我才放心的把繩子系在脖子上。

臨別前，舒瑩鄭重的與公司上下握了握手。看著她嬌顏上露出少有的成熟一面，我心裡驀地一跳，感受到一陣心動式的悸動。

我慄然一驚，暗罵自己這副德性如何對得起Shelly，忙把這種感覺壓下去。

------------------------------------------------------------------------------------------
一個星期後的某天，我與Shelly正手牽著手，甜蜜的逛街購物。

俊男醜女的組合，還是會引來旁人的目光，但隨著時間推移，我和Shelly也已經練到對這些免疫了。彼此的世界中，只有對方。

“哇！呢間鋪頭d衫好靚啊！” Shelly雀躍得像個小女孩，“入去睇？”

我微笑著點了點頭，正要一起進去，我的電話卻響起來了。

“你入去睇住d衫先？我聽個電話先。” 我說道。Shelly答應了，便先興奮的入店裡看看。

我接聽了電話：“喂？”

“Alan？有個忙要搵你幫。” 卻是舒冰嬌脆的聲音。

“哦，你講啊。幫到我實幫。” 我忙道，的確每次我寫的歌，舒冰也很認真的幫我編排著各種事、宣傳等，實在幫了我不少。

“係咁既。我個妹過多幾個月就要考dse啦。咁佢報左音樂課，但成績就一直唔係咁好，想問你可唔可以幫佢補補習？” 電話另一旁，舒冰說完後，看了看旁邊舒瑩笑吟吟的神色，還給了個拇指。

“補習？” 我暗暗思考，隨即答應了：“ok啊。”

“唔該曬。酬勞方面我唔會虧待你既，詳情我地遲d whatsapp再傾？”

“好啊。”

“唔該曬。拜拜。”

“拜拜老闆。”

我笑了笑掛斷了電話，便追上店裡的Shelly去了。

---------------------------------------------------------------------------------

回到Shelly的家已是六點多了，趙星月還在忙著那個新project要加班，沒有回來。

一進屋，我們輪流洗了個澡，便激動的擁吻在一起。

很快，我就氣喘吁吁的，下體鼓得很難受。

我雙手合十拜託道：“可唔可以用口幫一幫我.......”

Shelly面有難色的說：“sorry啊bb，但我真係接受唔到呢d野啊。一係我用手幫你啦？” （她今天月事來了，不能行正事）

事實上，這個請求我已經拜託了她很多次，但她也以太惡心為理由推辭了，說她接受不了這個玩法。

我也知道，不是每個女人也能接受幫男人口交，但沒想到Shelly也是這保守派的一份子。

需知這是我從小到大的夢想啊，讓心愛的女人將自己的小弟溫柔地含在口中........

我心裡很是失落，卻強笑道：“唔緊要啦，唔洗啦，反正我行左成日都有d攰。我同你傾傾計已經好滿足啦。”

“係咩？” Shelly又甜甜的笑了起來，將我的話當真了，“咁我地而家傾下啦，你下星期三生日啦wor，你有無咩禮物想要？”

“係wor。如果唔係你提起，我都差d唔記得左。” 我猛然醒起。

“你睇下你.....” Shelly沒好氣的扁扁嘴。

.........

於是，我很快便重拾心情，與Shelly坐在沙發上握著彼此的手，甜甜的談天說地起來。

畢竟，正如專家們所說，性事只是兩性關係中的其中一部分，更重要的是雙方的溝通。這樣一想我便很快釋然了。

空氣中的歡笑聲，瀰漫著一股青澀單純的戀愛味道......

live咗

男主咁多女
之後日日扑
頂唔頂得住

會唔會其實係作者個腦壞左豬扒當靚女

陳光走先
呢度我頂住

陳光最後會唔會係馬上風死 咁扑法

可唔可以寫人人當陳怡係靚女之後強姦咗主角

星期三下午，我按照了約定，到舒瑩的家裡幫她補習。

我到了舒冰一家的别墅時，舒冰還沒回來，是舒瑩給我開門的。

舒瑩一身家居裝穿的隨意而清涼，只穿了一件寬鬆的粉色oversize tee，露出兩條晶瑩剔透、冰肌滑膩得雪嫩長腿，修長性感，微開的領口大方地展現著兩團白滑的飽滿酥胸，一條深不見底的事業線。她小臉不施粉黛，卻顯得清麗脫俗，嬌艷可愛唔比。她今天把劉海梳了下來，扎著高馬尾，渾身上下也是青春誘人的氣息。

清純和性感，被她完美地綜合起來。我看得腹下起了點火氣。

“hi.....” 我微羞的打了個招呼。

她正吃著一根冰棍，一雙明亮晶瑩的美目嬌俏地眨眨眼：“陳老師，你黎啦，入我間房啦。我d書喺入面。” 她關上門，便踢踢踏踏的踩著拖鞋，邁動美腿走入了房。

我猶豫了一陣，便隨著她進去。

------------------------------------------------------------------------------------

“V去I呢，呢個叫perfect cadence，IV去I叫plagal........” 我一邊間著書上的重點講解著，一般暗暗叫苦。

舒瑩很乖，坐著旁邊專心地聽我說，沒有什麼過分的舉動。

問題在於，我眼光稍移，便能看見底下她滑膩如脂的性感玉腿，正高貴的交叉了起來，看上去如兩根長長的完美雪藕般，誘人到極點。

“啜.....啜啜......啜.....” 舒瑩一邊聽講，一邊嘟起紅唇吸吮著手中的冰棍，一副津津有味的享受樣子，看得我起生理反應了。

“佢只係你個學生，仲要係中學都未畢業。陳光你唔可以咁人渣，你係有女朋友既。” 我在腦中瘋狂地警惕自己。詭異的是，愈是壓抑，那種變態般的興奮感便愈是油然而生。

舒瑩不知道是有意還是無意，啜冰棒時“啾啾” 的口水聲響，又很刻意的上下含弄著，一時又伸出妖冶的丁香小舌，舔舔側邊快要融下來的部分，活脫脫就像成人電影裡的情節，也就是Shelly一直拒絕替我做的事........

我夾緊了雙腿，微微弓下了腰，吃力道：“喂，你等陣先食零食啦，而家專心上完堂先啦。”

舒瑩莫名其妙道：“我食雪條又阻到你？我而家好專心聽你講wor。”

“係.....但係你等陣好易整到周圍都係......” 我強自說道。

“我有用紙袋包住架，一滴都無沾到出黎！” 舒瑩嬌嗔道。

“總......總之......上堂食野........”

"定還是係......” 舒瑩笑吟吟的打斷了我，雙目閃爍的像個妖精，“老師你諗到d咩唔健康既事？”

“下？我邊有？講返呢度先.....” 我吞吞吐吐的像轉移話題。

舒瑩看見我的羞態，吃吃嬌笑，驀地湊到我耳邊輕聲說：“如果老師你都有d地方想比我食，都可以同我講wor......”

“下？？？！！！！” 我大吃一驚：“我.....我......我”

“當然，你只要承認我都係你女朋友，我就可以幫你食。” 舒瑩雙眼露出了笑意，彎彎的，如可愛的小狐狸。

“我....你........而家.....要上堂......” 我勉強說了一句很虛弱的話。

“當然，你都可以繼續擺你老師個架子出黎，” 舒瑩聳聳香肩，交叉了修長得美腿，無所謂的道：“你唔想試就算lor。你得一分鐘時間考慮，逾時不候。” 又美美的上下舔弄了冰棒起來，“啜啜” 聲響。

我盯著她口裡進進出出的冰棍，看得雙眼噴火，面紅如赤，下體充血得更嚴重了。

心裡正天人交戰。說實話，舒瑩的種類是極度girlfriendable的類型，嫵媚勾人而活潑可愛，讓我很是心動。更重要的是，將自己的敏感地帶放進美女的嘴巴裡，可是我二十多年來的夢想啊........

另一面，卻是Shelly對我的情深義重..........可惜，她不肯幫我......

舒瑩也不催促我，只是眼帶笑意的翹起玉腿，像小貓舔奶一般，香舌尖輕勾著垂涎欲滴的雪條。終於，一絲白色的溶液滴在那奶白的乳溝中.....

她桀桀的輕笑了起來，也不抹去胸上的污穢，依舊美眸如水般盯著我，等待著我的決定。

我面容痛苦的扭曲起來......

觀眾投票：

屈服誘惑

堅決拒絕

主動要求老闆幫自己乳交
然後依家又要扮聖人係咩嘢玩法

主角同趙星月同老闆只係肉體關係，舒瑩係要求主角做埋佢男朋友

好撚難揀喎 會唔會有bad end

唔會

咁快嚟料邊好玩

屌 揀錯正皮
堅決拒絕 到時舒瑩得唔到米主動追住主角條撚含

會唔會

我已經捉到樓主路

p牌投唔到

我要負皮
主角專一啲好

正皮左

負皮
舒瑩之後追撚含

尼個位唔mark sense , 雖然主角係尼個世界型到金城武咁款，舒凝係catgirl, 咁雖然係主角口味，但我諗一個靚仔搵一件豬扒唔會係一件難事。 羅志祥想食豬扒。尼件唔得，下件再搵咪得。

利申 支持樓豬想點就點

真 追撚含

冰你老母棍

好似套戲

以前都有套戲叫 豬兜有情人
無穿越 但係男主角的審美觀變左
同個有錢女肥婆拍拖

樓主幾時出

文啊

幾時出文

sorry，呢排可能要幾日先出到一次

why

文呢
唔好爛尾

你係指岀文定岀咩

樓豬加油

新讀者留名

#158

間房有隔音但係聽到出面講野

係房出面裝個收音 再係房入面播

幫埋樓主debug

樓豬還好嗎

我深吸一口氣，眼睛終於恢復一絲清明，嚴肅道：“你唔好再亂講。而家係上緊堂，你專心聽。”

舒瑩眼中略過一絲訝色，怔了一怔，嬌媚的神色一陣僵硬，“你......唔想要？”

我道：“我女朋友，只會得一個，就係Shelly。”

舒瑩深吸一口氣，把雪條一把丟在垃圾桶中，冷冷道：“咁上堂啦。你繼續講。”

她現在的神色，冷若冰霜，就像一個陌生人一般，是我從未見過的一面。與剛才的嬌媚誘人截然不同。

沒想到，她還是個心機女。

我暗自慶幸剛才沒有精蟲上腦，答應她的要求，要不然也不知道這女孩有著什麼企圖。

我重重地呼出一口氣，繼續講解書上的內容。

房間中的空氣，仿佛凝固了一般。

這天的課堂，就這樣在尷尬的氣氛下直至結束。

我離開後，舒瑩美艷的臉龐上開始扭曲，露出了我前所未見，那憤怒的猙獰，取出手機撥通一個號碼。

“唐姐姐，我要得到一個男人........”

-----------------------------------------------------------------------------------------
邊讀書邊工作的日子，時間飛快的過去。

某個星期六，我走進了趙星月的公司。

萬未想到，這回我竟然收到的是她的委託。

我的名氣，此時基本上已經徹底打響了。

而趙星月公司的創新產品：“凝膚霜”，也拍攝好了廣告，但要求極高的她卻在一個細節上挑起了刺：配樂。廣告商原意是隨便找一首普通的平靜抒情的音樂當背景，但趙星月卻很是不滿，認為襯托不出自己公司產品的意境，雙方正難受地僵持著。近來我名聲大起，她今次便是想向我簡介一番，看我能否為廣告寫一首配樂。舒冰作為老闆，與趙星月素來交好，很爽快地答應了借人一用。

“靚仔，你電話號碼幾多啊？”

“有無興趣食餐飯？”

“姐姐仲未有男朋友wor。”

在大堂的一路上，有各式各樣的肥豬很自信地向我搭訕，令我受到了不少驚嚇，但也一一回絕了。

“係陳先生？” 一位面貌普通的女子禮貌地走了上來。

“係。”

“請跟我過黎，趙總已經等緊你。”

我們乘lift到最高的85樓，走到了總裁辦公室前。

“趙總話，你可以直接敲門入去。” 女子禮貌的微微躬身，便告辭了。

我敲了敲門。

“come in！”

我進了去，只見三個女人正圍在辦公桌上討論。

我心裡猛地一跳。

三個美艷妖冶的成熟婦人，此刻一副冰冷端莊的樣子，看上去很是吸引人。她們工作時袖子都捲起了，手臂肌膚嫩滑的白花花一片，炫人眼目。對出兩人的職業裝窄身裙下，還能窺得四條光滑如絲的性感美腿，蔥白如藕，就像用雪白的美玉雕塑出來的一般。三位美婦坐在一起，組成了極為好看的風景線。

性感得令人噴血的風光，令我呼吸有點急，

她們，正是地鐵上非禮我的三人：趙星月、黑長頭髮的方芮幀、綁著馬尾的陸小冰（之前趙星月跟我說過二人的名字）。

方芮幀正在跟趙星月說話，語調很急促，一臉嚴肅：“趙總，請你呢排勢必要注意自己既安全。我地新產品呢個配方勢必可以壟斷成個市場，到時對家一定會被逼到狗急跳墻，可能會不擇手段去得到呢個配方.......”

陸小冰嬌嚷到：“係啊，方姐講得無錯，尤其係個鹿謀，肯定會唔知用咩手段逼我地公司share個配方出黎。”

趙星月點了點頭，有點疲憊地點了點頭，“我明你地意思，產品推出後，我出入都會安排保鏢......呢排你地跟住我OT都辛苦啦，我帶左小小獎品黎慰勞下大家，比大家放鬆下........”

我心裡一跳，暗叫不好。

吊人胃口

3P 4P?????屌有排玩

“就係佢？” 陸小冰回頭，星眸看了看我，一陣驚喜。“呢.....呢個咪係我地地鐵上......好型啊..........”

方芮幀高冷的美眸中，看見我後，面色也泛出了淡淡的緋紅，水汪汪的露出了渴望的神色，兩腿美腿隱隱的夾了一下。

我吞了口口水，還是先打招呼：“趙總你好、陸姐你好、方姐你好......”

說完後我馬上變痛恨自己，簡直說得像個傻子。但也沒辦法，看見芳菲嫵媚的三女，我太緊張了。

陸小冰尖叫了一聲：“哇！男神好可愛啊！好cuteeee！！”

方芮幀也露出了一絲溫柔的笑意，蕩起了兩頰笑渦，美得像個仙女一般。

“冷靜。” 趙星月沒好氣的道。“先做野。你坐。”然後在旁邊拉出一張椅子，讓我緊張的坐下來。

“我先同你簡介一下我地個產品。” 然後趙星月便說出了凝膚霜的妙處。

產品是趙星月旗下的實驗室研製而成，用了創新科技與各種草藥的混合，可再抹上肌膚後的數個小時，就已經讓肌膚光滑無比。更甚的是，它還有藥用，各種雀斑、暗啞、甚至疤痕，也可以淡化八成的痕跡。簡直是一震撼式的創新。可以想象到，產品推出後會引發怎麼樣的一番瘋搶。

我有點明白方芮幀剛才叫趙星月小心安全的話了，畢竟，商場如戰場。

“我再比你睇睇個廣告。” 趙星月按出了一條短片。

我看了看，是一種浪漫情調的廣告。情人節那天，女孩在家裡等著男孩，以為他忘了約定，於是失落的垂淚。到了深夜，男孩氣喘吁吁地按了門鐘，原來他去了大排長龍買凝膚霜。他親手為女孩抹上凝膚霜，女孩的面上立刻變得光潔潤白，於是他們在月下緊緊的相擁..........

“我唔想用一d公式化既BGM。” 趙星月道：“我要既配樂，要係平靜、清冷得黎，帶有浪漫、同埋一種微甜既感覺。” 果然要求很高。

我翻來覆去的看了廣告一次，心裡暗暗思索。

三位美婦難得的靜了下來，不敢打擾我。

“大概就係咁。” 趙星月開了口，“條廣告我再email比你，但記住，不得外傳.......你大概2個星期起唔起到一個初稿？”

我想了想，看見辦公室的角落有個小結他，想來是趙星月閒來無事的時候用來自娛的。

“我可唔可以借趙總你個結他一用？”

趙星月一陣訝然，又閃過一絲不滿的冷色，散發出一股上位者的氣場令我人一怯：“你要而家即場作？我要既係高質素既作品，你唔好hea我，唔該你返屋企先......”

我淡淡一笑，走過去拿起了結他，開始彈撥了第一個和弦。

是一首降E大調的歌。

“長夜，一扇窗，
帶愛的信 藏心裡。
像 歡笑聲 仍然清脆........”

卻是前世iu的《長夜》。那淡然、憂惆、甜蜜而平靜的風格，我認為完美地切合廣告的格調、趙星月的要求。

“螢火的光芒飛 遠去.........” 我撥下了最後一個chord。笑了笑，放下了結他，返回位置坐下。

曲終。

整個辦公室一片寂靜。

三個絕色美婦，就這樣愣愣的呆了。

陸小冰的小嘴，更張開成了O形。

趙星月杏眸都在發亮，聲音顫巍巍的說：“係....係呢首啦......係呢首啦!” 雙手開始鼓起掌來。

其他二女，也開始拍手，三對明月般亮的美目，敬佩而迷醉的看著我。

方芮幀面色緋紅，美目開始泛起了春色，咬緊下唇的看著我。

較活躍的陸小冰更不用說了，雙眼泛起了心心：“我唔得啦，又靚仔，又有才華，你頭先自彈自唱個樣型到呢，搞到人地個心跳得好快.......你唔信摸下......” 一把抓起我的手，放在自己兩團柔軟飽滿的豐腴酥胸上。

指尖傳來那軟綿綿得像塊暖玉般的觸感，令我馬上面紅耳赤起來，那個size真不是說笑的。

“你feel唔feel到啊.....係咁呯呯、呯呯.....咁跳啊” 陸小冰感受著胸前傳來的酥麻，也是渾身發著軟，面色緋紅，眼角卻還是水靈的帶著誘人的媚意的望住我。

我感覺手心也冒出了細汗。

趙星月對屬下的胡作非為視若無睹，只是興奮道：“你可唔可以盡快send曲譜同demo比我？”

我一邊觸碰著陸小冰兩團碩大的雪峰，一邊害羞得吞吞吐吐：“好......好......我今晚就send比你.........”

“天才......真係天才.....” 趙星月雙目滾圓，忽然想起來甚麼，又問道：“我公司獨家冠名左一套電視綜藝，叫《作曲大比拼》，你有無興趣參加下？可以幫你打響知名度wor。”

“哦，好啊......唔該曬趙總。”

“咁我陣間幫你同節目組提下。” 趙星月嫣然一笑。

聽完我的作品後，她仿佛放下一大件心事，渾身也鬆了一口氣，伸了個慵懶的懶腰，露出了身材美好的曲線：“ok，咁我地而家take個break先啦，阿冰，你去鎖門落簾。”

“係！” 陸小冰敬了個軍禮，終於鬆開了我的手，興奮地“塔塔塔”的踩著高跟鞋快步走去鎖門。

我喉嚨咕嚕的滾動了一下，脖子不禁害怕的縮了一縮，仿佛一隻即將落入三隻美艷餓狼口中的羔羊。

我緊張的向後退了一下，想搶在陸小冰面前奪門而出。

“如果你仲想同我個女拍拖既話，我勸你乖乖地聽話。” 趙星月淡淡的聲音傳來。

又拿這個來威脅我！我暗暗咬牙。

“鎖好啦！” 陸小冰“踏踏踏” 的回來了，報告道。

“芮幀，幫我地大爺寬衣。” 趙星月嚴肅的神色終於隱去了，寶石般的漂亮大眼睛漸漸浮現潮水般的情慾。

“好。” 方芮幀溫婉可人的輕笑了一下，走過來，潔白纖滑的玉手開始幫我解開了襯衫的釦子，宛如等待丈夫已久的妻子.........

“叮、叮”的金屬聲響，卻是陸小冰已經迫不及待，雙目冒火的開始解我的皮帶......

感受著二人在我身上亂摸亂動的小手，我的呼吸也開始亂了，下身也開始充血。

“唔使急下，姐姐等陣會慢慢照顧你.......” 陸小冰迷離的朝帳篷上吹著熱氣，又用細長的指甲挑逗地撓啊撓的......

“好痕............唔好.....噢噢 ——” 我渾身發軟的嗚咽著，又被方芮幀用細薄的香唇堵住了聲音，只剩下了“嗚、嗚” 聲。我身體扭動著，試圖抵抗她們的侵略，堂堂男子漢，此時卻是提不起一絲力氣。

趙星月美艷的臉上泛起了笑意，交叉著雙手，“呢條友頭先仲想走佬，我地先調教到佢肯乖乖聽話先。陳光，訓低，大字型。”

我的衣衫已經被二人盡數脫去了，此刻赤裸著身體很是羞恥。正被二女侵犯著，此刻聽到趙星月宛如命令小狗一般的語氣，不由得心頭火起：“趙星月，你唔好太過分！”

“哎呀，仲有脾氣添wor。” 趙星月吃吃嬌笑，就像個妖女一般，站起來諗，就這樣邁著纖纖玉腿走過來，叫方芮幀讓一讓，驀地“啪”的一聲，摑了我一把，力度不是太大，但也把我的臉扇紅了。

我狠狠的盯著她，不可置信。

“你而家份工、女朋友、金錢地位，都係我比你既，你有咩資格同我叫囂？” 趙星月冷冷道，“我再講最後一次，訓低，就喺地板上面。”

我面上兇狠，但聽她這麼一說，心裡面也有點怯了，只是面上放不下來。

“哎呀，陳光你咪聽一聽趙總要求lor，佢都係工作壓力好大.......” 方芮幀見氣氛有點僵硬，笑笑的打起了圓場，也給了我一個下台階。

於是，我羞恥的裸著身子，慢慢躺下。

“咁咪乖lor，唔好成日要姐姐勞氣先得架。” 趙星月臉上又回復了誘人甜美的笑意，仿佛剛才一切也沒有發生似的。

這個女人，很可怕。

快點強姦我

諗起套戲，講有日條友起身發現去咗個冇 Beetles 嘅時空。於是偷晒佢哋啲歌，然後發咗達

但主角時空唔係暗瘡肥婆先係靚咩，但個凝膚霜係令皮膚變白滑喎，咪越用越醜？

真
想知點兜

乜依個世界嘅女人唔係都想做肥婆and火山爆發級別嘅暗瘡嘅咩？點解會走去賣護膚產品？仲有人買？

樓主咩事

呢個時空鐘意肥同醜既女人姐，呢d野都係主觀，但光唔光滑係整潔既問題白同滑比人一種乾淨既感覺，都係呢個世界追求既

“呃.......啊......啊啊......” 總裁辦公室內，響徹我完全失去了控制的呻吟聲。

我在地板上掙扎著，卻顯得是那麼無力。此時的我，就像地毯一般的被三女的小腳踩著。

三個美艷的OL，則品字形地坐在椅上，晃動著嬌嫩性感的長腿，用細滑的腳丫子在我的身軀上滑動。

方芮幀輕輕用腳掃著我的小腹，陸小冰則笑嘻嘻的用腳背磨著我的棒底，仿佛是件玩具似的，一下下上下上下的搔著，逗的肉棒已經發漲得可怕，

“乖......” 趙星月清喉嬌囀，美目晶瑩，小巧的美足在我的乳頭上打著圈，“乖，食左佢。” 便抬起另一隻小腳，就這樣將腳趾塞進我的嘴巴裡。

我很是屈辱，但不知是否這個時空的美女特有的基因，她們竟連玉足也是如蘭般的芬香，沁人心脾。

很.....很好吃.......我心裡竟然冒出了這麼一個念頭，漸漸竟享受的含著她的香噴噴的腳趾，津津有味的吸吮了起來。

“哦.....” 趙星月發出了嬌吟，整個人猛地一抖：“好痕，你舔得好好.......繼續.........” 我受到了鼓勵，繼續像小狗舔著主人一般.......

室內的氣溫慢慢的升溫，散發著一種荷爾蒙的淫靡氣味。

陸小冰第一個受不了，雙目泛起了迷醉渴望的神色，解下了裙子，就這樣隔著內褲騎到了我的雄起上。

“哼哼！！” 陸小冰嬰寧一聲，天鵝般雪白性感的玉脖縮了縮，便開始前前後後的晃動柳枝般纖幼的腰肢。

伴著她一下下激動的呻吟，我感覺到她的下面已經氾濫成災，春潮難禁了。

果然，她很快地撥開了內褲的遮擋，一把坐了下來。

“哇......”我感覺自己進入了一個極為溫熱濕潤的空間，很是舒服。

她也好不到那裡去，整個人顫巍巍的仿佛隨時倒下，強忍著一陣陣快感的激流，開始放聲淫叫了起來，一般搖著自己的細腰。

她的蜜穴又多汁又緊，不停的收縮勒緊著我的火熱，我也難受的鄒起了眉頭，張著口的噴出艱難的喘息，享受著這份舒爽。

“嗯嗯呃......陳光你......好粗.....嗷嗷嗷......好舒服.....好舒服......我諗唔到野啦！！！！” 陸小冰頭髮散亂，已經沒有了剛才的狡猾活潑的風姿，臉頰血紅的像染了胭脂一般，身下的春潮也分泌的愈來愈多。

方芮幀看見陸小冰享受的神態，香唇緊咬，也是心亂如麻，雙腿也是緊緊的夾著，顯然也是等不及了。

她溫柔的眼色了也泛起了濕潤的春波，格外盡心盡力地用小腳照顧好我這個將滿足她的人，攤平了漂亮的腳掌，細滑的摩挲起我的肚子，就像一個溫柔的丫鬟一般。我腹下暖暖綿綿的，很是舒服，與下身刺激得爽感相結合，簡直妙不可言。

“你喺度傻笑d咩？” 趙星月笑笑的：“你頭先唔係仲想走咩？你而家走啊。”

我舒服得話也說不出來了，陸小冰的小穴實在太舒服了，我腦海中甚至可以描繪肉棒在她體內、被肉壁欺凌一般的擠壓的畫面，一絲一吋也沒有放過，軟滑到了極點。

我說不出話，只是傻傻的像壞掉的機器一般啃吸著趙星月的玉足。趙星月吃吃嬌笑，另一隻小腳調皮的輕撓我的腋下，痕癢得我想發笑，口中卻被那性感的晶瑩玉足填滿著，只好晃動起身子，來舒緩身體各部位同時傳來的極致快感。

“呃、呃、呃！！！！” 陸小冰的喘息愈來愈混亂，身體裡痙攣般的收縮也愈來愈不規律，她仿佛失控般的加速了起來。

“哈啊！哈啊！嗯嗯！！！！” 我喉嚨發出了餓狼般的慘叫聲。

終於，陸小冰的高潮薄噴而出，她揚起了頭，雙目在極度滿足下一片茫然，還在調整著呼吸，方芮幀已經迫不及待的推開了她，手執肉棒猛地坐了下來。

“哇！！！” 又是我們兩人的呻吟聲。

方芮幀的肉穴，同樣是緊嫩到了極致，我感覺肉棒上的包裹，正狠狠的壓榨著，渾身也起來雞皮疙瘩。方芮幀別看她溫柔，性慾上甚至比多話的陸小冰更加瘋狂，一進入了，她便手撐著我，高速的晃動了腰肢，仰起鵝頸閉目的享受起來。

方芮幀感覺全身的力度一瞬間被抽空，身下久違的酥麻如電波般湧上她的腦海，雪白無暇的豐滿肉體泛起了淫蕩得緋紅，她享受的甚至舌頭也伸出來了，一滴滴睡液，如雨露般滴在我的肚子上。

快感的電流愈來愈瘋狂的衝擊著我的神經，注入了我全身沸騰起來的血液，誰料三女的攻勢一浪接一浪，我的腳指頭突然一陣又麻又癢，濕濕的舌頭正靈活如蛇的品嘗著，卻是陸小冰乖巧的趴在地上，吸吮著我每一根腳趾。

“誒誒誒！！！哈哈！哈哈！好痕啊！停啊......” 我渾身仿佛快要爆炸了一般，陸小冰卻故意無視我，甚至伸出了丁香小舌，如小貓品奶般舔著我的腳掌，又用手撓癢著我另一隻腳的腳板底。

趙星月看見我呼吸困難的狀態，吃吃嬌笑，腳趾彎曲，愈發起勁的撓搔我的腋下。

“哈啊啊阿！” 我感覺自己的神志也開始錯亂了，雙腿不安的扭了起來。

“陳光，你唔好亂郁.....” 方芮幀柔弱的聲音傳來，她手撐著我的胸膛，屁股打著圈的晃動，雙目已經一片茫色，口裡含著自己的手指。

她的下身全靠自己身體本能去動，但已經不知道自己在做什麼了。

我按著她嫩滑修長得玉腿，腰肢開始用力一下下頂上去，直達花蕾。

“哇哇哇哈啊啊啊啊！！！！” 方芮幀一聲驚叫，舌頭失控般的伸出，那種被填滿的快感如波浪般瘋狂地拍來，“我！！！小弟弟！！！！啊......我想........快d.......再插深d！！！！用力！！！！！啊啊呃呃呃......”

她已經是渾身香汗淋漓，濕潤的髮絲看上去讓她整個人充滿了魅力，她顯然此時已經全然被慾望所支配，失去了理智般的瘋狂上去抽動著自己的身體。

“嗯嗯嗚嗚！”“啊！！！！” 我和方芮幀，同時到達了高潮。方芮幀嬌軀不斷的抽搐著，眼淚也填滿了整個眼眶，面紅如血。

不止方芮幀，此時我也已經被快感衝沒了所有的理智。剛射玩的肉棒，竟然沒有絲毫軟下來的跡象，很是駭人聽聞。

我看著正餵著我吃腳的趙星月，眼裡閃過瘋狂的目光，一把用力掙脫了三女的糾纏，就這樣朝她撲去。

樓主返黎即刻出3篇

cls又要打J 搵套痴女av 睇下先

聽聞有男人係冇聖人模式呢樣嘢可以無限高潮

趙星月一聲驚呼，向後地倒向了身後的辦公桌。

我強行扯下了她的紫色蕾絲內褲，抱著她嬌軟如無骨的身子，就這樣直接挺進了水簾洞。

“啊！蛤！” 趙星月發出了一聲滿足的嬌吟，身子嬌媚的扭動著，叫道：“插我！陳光！插死我......係！係！嗯嗯——”

我面色緋紅，對著這個高高在上的女人，狠狠的征伐起來。

碩大的肉棒此時已經腫大到了可怖的最高峰，近乎是熒幕上黑人的尺寸，幾乎超過了趙星月所能承受的範圍，一下下的撐開緊窄的隧道入口，進進出出。在先前二女的熱身下，我完全進入了狀態，一下下的憤然挺進也捅到了花芯的最深處。

“係呢度！！係呢個位啦.....！！！快d！！呃呃~~”趙星月雙眼翻白，面色緋紅如血，如晚霞一般誘人，她渾身的酥麻讓她一絲力氣也提不起來，只會晃著身體本能地迎合我一下下暴力的衝擊，最蕩的淫娃蕩婦，也不過如此......

“嘻嘻，我都未見過趙總咁既樣。” 身後傳來陸小冰的聲音，接著屁股一麻，仿佛進入了一個溫熱濕潤的空間中，卻是她在頑皮的吸吮著我的屁股，舌頭乖乖的一下下舔著，品嘗的啜啜聲響，令我不禁輕呼了出聲。

“陳先生加油。” 耳邊吐氣如蘭，卻是方芮幀的聲音。她咬住我的耳垂，輕輕用貝齒啃咬著，令我一陣陣酥麻，雙手又繞到我身前，搓弄著我敏感的乳頭，如絲綢般嫩滑瓷白的小手一時用指甲撓搔，一時像調時鐘般順時針擰動著.........

我感覺連頭皮也一陣的麻痺，實在太爽了。受到方芮幀的鼓勵，我恍如發情的公牛般，後腰短促而極有爆發力地向前衝刺。

“嗯嗯嗯————！！！” 趙星月忘情的仰首呻吟，狀如癲狂，嫩白如雪的兩團奶球在我的手捏下瘋狂變換著形狀，兩條美腿用力夾緊了我的後背，享受著肉穴裡橫衝直撞的肉棒，蠕動的肉壁一陣抽搐般的收窄，令我感受到一股直入魂魄的舒爽。

一聲嬌呼下，趙星月的指甲已經深入了木桌，刮了幾道入木三分的痕，她的口水也全流了出來，卻是她終於洩身了，身下一團春潮。我也乘機放鬆了意識，舒爽的在蜜穴裡“噗嗤”“噗嗤”的爆發了精液。

趙星月口裡含著數根自己的髮絲，呼吸混亂，雙目怔怔的看著天花板，仿佛還在回味剛才的瘋狂。下巴殘流著的一絲口水，她還渾然不覺。

看著她狼狽的樣子，身為好友的方芮幀和陸小冰也不禁嫣然一笑，眼裡也閃爍著自己滿足過後的笑意。

-----------------------------------------------------------------------------
約20分鐘後。

“合作愉快！” 三女輪流跟我握手，一副公事公辦的樣子。

輪到陸小冰，她輕輕搔了搔我的手心，向我俏皮地眨了眨眼，像個可愛的精靈：“記得得閒就過黎啊。姐姐等住你~”

我心頭一陣火熱。

樓主d文真係好撚正好有畫面

寫錯字

懷疑樓主d扑野過程係直接copy台灣/中國d甜故改返人名

成日有國語同音字錯字

變左鴨

作者係M

十分認同

原本以為係普通寫錯字，不過呢個好明顯係普通話嚟

男主 :

定係拼音打字google又唔見有相似句子啵

應該係拼音打字
「玩」同「完」嘅普通話係同音

平時用開粵拼

我淨係識手寫同拼音。打文呢d要快既我用左拼音打，所以咁

因為我用拼音打

趙星月推薦我參加的綜藝節目《作曲大比拼》，我以客串的形式參加第34集。

片場中，攝影機器滿佈著，導演走過來向我道：“你今次既任務，係類似大魔王踢館咁既形式，挑戰已經連贏左五集既擂台台主唐晏婷，然後1個鐘之內按要求即興作一首歌，總共3關，我地裁判會負責評審........”

唐晏婷？

我一邊聽著，點了點頭，只見右邊正站著個氣質高貴的少女，穿金戴銀，披著紫色的羅衣絲巾，臉頰如嫩滑的白玉，美艷動人，亮晶晶的美眸宛如藍色的寶石一般，剔透閃然，高挺的小鼻，紅潤薄潤的香唇，就像一個洋娃娃一般可愛。因電視台的規條，她衣著保守，卻仍隱隱透出玲瓏浮突的火辣身材。

看著這個美得讓人心顫的少女，我吞了吞口水，心臟飛快的跳動起來。

唐晏婷仿佛感受到我的眼神，別過頭來對視著我，淡淡一笑，走過來與我大方的伸出手，“你好，我係唐晏婷，月亮娛樂既作曲家，係等陣同你比賽既對象。”

我握著她的手，感受到她手如柔荑，嫩滑溫軟，心裡愈發緊張起來：“你.....你好，我叫陳光......請多多指教。” 奇怪的是，她手心的指末處，卻是有著微粗的繭，似乎是經常鍛煉的人。

她看著我說話卡卡的，眼睛也不敢看人，不由得噗嗤嬌笑，輕聲道：“怕醜既作曲家啊.....你知，等陣我地個比賽算係綜藝節目，要多d戲劇感、緊湊感。”

她的話不著邊際，我聽得一頭霧水。

她繼續笑笑的：“所以，你一定要盡全力啊，如果唔係，輸得太肉酸，比賽一面倒，效果會唔好睇既........”

我一陣愕然。

她掩嘴輕笑，眼中閃過一絲不屑，儘管她身高比我矮，但我此時卻感覺她是在居高臨下的俯視著我。

好囂張的氣焰。

我笑了笑，沒有與她爭辯，只是說：“大家咁話啦。”

唐晏婷冷哼一聲，仰起天鵝般高貴的玉頸，邁動著纖滑如藕的美腿走開了，不再理我。

我也不在意，跟身邊較空閒的工作人員胡亂攀談起來。

此時，節目要開始拍攝了，導演大叫：“各就各位，大家stand bye！”

九位專業的評審，走到台前的真皮大椅上坐下。旁觀的現場觀眾，也陸續入場就座，一時間人聲沸騰。

我和唐晏婷，各自走到舞台兩端處，一左一右的隔音玻璃室，就座。

木桌上有主辦單位提供的電腦，連著一個midi keyboard，讓我們即場製作demo。

主持人在掌聲中走出來，一輪長篇大論的介紹後，宣佈：“比賽，開始！”

唐晏婷 = 舒瑩口中嘅唐姐姐？

媳婦？原來終國故嚟

push ar 又有新女

似係啦

係喎

屌你搵次強返人獲獲都比人強

想睇男主比 呢個世界既"靚女" 輪大米

今日仲有冇文？

摩擦力

咁肉酸都俾佢上電視

好似現實腩交咁 諗起都⋯

咁撚串 男豬遲早屌㭍你

最尾食埋唐姐姐

個故事設定母女丼情節樓主啲文筆又繪形繪色整體黎講係睇過嘅甜故之中最正

終於追到哩到以為要老細表演夾春卷添

樓上小心唔好quote文

又block一隻

“你而家份工、女朋友、金錢地位，都係我比你既，你有咩資格同我叫囂？” 趙星月冷冷道，“我再講最後一次，訓低，就喺地板上面。”

呢度係咪掉轉左?
趙星月間公司本身唔掂,
靠主角首歌先翻到身,
之後一大班公司想主角加入旗下,
主角涯義氣, 就算人工低一大截都繼續留底,
趙星月本身又係豬扒,
主角又靚仔又有才華又大碌,
佢憑乜咁囂?

咁認真鑽研人設

唔係舒冰咩

係喎, 柒左

唔好意思

如果嗰故事男女性別互換，靚女主角俾男主角嘅老竇同兩個frd㩒住響地下砌

成件事好癲

今日會唔會上到200正皮

200正皮會唔會出文先？

比埋第200個你

200咗

日日都禁一次正皮

好撚蝗下，又冰棍，又趙總舒總，又方姐陸姐，想點撚樣。。

其實咩係摩擦力

成件事合理好多同埋好似av

上咗

唐晏婷，新時代冒起的音樂天才，年紀輕輕已在多方引薦下加入月亮娛樂，成為首席的作曲家。數年來出的歌曲，銷量也甚高。

她來到《作曲大比拼》後，以風捲殘雲之勢，橫掃節目上所有作曲家，連續成為五集擂台台主，未嘗一敗。

她極有實力，同時極為高傲，在節目上總是一副極為不屑的樣子，在加上她長得極“醜”，導致這節目的收視極高 - 人們總喜歡一邊看、一邊罵。

我不知道的是，現在Shelly和趙星月，也在家中看著節目直播.......

----------------------------------------------------------------------

電子屏幕上，顯示了：“第一題：悲傷情歌”

然後便是一張闡述圖片，上面一個男人，手拿著與前女友昔日的合照，一臉痛苦..........

顯然，我們需要按照這些題目即興創作。

“開始！倒數一小時！” 主持人宣佈。

在隔音玻璃室外，我和唐晏婷同時飛速的開始了創作。

台下的評判，也開始了討論：

“陳老師，如果係你，你會點做呢條題目？”

“我個人會揀F小調做調性.....”

“我應該會用一個descending bass黎做主要既progression.......”

台下有不少音樂系的學生，也開始議論紛紛，有的開始拿出手提電腦自行開始嘗試創作。

氣氛開始變得緊張。

我的速度，快到了極點，仿佛不用經過任何思考。

寫譜、錄音，全都一氣呵成，仿佛已經做過這件事千百次。

不到20分鐘，我已經完成了。

“哇！陳光選手非常之快wor！” 主持興奮得驚呼起來。

台下的微胖男人評判搖搖頭：“慢工出細貨，個後生仔太輕率啦。”

“佢甚至連proofread都無。” 一個中年女評判附和。

“可能係想博出位，突出自己，但係陣間播出黎個時咪出醜lor......” 另一人扁扁嘴，一臉失望。

觀眾聽了，也是一陣騷動。

“究竟邊個請佢上黎架？”

“我想睇一場真係激烈既比賽？”

“屌我又要睇個女人陣間個囂張樣？”

“喂，你認真d啦，咪玩啦！” 甚至已經有人不滿，向台上叫喚。

我看著他們激動的樣子，不由得苦笑。

40分鐘後。

“時間到！” 叮的一聲鐘響。

唐晏婷先按下了PLAY鍵，讓全場人聽她的作品。

她的意念很不錯，運用了C小調，和常見的descending bass進行寫作，4/4 拍的拍子賦予了歌曲一種進行曲般的效果，模仿著沉重的步伐，用以描述男人分手後行屍走肉的生活。實屬上乘佳作。

我聽著，也暗暗點頭。

若放在前世，大概就是周X豪等人的水平。

一曲既終，評判們讚揚的點點頭，高興的與觀眾一起鼓起了掌。

“唔錯.....真係唔錯！”

“好好聽啊佢首歌......”

許多觀眾也心服口服的拍手。

“然後........又請我地既陳光選手展示佢既作品！” 主持人高呼道。

Pushhhhh

快

今次係周杰倫定IU?

我淡淡的按下了空白鍵。

A小調的前奏響起。

“烏雲在我們心裡 擱下一塊陰影
我聆聽沉寂已久的心情.....
清晰透明 就像美麗的風景.....”

台下，立刻便是寂靜一片。

每個人的表情，也是雙目圓睜，不可置信。

同是姓周的作曲家，但區別宛如雄獅和螞蟻，博士和小學生。

絕對實力的碾壓。沒有任何可比性。

“緩緩飄落的楓葉像思念
我點燃燭火溫暖 歲末的秋天"

歌曲進入了chorus了。

評判和觀眾，都閉上了眼睛，陷入了呆滯。

曲終。

5秒、10秒......沒有人又任何反應。

整個會場仿佛陷入了一片死寂，靜得連一根針落地的聲音也可聞。

剛才批評得我最狠的胖子裁判，驀地站起身來，鄭重地道：“陳先生，我為我剛才無知無禮既說話，向你道歉。” 甚至還鞠了個躬，然後開始鼓起了掌。

standing ovation。音樂家的最高榮譽。

另外四位評判，也猛地彈出座位，瘋狂地鼓起掌來。

觀眾徹底沸騰了。

“OMG！！我頭先究竟聽到d咩！”

“完全係經典級別既神作啊.......”

“20分鐘作好呢首野，條友係咪怪物？”

“連地獄樂評家陳教授都向佢道歉，單係呢樣野，講出去已經可以威一世......”

全場轟烈如雷的掌聲，竟持續了足足五分鐘。

............................................

投票結果，我以5比0勝出。

楓

呢首野根本完全係癲佬先作得出

舒螢個如意算盤係咪落空

其中一首我最鐘意既JAY作品

啲人有冇奇怪點解呢條友次次都係普通話歌詞

搵唐小姐鬥贏主角就可以得到男人

方文山幫咗佢好多

方大同都成日普通話歌

我看向遠處的唐晏婷，只見她臉色慘白，花容失色，顯然驕傲受到了極大的打擊。

我心裡一陣暗爽。

主持人馬上宣佈：“第二題，摯愛逝世。”

我一聽到題目，馬上飛速動工起來。

“又係呢個速度！”

“呢條友係咪作曲機器？諗都唔使諗。”

“佢真係完全唔plan........”

觀眾再次七嘴八舌的議論紛紛。

只是，這一次沒有任何一人敢輕視我。

------------------------------------------------------------------------------
60分鐘很快過去。

“我地......可唔可以先聽一聽陳先生既作品？” 胖子評判期待的道。

按照比賽順序，原本應該是唐晏婷先播放。

但這一刻，沒有人怪胖主裁判的不公。

勝負，在第一關已經定下來了。所有人都在用熱切的眼神看著我

我點點頭，按了播放。

“一群嗜血的螞蟻
被腐肉所吸引
我面無表情
看孤獨的風景.....”

哀莫大於心死的悲，在每一個音符、每一句歌詞中沉澱著。

曲終後，再次是雷霆般的歡呼、喝彩、掌聲。

聲音震耳欲聾，幾乎要把天花板也掀起了。

------------------------------------------------------
輪到唐晏婷了。她沉吟了半刻。

出乎所有人意料地，她沒有按播放，只是閉上了手提電腦，靜靜地離開座位，走了過來。

她嬌艷欲滴的容顏上，露出動人的笑意，向我伸出了手：“恭喜你。”

“多謝。”我微笑，站了起來，與她握了第二次手。

記者們瘋狂的湧到前面，對著我們猛按快門。

----------------------------------------------------------------------------
“哇，媽咪，陳光真係好犀利啊！” 電視機前，Shelly興奮得捧著cushion，跳上跳下的，目光中，全是為自己男人驕傲不已的神采。

“係啊，佢真係幾犀利架.....” 趙星月妖冶的舔舔誘人的紅唇，不知想到了甚麼，兩條修長的美腿不自覺地夾緊........

----------------------------------------------------------------------------
我離開了攝影棚。

身後傳來塔塔的腳步聲。

“你係點做到架？” 唐晏婷追了上來，絕色高貴的容顏上，竟泛起了嬌笑。

她先前冰冷高傲的神色，完全隱去不見，代之而起的，竟是......一種御姐般成熟的妖艷嫵媚？

難道.....她只在自己真正敬服的人前，才會展露這一面？

“點做到？” 我撓了撓頭，“我自己都唔知wor，可能我對聲音同感情上既連接比較敏感掛......”

唐晏婷靜默了一會，竟一把挽住我的手臂，嬌笑道：“咁....你可唔可以教我？我有無資格做你學生？我好有誠意架。”

感受著手臂上兩團溫熱的柔軟飽滿，少女的髮絲體香，我整個人便是一抖，面色馬上紅起來了，下身也隱隱有了抬頭的跡象。

我臉紅的強行道：“我唔收學生。” 現在我忙碌到了極點，又要上學、又要作曲、又要幫舒瑩補習，哪有時間理她。

“下？” 唐晏婷失望的扁扁嘴：“咁你可唔可以比你contact我？我有問題既時候可唔可以問你？”

“咁就無問題。” 我舒了一口氣，借估擺脫了她的手臂，取出電話與她交換了號碼。

她打了一次，確定我的手機有響後，便俏皮地開心道：“咁你都算係我半個老師？咁我就照叫陳老師啦。”

“你鐘意點叫就點叫啦。” 我沒好氣的道。此時我們走到了一條分岔路，我快步地走開。

唐晏婷站在原地，在後面嚷道：“拜拜陳老師！”

見她如此嬌俏可愛，我也不禁笑了出來，一副高人風範地沒有回頭，只揮了揮手道別，不帶走一片雲彩。

星期三。

學校的演奏廳內，正響徹樂聲，悅耳動聽。

我們大學的樂團正在綵排。聖誕節將至，我們將在新XX廣場有一場公開的節慶演出，現在大家正努力練習。這次，我則是負責協奏曲的鋼琴彈奏部分。

rehearsal完畢後，我笑笑的走近小提琴部的Shelly。

她正在收拾樂器，看著我走近，嫣然一笑：“你頭先彈得好好wor。比指揮讚左幾次。”

一方面固然是因為我琴技精湛，二來原來指揮前幾天也有看《作曲大比拼》的節目，在綵排前走過來狠狠誇獎了我一番，對我印象極好，因次也不足為奇了。

我寵溺的摸摸她的頭髮，笑道：“使乜講。”

我們的恩愛，引起了周圍同學一陣善意的起哄聲。

Shelly俏臉一紅，嬌嗔地拍掉了我的手，一邊慢慢跟我走下了舞台，輕聲道：“你....記唔記得今日係咩日子？”

我笑道：“我生日？”

“嘻，仲以為你會大頭蝦到連自己生日都唔記得添。” Shelly可愛的伸伸舌頭，悄悄道：“你今晚七點過黎我屋企，我有驚喜比你。” 頓了一頓，又補上一句：“我阿媽今晚會出差，唔會返屋企。”

我看著她嬌羞不已的容顏，心頭火熱：“7點？得，我陣間5至6幫人補習，完左就即刻趕過黎。”

“乖啦。” Shelly伸手摸摸我的頭髮，笑著跟我手牽手地步出了演奏廳。

可惜對夜曲的描寫太少
呢首係我最鍾意嘅歌
第一次聽係有網民二創造左wow既MV
曲詞配上夜色鎮的故事 完美演繹家人死去的心情

雖然周杰倫嘅碟入面，《11月的蕭邦》可能係我最鐘意嗰隻。但都好懷疑，d人係咪真係一聽就咁服。
至少我覺得佢呢類歌，唔係一聽就上腦嗰條，係要嗒出嚟。

不過你話佢哋全部都行內人，可能對作品嘅理解能力高d啦

摯愛逝世點解唔配月球上的人

遲吓寫吓主角用廣東歌吖代入感更強

利申 姐撚fans
見到你用姐撚既歌屌到咁多女 都深感安慰

好撚型.........

真係好正 不過都冇乜幾多個歌手可以有咁多咁高級數嘅歌 比主角借鑒

幾時食妹妹

應該唔會準時去到

得到上次的教訓，我今天為舒瑩補習時，很是提防。

誰知這瘋女人會做出甚麼行為來。

出乎意料地，她今天很正常。在門口迎接我時，她穿著一件普通的T-shirt，沒有刻意穿緊身或低胸等衣服引誘我。

儘管，她依然明艷不可方物。澄澈如水的雙瞳，彎彎的娥眉，水嫩晶瑩的小臉，隱隱散發出如蘭般沁人心脾的少女體香。短褲下露出兩條秋藕般的雪白長腿，細削光滑，嫩白得如在牛奶中泡過一般，幾乎可以滴出水來。

每次看到她的美貌與身材曲線，我心跳總會瘋狂加速起來。可惜，她野心太大了。我不可能為了她放棄Shelly。

想到Shelly，我又想到剛剛她說今晚會給予我的驚喜，不禁心裡湧起一陣興奮期待。難道，她終於肯......?

-------------------------------------------------------------------------

我們在房間裡上課。

“一般黎講，一個classical chord progression，大致上係I去IV或者ii，然後再去V，返I，學名黎講就係tonic去predominant、去dominant，最後返home key tonic.......”

她今天乖乖的，沒有絲毫僭越的舉動，認真地聽著我的講解，讓我暗暗鬆了一口氣。

“總算佢終於意識到同我係沒可能......” 我暗想。

課堂上了45分鐘後。

舒瑩仿佛有點累了，笑道：“老師你講左咁耐口唔口渴？我幫你酙杯水？”

我白了她一眼，明明是她自己想藉故休息，但也真是有點渴：“好啊，唔該你。”

她裊裊婷婷的踏著拖鞋走到廚房，很快便帶著杯水回來。

“唔該你。” 我接過水杯，狠狠的喝了幾口，瞪了她一眼：“而家take完break啦，繼續上堂。”

“係！” 舒瑩嬌俏的笑嘻嘻的。

我繼續講述。過來數分鐘後，身體突然感到一陣奇怪的眩暈。

四肢的氣力，似乎在一瞬間被某種神奇力量狠狠抽乾了。

奇就奇在於，我意識還是很清晰的，還能說話，只是四肢仿佛突然失去了控制，一陣發軟。

舒瑩看見我突然搖搖欲墜，緊張地道：“老師，你無事啊嗎？”

“無.....事.......我好似.....突然之間用唔到力.......” 我吃力地說道。

“使唔使我扶你上床休息下？” 她看上去很緊張。

“好.....好啊.....唔該你。” 我還想強撐，但是手連提起筆的氣力也沒有了。我說：“呢堂淨返落黎個十零分鐘，我下堂會補返比你.......”

“哎呀，老師你唔好諗呢d住啦，最緊要你身體無事......” 舒瑩嬌嗔道，扶起我的手臂，慢慢助我移到床邊。

她一鬆手，我馬上“蓬”一聲的軟癱在她的床上，橫躺下來，此時四肢就像軟皮蛇一般，像完全失去了功用。女孩的床鋪，也帶著一種淡淡的幽香，仿佛麻痺著我的神經......

我吃力地道：“唔好意思.......我都唔知......點解..........”

“唔緊要....” 舒瑩見我已經完全連一絲爬起來的力氣也沒有，焦慮擔憂的神色漸漸隱去，繼之而起的，是一種詭異的笑意。

“你........?” 看著她迅速變換的神情，我終於察覺了一絲不對勁。

驀地，“咯咯咯！” 房門外響起了敲門聲。

這間房子裡，竟然一直還有一個人？我大吃一驚。一個小時來，我可是連一絲聲音、腳步也聽不見。

房子裡詭秘處處，令我感到大是不安。

舒瑩仿佛早有預料，輕笑地開了門。

“我的藥有無效？” 一個熟悉的少女聲響起。

舒瑩笑道：“唐門既毒，邊有可能會無效。你要有d信心先得架。”

唐門？聽到這個武俠小說中才會見的詞彙，我一陣訝然，難不成這個時空還有這些武道門派？

一道身影漸漸走了進來。

一張妖媚美艷的絕色容顏，火辣如魔鬼般的身材，漸漸映入眼簾。

我和進來的人，面面相覷，吃驚的同時叫出了聲：“唐晏婷？” “陳光？”

進來的人，赫然便是我在節目上擊敗的天才少女唐晏婷，她居然是舒瑩認識的人，還是用毒名派唐門的一份子？我又想起了那天跟她握手時，她手上的繭，這是練武的痕跡？

無數的線索，在我腦海中一瞬間串連在一起。我軟癱床上，憤怒地叫到：“係你地用藥搞到我咁？你地想點？” 我心裡此時已經明白了一切。

沒想到，舒瑩竟然如此喪心病狂。

唐晏婷沒有理我，只是疑惑地問舒瑩：“你想要得到既男人，就係陳老師？”

舒瑩娥眉一皺，“你叫佢老師？你地係識得既？” 顯然，她沒有看電視的習慣。

我大叫道：“唐晏婷，你馬上比解藥我，如果唔係我以後咩都唔會教你！”

唐晏婷看了看我， 寶石般閃然誘人的美眸，上上下下的打量了我的狼狽之態，腦海中又浮現節目上自己被完全碾壓的情景，心裡突然起了一陣復仇的快意，突然噗嗤一笑：“我唔覺得會咁。”

她轉過頭對舒瑩，粉唇輕吐：“我改變左主意。我可唔可以參與埋？我都有d仇要報。”

舒瑩一陣訝然，不知道我們之間有什麼恩怨瓜葛，但想了一會，還是嬌笑點頭：“無任歡迎！” 纖滑的粉臂向後一伸，反手便鎖起了房門。

兩條魔鬼般曼妙惹火的少女身影，仿佛接近獵物的餓狼般，邁動著兩雙頎長而水潤勻稱的玉腿，逼近了大床，臉上都帶著奸計得逞的狡黠笑意......

我心中焦急如焚，身體不斷掙扎扭動，渾身上下卻使不出一絲氣力，仿佛一隻待宰的羔羊...........

我屌你老味搵次係女女女返人得唔得啊？
好地地響依個世界變咗做男神應該想點就點啦
點會野野都係俾人硬上

屌贊成

估中咗唔會準時去到

上次趙星月咪被男主角反攻屌撚死囉
作者m 架嘛
不過我都覺得作者可以試下之後加返個劇情教訓/調教返舒、唐哩兩個腹黑女

我只係覺得依個故個設定其實仲有勁多發展空間，
但係樓豬除左審美觀調轉之外，
冇再加其他野，而且俾咗d設定限制住自己，
好少睇故越睇越難代入劇情，
所以樓豬加油啦。

今天為了與Shelly的會面，我特意打扮了一番，穿著整齊，一身燙得筆筆直直的白色襯衫，皮帶西褲，甚至為了今晚的特殊情況穿了一條昂貴的calvin klein內褲。

此刻，在四隻纖纖素手的操弄下，它們全都像廢物般被褪在了地上。

我像雪白的羔羊般赤裸著身子，渾身發軟的癱在舒瑩軟綿綿得床上。

二女緩緩反手拉起自己的T-shirt，逐漸露出令人屏息瞪目的火辣畫面：雪峰般纖細的幼腰、然後是奶白色的豐滿酥胸，碩大的像兩對大奶球一般，在胸罩若隱若現的遮掩下顯得更為惹火誘人，深得能埋葬所有男人雄心壯志的雪白乳溝。更要命的是，她們褪下裙子後，坦露出四條粉嫩潤滑的纖幼大腿，瓷白而滑膩如脂，修長筆直，完完全全的冰肌瑩徹，玉潤如酥........

比之後世的模特兒，有過之而無不及。放之前世，二人就是徹徹底底的人間尤物，就像水蜜桃一樣讓男人恨不得狠狠咬一口，蹭出汁液來......

看到如此誘人的畫面，我呼吸漸漸粗重起來，身下的陽具，一跳一跳的，慢慢在空氣中充血，抬頭........

二女只脫到內衣褲便停下來了，但單是看那畫面，已經讓我渾身火熱。

這一刻的二人，堪比前世拍攝廣告的漂亮火辣內衣model，那種會讓所有有錢人出高價、爭崩頭睡一晚的存在。

“哇，淨係望我地就已經漲到咁硬啦.....” 舒瑩掩著小嘴，一臉吃驚地看著猙獰的肉棒。

“口講就話唔要唔要。” 唐晏婷妖冶的舔舔唇，一條筆直的美腿跪上了床，向我靠來，伸出食指在棒上上下的撩動：“你點解釋.....呢樣野?”

“嗚！！！！” 我頭一昂，便難受的呻吟起來了。她纖細的手指冰冰的，卻仿佛帶著一種令人亢奮的電流。

“老師，你繼續講書啊，人地會乖乖地聽架......” 舒瑩一臉楚楚可憐的嘟起小嘴，卻伸出了柔荑小手，包裹住猙獰的龜頭，不斷搖晃、旋轉。

我知道這個心機女，是在刻意提起我們老師與學生之間的身份的。

但那的確，這種身份的禁忌讓我更興奮了。我喘息的愈來愈快，那種無力的感覺更重了，面色也愈來愈紅，下面膨脹得更誇張了。

“老師，你無事啊嗎？點解下面咁腫既？點算啊？” 舒瑩佯作驚呼，雙手並用，柔若無骨的柔荑裹住了我的陽具，快速的搓揉起來，仿佛在為小弟弟做急救似的。

“啊 -— 嗯嗯~ 唔....好.......” 那舒爽的愉悅，跨越了道德線，如波浪般衝擊著我的腦海。

唐晏婷看得吃吃嬌笑：“你唔好玩佢啦。” 看著我面紅耳赤卻遮擋不住的愉悅，輕笑道：“陳老師，徒弟要交學費啦。” 接著，她張開了櫻唇，一把將我的敏感地帶像雪條一般含緊嘴裡。

“嗚嗚！！！你地......” 我受到突如其來的刺激，後腰猛地弓起來，雙手抓入了床褥。那溫熱、柔軟的感覺，讓我腦海中空白一片，腹下的欲火仿佛一瞬間被調動起來了，血液瘋狂地前湧。

這......就是口交的滋味嗎？好爽啊！！！！！

舒瑩正把玩著睪丸，看著我舒爽到反著白眼的表情，嬌笑道：“係wor老師，今個月既學費我都未交添......而家補返.........” 螓首輕移到我胯下，便伸出丁香小舌輕勾著肉棒的根部。

“喂，你唔好同我爭啦。” 唐晏婷不滿道。

“你負責龜頭，我負責棒身.....” 舒瑩一邊吸吮著，一邊含糊不清的說道。

“嘖。” 唐晏婷粉唇含住了龍頭，柔軟的香舌捲著，打著圈地舔滑。

舒瑩側著頭，含住了棒身，上上下下的吸吮，仿佛吹著笛子似的，香唇與舌頭的靈活結合，加以睡液的濕潤，我肉棒沒有一吋肌膚能逃過二人小嘴的侵犯。

那高高的雄起，此刻仿佛對二女是最甜美的美食般，你爭我奪，仿佛兩條美女蛇在爭著屬於自己的地盤，互不相讓。一時舒瑩含首、唐晏婷舔根，再有默契地互換位置；一時兩女一左一右以唇瓣共吮棒身，上上下下如啄木鳥爭食一般........

我渾身雞皮疙瘩，那快感的電流，瘋狂地在我全身的血管內流動著。腦袋似乎是有膠漿黏住了，一片呆滯。

連手機的震動聲，我也竟然沒有聽見。

那陣強烈的快感，在二女的刺激下，愈來愈增加........

終於，我的理智被完全淹沒下，陽具噗嗤噗嗤的開始口吐白沫投降.........

------------------------------------------------------------------------------------------
我瘋狂的衝出舒瑩的屋子，手機上已顯示著多個未接來電。

看看手錶：8:30。

糟了！

RAP男主

幾時屌埋舒瑩同唐晏婷？

快D出文

Live左

冰乜撚嘢棍呀
雪條呀屌你老母
再畀我見到就屌到 Shelly 開花

好好睇

又LIVE

樓上ching cap嗰句就得
你cap成篇做乜鳩

Sad

印象中冰棍我都屌過次
唔該樓主改返好

藥效咁快過嘅
如果有電話響嗰陣舒螢同Shelley宣戰就精彩

咪撚再quote啦 屌你個閪

點解呢個世界啲醜女性經驗咁豐富
又識含撚又識夾腸

揾人debugs啦

醜女=毒撚，成日睇片學野

FF: 以微弱力氣拎起電話，一路聽&講，一路忍住唔出聲被女含

不過男主角啲耐力唔惹少，由距離6點補完習仲有十幾分鐘被女落迷藥之後可以頂到8點半前先射

點解呢個世界嘅肥婆個個都咁主動，好似全部都係痴女一樣

試幻想吓一入ocamp欣宜就請你食波餅，然後又用隻腳磨你條賓州，真係頂唔順

如果「你」幻想返=八兩金呢

樓主m男嘅程度係100%不過好睇
鍾意睇樓主係咁debug

我唔要波餅算

樓主哩排平均一日都出到3-4篇，仲堅持keep到每篇都咁有畫面又J得，構思得真係好勁，希望哩個設定咁正嘅甜故可以繼續擴展，最後唔好爛尾樓主加油

認同點解個男主角可以咁撚廢㗎

少少意見，作者寫得啲“醜”女太自信同主動。
現實生活啲醜女因為成長環境長期受輕視，普遍會比較內向同。

你叫我點估到連登仔連睇甜估都咁執著劇情

樓主，故事去到一半未？

就快完其實

下次有冇諗過作個長故仔

合理都重要嘅 幫助讀者代入劇情
不過一理解係m男寫就覺得所有野都好合理
男主角被女女女 + 甜故必選靚女
當FF故睇就輕鬆好多

咁快有啲唔捨得難得咁好J

話明短篇正常啦我仲覺得好似好長

仲有好多女角色未屌過

我趕到Shelly的家時，她的臉色陰沉如墨。

桌上一個生日蛋糕，燭火已經熄滅。

這是我第一次看見她這樣的表情，心裡咯噠一聲。

“你去左邊？打極你電話都唔聽？” Shelly面無表情。

“我.....上堂個時突然暈暈地，覺得好唔舒服，所以就喺學生屋企休息一陣。點知辛苦到訓著左，聽唔到你電話.....”

“你唔舒服？” Shelly面色一緩，隨之面帶緊張：“你突然之間覺得辛苦？有無咩事？”

“無，可能呢排太忙太累.........”

我打起了同情牌後，氣氛馬上鬆下來了。

二人雙雙坐下。

慢慢傾訴中，Shelly逐漸又恢復了笑意，切了塊蛋糕給我。

“係wor，你話有驚喜比我？” 我好奇地問。

Shelly俏臉一紅，只遞給了我一張小紙條。

上面寫著：想要我做咩都得通行證。

“我諗左好耐......” Shelly臉紅紅的：“我一直都無履行到女朋友既職責......所以，我想補償翻你.....”

“Shelly......” 我心臟劇跳。

奈何，我剛剛在舒瑩與唐晏婷兩個妖精的壓榨下，已經射了三次，實在有點疲乏了........

正不知如何是好，Shelly手機驀地叮咚一聲的訊息通知。

“咦？” Shelly微微一怔，按了進去，“有人send左條片比我.......”

不知為何，我驀地升騰起一陣不詳預感。短片的聲音斷斷續續的響起：

“哇，淨係望我地就已經漲到咁硬啦.....”

“口講就話唔要唔要................你點解釋.....呢樣野?”

“嗚！！！！”

我聽著這些片段裡傳出的聲音，心裡暗叫不妙，猛地站起身來，卻使不出一個字來。

Shelly還在看著，面色卻愈來愈蒼白。

她靜靜的按了暫停。把手機放在桌子上。

熒幕上，赤露的我正躺在床上，被兩個漂亮的少女埋首在胯下，伸出了妖冶的香舌。

“Shelly，你聽我講，我比人落左藥.....”

“我地分手啦。” 她冷冷的打斷了我。

“下？” 我不敢置信。

“我話，我地分手啦。” Shelly雙目蒙上了灰黯，語音平淡。但微微顫抖的肩膀，卻顯示她心中並不平靜，“你走啦。”

“Shelly，你聽我講.........”

“我叫你走啊！” Shelly驀地爆發了，端起了碟子一把的連蛋糕丟在我身上。

我一陣吃痛，西裝被濺得一團糟，“Shelly，對唔住........”

“你走啊，你走啊，你走啊！” Shelly面色漲得血紅，一把過來牽起我的手臂，便把我拉到了門口。

她狠狠地打開了門，把還想解釋的我用力地推了出去。我免得弄傷她，不敢用力，只好被動的退了出去。

“呯！”的一聲，大門狠狠的關上，裡面傳出了Shelly的抽泣聲。

我心裡仿佛被刀片割開似的，發酸到了極點.......

好嘢

唉

冇啦

唔係sad ending掛

無得開後宮

跟手俾車撞去返正常時空

諗到男主角比一堆catgirl係咁輪姦 好慘

咪呀咁公廁ending

shelly都cls 條仔俾人強姦 仲要鬧返條仔轉頭

屌 就係 又唔照下鏡喎

咪爛尾
上次個結局好唔掂

其實甜故真係好難收尾，唔係講笑

再寫長多啲囉俾時間你慢慢度下點收尾，話唔定寫寫下會有新靈感最緊要唔好棄故/爛尾

唔好爛尾

shelly

古代皇帝審美觀

點解咁多負皮既 呢個唔係結局wor

Shelly

我躺在家裡的床上，打了數遍Shelly的電話。

無一例外的，無人接聽。

我心裡一團糟的，嘗試傳了個whatsapp給她。

只有一個tick，想來她已經block了我。

“舒瑩、唐晏婷......” 想到她處心積慮的給我下藥、偷拍，我便感到一陣憤怒。

我馬上打通了舒瑩的電話。

“喂？” 裡面傳來了她悅耳動聽的嬌脆聲音。

“點解你要咁做？” 我沉聲說道。

對面一陣沉默，良久，舒瑩才說道：“我對你既心意，你仲唔明咩？”

“所以你就要咁樣刺激Shelly？搞到佢同我分手？” 我瘋狂地咆哮。

“你而家已經失去左佢，講呢d都無用。” 舒瑩冷靜地道：“做我男朋友。我保證你每日都舒服過神仙，就好似今日下晝既事咁......” 舒瑩頓了一頓，輕笑道：“你咪又係一開始好抗拒，之後爽到連口水都流埋出黎？”

“你.....” 我一陣語塞，握緊了拳頭，“總之，你諗都唔使諗。” 便狠狠的掛斷了電話。

我重重的歎息了一聲，倒在床上，渾身一陣無力。

已經是半夜三點，但我仍然毫無睡意，只有撕心裂肺的痛。

接下來的三天，我也沒有看到Shelly在學校出現。

直至第四天。

學校飯堂。

我看見Shelly獨自一人坐在角落，孤獨地進食。

她面色憔悴，臉頰焦黃，雙眼紅紅的，顯然已經哭乾了眼淚，緩緩地一口一口扒著飯。

其他人看見她那殘得可怕的樣子，全都躲得遠遠的，議論紛紛。

我心很痛。

我緩緩走到她對面，坐下。

她失去焦點的眼眸，淡淡的看了我一眼：“呢位先生係咪有咩事？請你唔好阻住我用膳。”

“你聽我講。” 我沉聲說道，“個日，係我學生落左我藥，我想郁都郁唔到.......”

“想郁都唔到？我睇你係唔想郁啊？” Shelly突然發出一聲很難聽的冷笑，尖銳道：“你唔好再講大話啦，你知唔知你自己喺個條片度，個樣幾享受？你仲好意思喺度搵藉口？”

“Shelly.....”

“算啦。” Shelly驀地又冷靜下來，靜默了一會，認真地直視著我的眼睛：“我承認，我呢個做女朋友既一直無盡好自己既職責，無幫你解決你既需要。呢個係我唔岩，我向你道歉。你能夠搵到肯照顧你呢方面既女仔，我亦都恭喜你。”

我很想說話，卻一個字也吐不出來。

“我地算啦。” 她放下了筷子，“你走啦，我原本已經咩胃口都無，你咁樣黎一黎，我可能成日都食唔落飯。”

我咬了咬嘴唇，連皮也破了，鐵青著臉，最終慢慢的站起，離開........

唐晏婷靜默了一會，竟一把挽住我的手臂，嬌笑道：“咁....你可唔可以教我？我有無資格做你學生？我好有誠意架。”

呢個世界啲豬扒那裏來的自信, 全部都咁主動嘅?

想睇報復

其實我地呢個世界都有好多自信肥仔

解下來的一段日子，Shelly與我便完全沒有接觸了。

我以為自己的痛苦會隨著時間慢慢淡去，但相反，它卻愈來愈深。

------------------------------------------------------------------------------------------
12月24日。

我們學校的樂團，終於要在商場演出了。

我們一行人在後台，開始穿戴打扮，每個人也戴著了紅色的聖誕帽，黏上了白花花的鬍子，扮成聖誕老人的模樣。休息室裡，一時混雜著一片樂聲，卻是大家都在調音、熱身。

我看向了角落，只見Shelly仍然是獨自一人坐在那裡，臉色青瘦地調著自己小提琴上的音。

她雙頰已經凹陷了下去，背也駝彎了。不見數個星期，她似乎更加消瘦了。

我的心都在滴血。

驀地，肩膀被人重重拍了一下，卻是一身聖誕老人裝的指揮。

“加油啊陳光，我睇好你啊！” 指揮笑道。“等陣我會跟你cue入黎，你水平已經超曬班，你鐘意點發揮都得，我會lead住佢地跟你既。”

我呆了一呆，淡淡的笑道：“多謝指揮。”

------------------------------------------------------------------------------------
“跟住落黎，有請我地既X大管弦樂團！” 主持人隆重的宣佈。

隨著一股如雷的掌聲，我們緩緩走進場地就座。

指揮走了上podium，停了一會，給了一個upbeat，眼看我們便要開始。

驀地，一陣凌亂的腳步聲響起，異變突生。

加速呀

如無意外男主好快要死
得罪咗女主等於得罪埋老母
老母咁兇狠一定覆桌

問題係樓主幾時出文比我地睇覆桌嘅過程

五個健碩的蒙面黑衣人，手持亮晃晃的長刀子，衝上了台。

觀眾忽地驚呼起來。

“你地係咩人？” 指揮喝道。

為首的人沒有說話，只是借著勢前衝，手一晃，刀子已狠狠的插在指揮的肚子裡，再飛快的拔出來。

鮮血四濺。

指揮一臉驚愕地看著肚子上鮮紅的血洞，緩緩地倒了下來。

“哇！！！！”

“有殺手啊！！！！”

觀眾看著這些畫面，每一個都驚恐起來，一片凌亂地開始四散。

“我淨係問一次，胡芊芊喺邊？” 為首的黑衣人沉聲喝道。

我大吃一驚，暗叫不妙，他們的目標是Shelly？看來我們每個人聖誕變裝後，讓這些殺手發現不了她。

樂團的人也驚的呆了，沒有人敢說話。

“最後一次機會，邊個係胡芊芊？” 黑衣人不耐煩地叫。

“胡芊芊喺呢到！你地要搵就搵佢啦！” 驀地一個聲音響起。

我心裡一沉。

那是肥婆Candy，毫不留情地供了Shelly的位置出來。她是小提琴首席，坐在最前面，此時她伸出了肥大的食指，向後指著一臉驚慌的Shelly。

主角準備擋刀？
如推個肥婆Candy擋

wtf???

主角又死會唔會又穿越

“唔該曬！” 黑衣人獰笑一聲，右手示意，五人便向Shelly走去。

“胡大小姐，恐怕要請你跟我地走一趟。” 他笑道。

“你地係鹿謀既人？” Shelly驚慌的後退。

鹿謀？我腦海一閃，驀地閃過了之前在辦公室聽趙星月她們說的話。

是趙星月的競爭對手派來的人？

“幾聰明啊。” 黑衣人獰笑，示意同伴：“捉佢返去。”

此時他們正背著我鋼琴的位置，我驀地暴起，挽手拿起一個長譜架，便狠狠朝最後的一人腦上砸過去。

“嘭”的一聲巨響，那人被我猛地敲得直倒下來。

推！樓主，呢個星期內會結束呢個故事？

應該改做白衣人啱啲

“Shelly，走啊！” 我大喝道，又狠狠地朝旁邊的黑衣人砸去。

他聽得巨響後還沒反應過來，顯然是絲毫沒有想到這些學生還敢反抗，也被我擊個正著，向後倒去。

前面三個黑衣人很快便反應過來，向我揮舞了刀子過來。

我小時候學過的一點武術，也讓我敏感的反應過來，舉起譜架當長槍一般，不斷地咬牙擋著他們的攻擊。

我勝在譜架的長度比他們的刀子長，但他們人多，一時間，我險象環生，被他們劃開了一道道口子，血流如注。

其他學生見我吸引了他們的注意力，一哄而散地開始逃跑了。

這些香江人的本性，就是這樣。

“Alan！！！！” Shelly披頭散髮，一臉血紅，便要衝過來。

“走啊你！” 我咬牙切齒，小腹上又吃了一腳，痛哼一聲，隨即揮動譜架還擊。

“Shelly走啊，佢地目標係你！” Sam和Ken還算比較有義氣，一人一邊手臂地挽起Shelly，將她向後扯去。

“Alan！Alan！我要去救佢！” Shelly淚水泉湧，紅唇也咬得鮮血直流，瘋狂地掙扎著。

我暗自一個咬牙，記起了小時候教練的一個招式，閃身賣了一個破綻，虛晃一下，便向最弱的那人攻去。

“啊啊啊！！” 劇痛令我痛呼出聲，背上已經被後面二人劃出了兩道又長又深的口子，但我還是強忍著，用以命搏命的方式，狠狠的橫砸在那人的腦海上。

我與那個黑衣人，同時的倒了下來。

“Alan！” Shelly被Sam和Ken向後扯著，猙獰痛苦地嬌呼。

“大哥！佢地要走。” 一個黑衣人道。

“捉住佢地先！” 二人便要回頭追趕，驀地腳上一緊。

卻是倒在地上的我，死死地扯著他們的腳腕。

“放手啊仆街！”

“你係咪想死？”

二人不停的用腳蹬我的手，蹬我的臉，想幫我踢開。

一陣陣劇痛，像針刺一般的痛擊在我身上，加上身上的倒上失血過多，痛的我嘴唇也發白了，渾身顫抖。

但我的手，儘管用力過度下已經青筋暴現，還是像沒有知覺的鐵箝一下，顫巍巍地死死抓住二人的腳踝。

我心裡只是響徹著一個念頭：不能讓Shelly，再受到傷害。

Shelly已經被拉扯得快要接近出口，此時只見我已成了個血人，躺在地上死死的拉著那些人。

她目眥欲裂，猛地一口咬在Ken的手上，他吃痛一縮，Shelly便乘機掙脫，狂奔回來：“Alan！”

“你傻左啊？走啊！啊！！！！！” 卻是一把刀子，狠狠地插在我的手臂上。

鮮血就像不要命一般在我身上泉湧而出，我的意識漸漸模糊，雙手也漸漸鬆開了.....

“停手！” 這是我昏闕前，聽到最後的一句話。

點解啲terms咁似支那啲網絡小說

咪sad end啊

啲女人係呢個時候特別on9

捨身救你仲要回頭攬一齊死

倒不如趁混亂走算

我小時候學過的一點武術，也讓我敏感的反應過來，舉起譜架當長槍一般，不斷地咬牙擋著他們的攻擊。
見到呢句諗起衛斯理

八兩金，又名吳留手，廢左好多
Btw 男主角以後唔使再用手彈琴了

“嗚......嗚嗚.......”

聽著一陣哭泣聲，我緩緩的醒轉。

只見Shelly正趴在我胸膛上，痛苦地哭著。

她見我醒來，驚喜道：“你醒啦？醫生！醫生！”

醫生為我檢查後，滿意我的傷勢康復的很快，便慢慢離開了。

“我無死？” 我迷糊的說道：“Shelly你都無事？”

Shelly緊緊的抱住我，好像唯恐我隨時會離開似的，“係唐晏婷救左我地。”

“唐晏婷？” 我一陣驚訝。

“好彩佢個時岩岩經過呢間商場，就跑左入黎。然後佢只係輕輕揮一揮手，佢地就迷迷糊糊咁暈低左。” Shelly猶有餘悸的說。

“哦.......” 我也想起，唐晏婷是唐門的人。

“好彩有佢喺度，用佢既藥粉幫你止血，如果唔係，你未必醒得返。”

我一陣呆滯，沒想到我這條命還是唐晏婷救回來的。

“真係好對唔住。” Shelly埋首在我胸膛上，歉疚的說：“晏婷已經同我講左，個時係佢地對你落左藥，但我仲要唔信你，咁樣講野黎hurt你，到最尾你都係咁樣保護我....” 她雙目泛紅，眼淚又開始流了下來，很是內疚自責。

“唔好咁講.....” 我靜靜的拍了拍她的手背，“為左你，我咩都可以做。”

“Alan......對唔住.......”Shelly又再次埋首在我胸上，輕輕地哭。

大門驀地打開，卻是唐晏婷和舒瑩二人。

舒瑩先瘋狂地衝了進來，帶起一陣香風：“陳光！你無事啊嗎？” 她一臉焦急如焚，眼眶裡紅紅的，腫腫的，看來也沒少哭。

我心裡一動，看來，她的確是喜歡我的.....

她想撲進我的懷裡，卻醒起Shelly就在旁邊，便尷尬地止住了手腳。

“你醒啦。” 唐晏婷緩緩走了過來，淡淡一笑。

“係.....” 我怔怔的說：“多謝你救左我。”

“唔使。”

突然，舒瑩的手機響了起來，她接過來一聽：“喂？趙伯母？”

“係啊，我個friend逼供之下，班人已經承認左係個鹿謀派黎......呢個姓鹿既今次死硬.....係啊係啊......因為個商場係新機地產範圍，而鹿謀識新機地產個老闆，事先溝通好，所以一直無保安同警察黎救你個女.......”

舒瑩連珠發炮的說道，也讓我聽得一陣心寒。

沒想到這個城市的制度，已經腐爛到了這個地步。

舒瑩終於掛了電話，對Shelly嬌笑道：“唔使擔心，你啊媽將會再對上面施壓，務求釘死呢班傷害你男朋友既罪魁禍首。”

“哦......唔該你。” Shelly道。

.........

空氣一時安靜了，三女與我同聚一室，氣氛十分尷尬。

“我同晏婷.....” 舒瑩終於尷尬的緩緩開口，“想同Shelly你道歉，我地唔應該咁樣做.......”

Shelly沒有回應，只是靜靜的直視著眼前兩個低著頭的女孩。

“陳光肯為你犧牲，證明佢心中只係得你一個。” 舒瑩苦笑：“咁樣既話，我就算格硬得到佢又有咩意思.....我可以向你保證，我地以後唔會在黎糾纏佢.....”

“你地兩個........” Shelly驀地打斷道：“係咪真心好鐘意陳光？”

舒瑩和唐晏婷聞言一呆，面面相覷。

良久，二人重重地點了一下頭。

Shelly一陣沉默，沒有說話。

突然，她泛出了嬌嫩動人的笑意，向二人伸出了手。

“以後我地三個，一齊好好共處啦。”

我和二女雙目圓睜，不可置信。

下一集大結局

你睇下有幾多柒頭毒撚讚好支持

利申：我都係其中一個

啱啊屌 我都想試下做靚仔嘅感覺係點

4p大結局

4p後宮happy jj ending咪漏埋趙星月3位大姐姐同舒冰一齊同男主繼續偷情每條女身上都有唔同玩法

咁快

我都仲好想男主不斷屌唔同女不過尊重樓主決定啦，如果佢覺得哩個位埋尾係最好

會開新故

三個人share?
咁趙星月呢

4p

要抽時間搵地方同岳母&佢班好姊妹扑嘢
岳母公司御姐3淫婦+音樂公司舒氏姉妹丼

可以 8P 大結局？？？

主角精盡人亡

然後夢醒 發現現實屌緊男人

仲要發現俾另一個男人屌緊

衛斯理每一次的要用中國武術打一次飛機

有錢既豬扒自然都好有自信
就好似d大老闆雖然又肥又7，但都食女無數，係性方面都非常有自信

我仲以為主角醒返穿越返去現實世界
然後發現自己多咗三個豬西女友

加埋佢呀媽係咪可以玩7p

total 應該8 3個有錢女人 呢到3個妹妹 加個個家姐 如果冇記錯

邊到有家姐

唱片公司老闆

舒冰

喂屌，追到live

一年後。

舒冰的新產品推出後，連帶著廣告風魔全球，成功之極，她也成功躋身了百億富翁的行列。

作為作曲的酬勞，她大方的分了一個億給我，同時表明：以後公司每個產品的新廣告，也必須由我來填。

但當然，這點錢對我來說，也是可有可無。因為我也成為了亞洲的明星作曲家，每年收入約三億多，坐擁十多個樓宇單位。

後來，我買了一棟豪華的別墅，與Shelly、舒瑩、唐晏婷同居。

剛搬進來時，舒瑩和唐晏婷，看出Shelly是那種外表火熱、內心卻保守不已的人，知道她放不開，於是她要求：她們三女先同分一間房，我先自己一間房睡覺。

為了與三女大被同眠的理想，我當然強烈抗議。

舒瑩卻在我耳邊輕聲道：“我同晏婷先幫你調教調教佢，到時我地四個再一齊玩......” 說完，用舌尖輕舔了我耳垂一下，弄得我一陣麻癢。

看著她妖冶的笑容，我咽了口水，便同意了。

每個晚上，三女的房門也會響起了各種奇怪的聲音。

我經常按捺不住，用耳朵貼在她們的門上偷聽。

裡面，不時發出各種令人面紅耳赤的呻吟聲、嬌喘聲、吸吮聲、嬌笑聲，以及大床的震動聲。其中聲張得最多的，就是Shelly，每次她按捺不住，發出柔柔蠕蠕的聲音時，也會混雜著唐晏婷和舒瑩兩個妖精的吃吃嬌笑聲。

沒有人知道房間裡，是怎麼一副地獄般的光景。

“佢地究竟做緊d咩？” 我不禁很是好奇。

那神秘的調教地獄，持續了足足一個月。後來因我工作繁忙，需徹夜寫曲，也沒有半夜前來偷聽了。

直至一晚，我在自己的房內寫曲時，敲門聲響起了。

我打開房門，只見Shelly一身蕾絲半透明吊帶裙，正俏生生地站在外面。

我喉嚨馬上便咕嚕一聲，艱難地吞了口口水。

此刻的她，雙眸水汪汪的飽含春意，肌膚白嫩反光，恍如能捏出水來的水蜜桃，美得讓人窒息。半透視裝下，可見的豐滿誘人的山巒，潔白無瑕的酥胸曲線，不盈一握的纖細柳腰，以及一雙滑膩如脂、蔥白勝雪的修長玉腿。

她原先乖乖女的清純氣質，此刻已經全然蕩然無存。眼眸裡仿佛已經失去了清明，媚眼如絲，蕩著邪淫的秋波，面頰緋紅妖冶，帶著渴望之色的咬著粉唇，比之前世AV走癡女向的女優，也是不逞多讓。

她此刻妖媚誘人的神情，讓我想起了趙星月。

“呃.....Shelly你黎做咩？係咪訓唔著？” 我口吃的說道。

看著她性感撩人的模樣，我褲襠漸漸的凸了出來。

“肚餓啦，想食宵夜。” 她淡淡的微笑道，走進了我的房門，反手鎖起。

我喉嚨滑動了一下，額頭冒出了細汗。

我從來未見過她這般模樣，總之很不對勁。

“宵夜？我幫你煮個面....” 我正要動身，沒想到她卻挽住了我的手腕。

她一步步地貼近了我，直至柔軟的豐乳黏在了我身上，幾乎要臉貼著臉。那如蘭般的少女香氣緩緩飄來，沁人心脾。

她臉上泛起了勾人的妖媚笑意，雙手緩緩勾住我的短褲的褲頭，不緊不慢地向下拉，一邊輕笑道：“我要食既宵夜喺入面.....”

未完

最重要都唔係做靚仔

係靚女唔再俾人捧上天 高高在上，好樣少少嘅女都可以平等交流

老母同佢啲下屬幾時出嚟一齊

想像一下同三個肥婆一齊住

其實同鄧兆尊無分別

嘩，呢個ending不得了

正呀

可能佢就係主角轉生
老豆有錢 有三個佢認為正既紅顏知己

舒冰的新產品推出後，連帶著廣告風魔全球，成功之極，她也成功躋身了百億富翁的行列。

應該係趙星月先啱？因為新產品應該指凝膚霜？

Btw shelly係咪被唐門啲獨門春藥同舒瑩啲私伙性玩具調教到成個趙星月咁淫可唔可以後補返下2女調教shelly 啲女女女情節

屌4位大姐姐（計埋舒冰）

留明

諗起鄧紹尊

屌埋對家鹿某，化干伐為白肉。。。
呀唔係 。。。玉帛先啱

仲以為有得睇女女情節

下面給你吃

好唔捨得 仲想睇男主屌多啲女

加速🤪

作為作曲的酬勞，她大方的分了一個億給我

屌你老味, 「一個億」真係蝗撚到仆街

根本成篇都好大浸蝗味

一年後。

舒冰的新產品推出後，連帶著廣告風魔全球，成功之極

唔係趙星月咩？

打字用拼音

希望樓主改下

文呢？

sor暫時未有時間寫住

唔緊要繼續支持樓主，最緊要一有時間就補返啲好J文黎得閒上水睇下我地啲comments

想睇

快啲 我又要食宵夜

樓主文筆唔錯，啲扑野情節寫得幾有畫面
不過希望可以改改啲支那用詞
Btw個題材幾多發展空間，點解唔寫長篇少少

我都覺
個故會唔會太早完

人呢

樓豬你係邊

一齊推到300like到嗰日樓主可能得閒寫文

手動推

支持樓豬快d開新故

哩個故未完架ching 好頭好尾呀

故呢?

樓豬唔見咁多日 好危險

樓豬已穿越，已經屌緊靚女當我地condom

有宵夜食未

個熟女鳩吹姐 係樓主信

新會然 觀察力呀

Shelly慢慢褪下了我的褲子，露出猙獰的陽具。

她彎腰後，露出雪白飽滿的乳溝，那性感撩人的姿態，已經令我完全充血了。

她溫柔的把小弟弟撫在手裡，上上下下的摩挲起來。她手若柔夷，軟猶無骨，摸在棒上的驚人觸感令我猛地驚呼了一聲。

在她邪惡的小手作壞下，我的呼吸漸漸粗重了。

“Shelly，我仲要做野.......” 我艱難的說道。

Shelly媚眼如絲，湊過頭來聞著我的味道，“做野？遲少少唔得？”

她抬起了一條雪白如藕的美腿，輕輕的用大腿磨我的棒底，那絲綢般嫩滑的肌膚質感，讓我直抽冷氣，陽具被挑逗得粗硬到了極點。

我聲音也有點顫抖了：“呢.....份野.....急趕既，聽日.......要交到貨......”

Shelly玉手裹著龜頭緩緩的旋轉，湊過頭來，輕輕啃咬了我的耳朵一下：“咁樣啊....咁你繼續作曲啦......” 然後便放開了抓緊我致命地帶的手。

我害怕的看著眼前很是陌生的Shelly，見她還是嬌艷妖冶的笑看著我。

我戰戰兢兢的想拾回褲子。

她驀地冷冷道：“我係有比你繼續作曲，但我無比你著返褲wor。”

她此刻突然變臉的冰冷霸道模樣，像極了趙星月。

“哦....” 我尷尬的點點頭，便赤條條的坐回位置上，繼續打譜。

她走過來，看著熒幕上的音符，哼了兩下後，眼前一亮，說：“我可唔可以睇下你點作？”

“梗係得啦。” 我忙搬出一張椅子，讓她坐在我旁邊。

她裊裊婷婷的優雅坐下，饒有興趣地看著我作曲的過程。

她乖乖的沒有作聲，令我慢慢重新投入回作曲上。

驀地，我腿上一麻，禁不住輕呼一聲。

卻是她伸出了纖白小巧的玉手，正輕柔的撓搔我大腿內側，眼睛卻仍然盯著熒幕。

那冰冰、麻麻、癢癢的舒服質感，刺激得我的小弟一頓一頓的重新抬起了頭，在空氣中無所遁形。

“做咩停曬手？你唔係話呢份野趕咩？” Shelly妖冶的輕笑著，一邊用指甲刮撓我大腿內側、離陽具極近的肌膚。

她愣是沒有碰上那肉棒，小手的動作只在周近範圍活動，輪流的R著我的下腹地帶，兩腿的內側。

我很是難受，整個人緊了緊，小弟在空氣中一跳一跳的，空虛的不安感令我很不好受。

“Shelly，我.....” 我面色紅潤，呼吸急促。

“你頭先唔係話唔要咩？” Shelly淡淡的說道，玉手輕移間，仿佛不經意的輕輕碰了一下我的肉棒。

我整個人感覺快要爆炸了，驀地咆哮一聲，將Shelly拉過來吻住香唇，一邊扯下她的褲子、內褲.......

Shelly嚶嚀一聲，便隨即一邊吻著我，一邊吃吃嬌笑。

我們的雙手瘋狂在對方的身體上滑動、摩擦。

衣衫一件件的胡亂飛在地上。

我們糾纏到了床上。

終於，Shelly的衣衫被盡數褪去，完全露出了完美白嫩的雪滑嬌軀，仿佛是上帝用白玉雕塑而成的完美藝術品。

那水簾洞口，已經流水淙淙。她雙腿嬌羞的相互摩擦著。

她嬌艷欲滴的容顏上泛起了醉酒般的桃紅，夢囈般輕到：“快d，我下面好痕........”

那嬌聲軟語，令我的理智線馬上斷裂。

我狼嚎一聲，小弟瞄準了洞口，便慢慢的沒入裡面。

我仿佛捅破了甚麼東西，令Shelly一陣痛呼。

一抹嫣紅，如梅花般沾上了床單。

緩一緩後，她痛苦的神色慢慢減小，繼之而起的是妖冶的渴望之色。

我開始前後的動了起來..........

仲係處

我諗都有NYKD-54俾你睇嘅

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樓主快啲更文啦
睇到戲肉

power兄弟咩事

終於有文

WoW 終於有文j喇
不如今日夠300like嘅話樓主再出多篇？

P.S.下下下篇之後希望唔好就咁屌完Shelly就算記得屌埋舒螢+唐姐姐（再補埋shelly 點樣被調教到老母咁淫嘅情節），
然後最好屌埋岳母+2同事；舒冰+舒螢巨乳夾棍扑埋（maybe番外篇），
最後齊人之福everyday happy jj ending

淨係ff 都硬，差樓主啲靚文筆&嚴密構思咋

“嗚嗚.....嗯嗯！！！！” Shelly面色嬌紅，雙目睜大，

那種被填滿的快感，一下下衝擊她胯下敏感的小穴。

我身體前傾，一邊身下動著，一邊抓起她雪白渾圓的雙峰，胡亂揉捏著。

那瓷白如蔥的雙峰，在我手中不停變換著各種形狀。

“好軟.....好大.....” 我不由得感歎到，指尖出傳來那柔軟如肉球的驚人質感，充滿了驚人的彈性。

我的陽具，在Shelly身體內進進出出的頻率，不斷加快，瘋狂地抽插起來。

“我.....我.....要死啦.....哇哇......” Shelly雙眼翻白，渾身上下的力氣仿佛被抽乾了，一副意亂情迷的誘人模樣。

平常清純可人的她，沒想到有如此嫵媚淫蕩的一面。

我看她似乎很痛苦的反應，嚇了一跳，趕緊慢了下來：“下？你無事啊嗎？係咪仲痛緊？”

“喂你做乜慢左落黎.....” Shelly面色緋紅，臉帶不滿，“快d.....” 身體胡亂扭動著，想迎合一般的朝我小弟撞來。

我看到她如此妖冶的模樣，彷如帶毒的玫瑰，讓我上癮，簡直漂亮到了極點。

身下的陽具，此刻更加發漲了，我馬上加速的衝刺起來，仿佛不知疲憊的公牛一般，狠狠地肆虐著身下的千金小姐。

她的蜜穴此刻已經河水氾濫，把床單也沾濕了，裡面緊迫狹窄到了極致，隨著她被快感電擊下的一陣陣身體抽搐，下面也勒緊得我舒服得叫喚了起來。

“嗯嗯嗯.....係呢個位啦...嗷嗷嗷————你下面......好大.....大......嗚嗚......” Shelly嬌喘籲籲，誘人的豐滿胸脯上下如波浪般起伏著，如羊脂白玉般的性感嬌軀上開始泛起一絲細細的汗珠，整個人散發著一種致命的誘人體香。

看著她如斯勾人妖艷的模樣，我眼前仿佛漸漸泛起了趙星月的影子，兩人的容貌似乎在漸漸重合。

那個如今呼風喚雨、高高在上的女人。

想到這裡，一陣如潮般的征服慾湧上心頭，我湊上頭去，吸吮著她胸前粉嫩的櫻桃，後腰開始短促而有爆發力地前後抽動。

一下下，也頂到狹穴黎最深的位置。

“啊！！！！！！” Shelly美眸忽然圓睜，一臉不可置信的樣子，“係呢個位！係呢個位！快d繼續插呢度....!!!” 她髮絲凌亂，紅唇睜開，睡液仿佛不要命的在她口中流下，但她仍毫不知覺。

那如浪潮般洶湧而至的愉悅和刺激，如漣漪般在她身體的神經線上蕩漾開去，將她最後一絲理智也泯滅。

這個清純可愛的大小姐，開始漸漸失控，一雙修長如筆的大白腿牢牢的緊夾著我的屁股，身體也開始前後的迎合起來。

“唔！！！” 我不禁閉目呻吟了出來，感受到小弟正被一個溫暖潮濕的蜜穴瘋狂擠壓著，像黑洞般緊緊吸吮著，沒有一絲空間。

我渾身也起了酥麻的雞皮疙瘩。

床單此時已經完全濕透了，Shelly下面就像汪洋大海一般，多汁到了極致。

“睇黎佢天生就註定係好似趙星月咁既蕩婦體質啊....” 我一邊痛快的進進出出，一邊在心中感歎。

“嗚嗚.....Alan我好似要黎啦.......” Shelly粉嫩的細幼腰肢，像剛被打撈上岸的金魚一般，胡攪蠻纏的扭動起來，似乎想將填滿她的鐵棒吸挾到最深處。

“嗷嗷啊......” 我渾身一陣，下身感覺被夾得透不過起來，快感仿佛電流般流到身下。

“噗嗤噗嗤！！！！” 我開始了在Shelly體內的瘋狂發射。

“哇好熱好燙..!!!!!” Shelly也驚呼一聲，雙腿一夾，便失控的高潮起來.......

時間仿佛定格了，一秒一秒的過去。

我看著Shelly高潮後，臉上那猶有餘韻、嬌滴滴的絕色容顏，臉色如染上了日落的紅霞，那芙蓉出水、沉魚落雁之色，美艷到了極點。

我一時間竟看得癡了。

一個這樣的女神，以後就是我的老婆嗎......？

我此刻仍如在夢中，不可置信。

“嘻嘻，你係度望咩啊.....” Shelly水汪汪的雙瞳，綻出了漣漪般的笑意。

我微微一笑，“望我老婆。” 輕輕的湊上前去，抱住了她。

她身材嬌小，肌膚細滑如絲，愈發激起了我的保護慾。

Shelly面色一紅，輕輕撒嬌般錘了我胸口一下，嬌嗔道：“嘴甜舌滑。” 一雙玉臂也開始回摟著我。

我們躺在床上，四目相視而笑。

月色昏沉，我們也在美麗的夜景下沉沉睡去........

故事基本上已經完結，可能會出多幾篇扑野既番外篇

樓主有冇諗住開新故事

Btw 支持

屌咗Shelly咋，說好的4p呢

shelly 老母呢

【番外篇一、遇上了跟我一樣的人】

“Next！” 我坐在辦公室內，召喚著下一位應徵者。

如今我在中皇娛樂的地位，可謂水漲船高、如日中天，名義上的地位僅在舒冰之下，實際上，可以狂妄的說，我在這裡就是皇帝一般。

這個公司，可謂是我一手撐起。

舒冰也下放了面試新人的權利給我，讓我為公司多多挑選有潛力的新人。

“你鐘意點都得，揀歌手又得、揀作曲填詞人又得、揀你自己既性感秘書又得。” 這是舒冰的原話。

這也是為什麼，我現在在這裡當著面試官。

門外傳來敲門聲。

“come in！” 我沉聲道。

外面，走進來一個五官凌亂的肥婆，很有自信的面帶笑容走進來。

我一陣反胃，不敢再看她。

但還是給了她一份譜子，對她說：“你試下清唱上面既旋律。”

她拋了一個媚眼給我，接過譜子，開始哼了起來。

“啦~啦啦啦~啦啦啦.....”

“聲音一般，節奏感差，你唔係我地公司要既人，唔好意思。” 我待她唱完，直接了當的告訴她接過。

“下？” 肥婆一臉失望，竟開始撒嬌：“唔好咁啦~只要你請我，我咩都願意做架~就算係潛規則我都唔介意——” 她裝可愛的戳著食指，嘟起了血盆大口，吐出了驚人話語。

“出去。”

“唔好啦~我床上技巧好好架，你試下就知——”

我按下了電話上的揀：“保安入黎，幫手抬走個人。”

........

肥婆被抬走後，我頭痛的喝了口咖啡。

她不是第一個想通過潛規則進來的肥婆。

再這樣下去，我中午飯也沒有胃口吃了。

我無奈道：“Next。” 一邊低頭在紙上寫著remark。

門口打開了，馬上便是一個怯怯諾諾的聲音：“總監你好，我係完全唔識音樂既，黎到係想見一個普通文員既職位，你地公司post個個月薪萬二蚊個廣告.....”

她的廣東話說的不咸不淡的，帶點普通話口音。

我好奇的抬起頭來。

我馬上如雷轟頂，震驚了。

眼前的少女，雙目嫵媚如秋瞳剪水，臉色妖冶艷麗，挺拔的鼻樑，紅潤的櫻唇，極為漂亮。職業裝下，她的身材玲瓏而火爆，包臀窄裙下露出兩條長長的黑絲美腿.......

“你係xxxxbaby?”

她嬌軀一震，美眸露出了不可置信之色：“總監你識得我？你都係地球人？”

是的，眼前的人是一個台妹，還是一個我前世最喜歡的swag主播。

前世作為毒撚的我，在swag上課了大量的金去買這個xxxxbaby的性愛短片來看，然後動用五指解決自己的需要。

這個xxxxbaby肉戰男人無數，性技巧高超絕倫，也經常約很多男粉絲出來翻雲覆雨。最為著名的是她那變態的口技，出了轟動一時的新聞：

話說有個本來有心臟病的男粉絲，約了她出來，結果被她櫻桃小嘴吹得心臟病發，一命嗚呼。

由此可見，她的技巧是如此高超。那令男人心動的反差，莫過於年紀輕輕、似乎還在讀高中的她，那純熟的技巧卻能讓所有男人升上天堂，浮在雲端。

沒想到，在這裡碰見了她。

我們妳眼望我眼，一時都呆住了，

-------------------------------------------------------------------------------------
一番溝通下，我們也掌握了對方的資訊。

xxxxbaby，原名周若雲。

她也是車禍來到這個世界，在空間旋渦下竟分配到跟我一樣的世界，算起來不到萬分之一的機率。還好，她前世小時候在香港生活了幾年，在這個世界也能勉強跟人溝通。

她在原本的世界，便是依靠賣肉賺錢的，來到這個世界，可謂是沒有任何的市場。

她放棄拍片，退而求其次，走到了按摩場所、邪骨場地應征，人家也不收她。

於是，輾轉之下，她決定放棄前世的一套，老老實實的想要當一個普通公司文員，便找到來這裡。

“原來，個抄周杰倫歌既人就係你啊....” 周若雲扁扁嘴。我不好意思的搔搔頭。

她之前聽到那些歌後，也動了心思想抄歌，但她櫻桃小口那取悅男人的技巧是頂尖，卻五音不全唱不得歌，也完全沒有譜曲、和弦等基本音樂知識，也沒有人脈......（人脈好撚重要）

我們對坐著，一時竟然沉默了。

“你....前世......買左我好多條片.....?” 周若雲眼珠咕嚕嚕的一轉，突然泛起了不懷好意的笑意。

“係....” 望著眼前那前世讓我開始沉迷swag、對著熒幕課金打飛機的女神，我害羞的搔了搔頭。

我眼神不由自主地瞄向了她小巧而性感的粉唇，想起了片中她妖精般讓男人瘋狂地呻吟的舌功.....

她察覺到我的眼神，甜甜一笑，嬌媚誘人的舔了舔櫻唇，媚眼如絲的橫了我一眼，“咁不如，你請我做你秘書？當係我既粉絲福利？”

“秘書？” 我呆了一呆。“我工作量唔係太大，唔太需要秘書......”

“未必一定係工作既.....你平時做野壓力大，肯定積積埋埋好多.......對身體唔好......請個秘書返黎，咪可以幫你定時釋放下？” 她妖媚得像個狐狸精一般，性感的丁香小舌在嘴唇上挑逗地繞了一圈...

正是這性感迷人的小嘴，舔得不知多少男人喪失了理智、甚至是妻離子散.....

她那仿佛會勾人魂魄的妖冶美眸，漸漸的移到我那慢慢撐起的褲襠上。

我緊張的吞了吞口水，理智終於被淹沒，說：“而家係面試，我可以比一次機會你展示。”

她吃吃嬌笑，又仿佛是為了自己終於找到工作鬆一口氣。

她裊裊婷婷的站起來，一步步地走了過來，跪在我的面前。

然後，她開始純熟地解我的皮帶。

她瀏海輕垂，從我的角度可見到她天鵝一般晶瑩剔透的玉頸，羊脂白玉包裹下的性感鎖骨，彎下身時更若隱若現的露出了白花花的一片酥胸，讓我心跳不斷加快......

#665哩篇扑嘢文係咁耐以黎寫得最正嘅啪啪啪過程，感謝樓主堅持唔放棄出文
男主角終於可以第一次揸到shelly 個波，仲一路諗住老母一路屌個女

另外跪求以下番外篇內容（after屌完shelly 之後）
屌舒螢+唐姐姐（或者計埋Shelly 玩4p)
補埋shelly 點樣被調教到咁淫嘅情節
屌埋岳母（+2同事）
舒冰+舒螢巨乳夾棍再扑埋姐妹丼

期待樓主繼續突破極限

上面呀暗瘡肥婆candy係靚女喎
呢獲越兜越柒

新讀者
好正一口氣追曬
一路扮工一路睇 真係頂唔緊

番外篇屌黑人

錯晒

係俾黑人屌

黑人屌肥婆Candy

Update未

毒撚ff故

等緊

異世界同卡車真係兄弟嚟

諗緊支持既人咩心態
不過自我感覺係好D既

swag

PS5 留名系統已啟用請勿正皮干擾運作

八兩金+吸金+三個女友同居
樓主寫緊真人真事？

66歲八両金內地擁百萬粉絲吸金力極強 傳與3名女友於深圳同居

無update

番外篇上水繼續寫啦樓主

文呢?

????

???????

?????

成個星期啦

推到350或者400可能召喚到樓主大家唔好放棄

周若雲熟練的褪下了我的褲子。我的小弟就這樣彈了出來。

不知是否因見到了前世的女神，我今天可謂是特別興奮。

肉棒也舉得特別高。

她妖媚的舔了舔嘴唇，笑嘻嘻的看著那在空氣中一跳一跳的小弟，於是嘟起了櫻桃小嘴，挑逗的朝那敏感地帶吹著風。

“唔——！” 我昂高了頭，渾身抖索的哼出了聲。

她的氣息實在太淫蕩了，仿佛想要吹乾食物似的，一下下涼涼、癢癢的氣息噴在那龜頭上。

“老闆你係M？” 性經驗豐富的她很快地發現了我的屬性。一邊妖冶的朝肉棒吹著風，一邊用長長的指甲在兩腿內側來回撓著癢。

“嗚嗚....” 我渾身也酥麻了起來。儘管她還沒觸碰到我的陽具，卻已刺激得它腫脹得幾乎要爆炸。

她輕快的撓著我大腿內側，挑逗得它不自然的一下下抽搐起來。

“老闆呢排好似積左好多wor......要趁呢個機會好好釋放下.......” 她夢幻的呢喃道，伸出了丁香小舌，就開始舔起了棒身。

她舔舐的方式很淫蕩，睡液發出了湫湫聲響，那吸吮的口水聲刺激著我的耳膜。陽具仿佛進入了一個溫暖柔滑的空間，被狠狠緊迫著，爽的我發出一陣陣呻吟聲。

“老闆既細佬，好好味.......” 周若雲媚眼如絲，將長髮賢淑地撥到另一邊，便側著頭吸吮我的棒身。

我感覺渾身的力氣仿佛也被抽乾了。腦海中一片空白。那刺激得爽感如電流般一陣陣瘋狂的湧來。

她再一次整根含下，發出濕溻溻的口水吸吮聲。

“呃呃~——嗯嗯嗯！！！！” 我仰頭呻吟，兩腿顫巍巍的扭動起來，雙手在皮椅上抓出了一道痕。

“老闆舒唔舒服？你好似就快頂唔順咁......” 周若雲輕輕笑道，又低下頭去吸吮著蛋蛋，用手套弄著青筋滿佈的棒身。

我氣喘如牛，面色通紅。

那感覺，仿佛是陽具陷入了一個深不見底、但緊窄之極的黑洞，有著龐大的吸力，仿佛想將小弟連根吸走一般。

她的玉指靈活之極，在肉棒、龜頭之間嫻熟的遊走著，每一下套弄、觸碰、揉捏，也全是在我敏感之極的地帶。

我從未體驗過這樣感覺，感覺人似乎升上了天堂一般。

“哇哇.....嗚嗚嗚！！！！” 我此時已經不顧臉面，正在放聲呻吟起來。

只有如此叫喚，仿佛才能舒緩身下痕癢到極致的感覺。

我從沒有試過這麼丟臉。但我的理智已經在她的舌功下完全崩潰了，完全不知道自己在做什麼，身在何處...........

她一邊吸吮著小弟，一邊嘟囔道：“無做太耐，口技好似有d生疏添....”

我渾身酥麻，感覺小腹以下的部位已經完全在過度刺激下麻痺了，連反駁的話也說不出口。

她像八爪魚一樣，用柔軟的舌頭捲起了紅腫的龜頭，再沒入香唇之中.....

“嗚嗚唔唔唔唔！！！！！” 我全身感覺快要爆炸了。

她小嘴吮著蘑菇蓋，輕輕地扭著頭，仿佛捨不得吐出嘴裡食物的小貓，同時溫柔的撫弄著兩粒睪丸......

“我.....射啦......!!!” 我整個身也弓起來了。

她聞言，猛地加速的吞吐起來。

“嗚嗚！” 我閉起了雙眼，瘋狂的抽搐起來，將精液全噴射了出來。

周若雲臉帶微笑，只是張開了口，伸出舌頭，笑嘻嘻的接受了所有灌溉。

我這一次射的量極多，仿佛要將睪丸也噴出來了。

爽。

爽到爆。

這是我當下的感想。腦海全是高潮的餘韻。

我雙眼無神的看著她，說不出話來。

“老闆好似幾滿意小妹既服務wor。” 周若雲吞下了所有白色的粘液，笑嘻嘻的伸出香舌幫我清潔肉棒。

“你以後係我秘書，月薪15萬，做得好仲有bonus。” 我輕輕的喘息著，享受著身下小貓一般的舔舐。

周若雲面露狂喜之色：“多謝老細！”

就這樣，我聘請了人生首個秘書。

《番外篇1完》